{"candidatos":[{"id":"1A","nome":"Cesar Souza J\u00fanior","nomeReal":"Cesar Souza J\u00fanior","numero":"55","cargo":"Prefeito","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/f9\/ce\/cesar-souza-junior-55.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":76024,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Cesar Souza J&uacute;nior<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 33 anos (12\/08\/1979)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Deputado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"2\u00ba TURNO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"2A","nome":"Gean Loureiro","nomeReal":"Gean Marques Loureiro","numero":"15","cargo":"Prefeito","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/d8\/ge\/gean-loureiro-15.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":65678,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Gean Marques Loureiro<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 40 anos (09\/10\/1972)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianpolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Advogado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"2\u00ba TURNO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"3A","nome":"Angela Albino","nomeReal":"Angela Albino","numero":"65","cargo":"Prefeito","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/d5\/an\/angela-albino-65.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Avan\u00e7a Florian\u00f3polis (PRB \/ PT \/ PR \/ PRP \/ PC do B \/ PT do B)","projetosAprovados":8,"projetosVetados":15,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":60073,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Angela Albino<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 43 anos (28\/08\/1969)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Deputado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"4A","nome":"Elson Pereira","nomeReal":"Elson Manoel Pereira","numero":"50","cargo":"Prefeito","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/83\/el\/elson-pereira-50.jpg","partido":"PSOL","coligacao":"Frente de Esquerda (PCB \/ PSOL)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":34599,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Elson Manoel Pereira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 49 anos (01\/02\/1963)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor de Ensino Superior<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"5A","nome":"Tiago Silva","nomeReal":"Tiago da Silva","numero":"12555","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/c7\/ti\/tiago-silva-12555.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":6860,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Tiago da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 30 anos (11\/09\/1982)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"6A","nome":"Dalmo Meneses","nomeReal":"Dalmo Deusdedit Meneses","numero":"11234","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/09\/da\/dalmo-meneses-11234.jpg","partido":"PP","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Pp\/Psd (PP \/ PSD)","projetosAprovados":179,"projetosVetados":37,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":3988,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Dalmo Deusdedit Meneses<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 61 anos (19\/07\/1951)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"7A","nome":"Deglaber Goulart","nomeReal":"Deglaber Goulart","numero":"15369","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/1e\/de\/deglaber-goulart-15369.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":161,"projetosVetados":103,"temProcessos":true,"quantidadeVotos":3627,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Deglaber Goulart<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 49 anos (07\/08\/1963)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},{"id":"8A","nome":"Gui Pereira","nomeReal":"Guilherme Pereira de Paulo","numero":"55100","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/73\/gu\/gui-pereira-55100.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":3502,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Guilherme Pereira de Paulo<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 36 anos (19\/07\/1976)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"9A","nome":"Badeko","nomeReal":"Marcos Aurelio Espindola","numero":"55555","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/b4\/ba\/badeko-55555.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":114,"projetosVetados":75,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":3483,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Marcos Aurelio Espindola<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 36 anos (11\/04\/1976)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Separado(A) Judicial<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},{"id":"1B","nome":"Marcelo da Intend\u00eancia","nomeReal":"Marcelo Fernando de Oliveira","numero":"12111","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/b0\/ma\/marcelo-da-intendencia-12111.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":3430,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Marcelo Fernando de Oliveira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 45 anos (21\/09\/1967)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},{"id":"2B","nome":"Er\u00e1dio Gon\u00e7alves","nomeReal":"Er\u00e1dio Manoel Gon\u00e7alves","numero":"55633","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/9d\/er\/eradio-goncalves-55633.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":3190,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Er&aacute;dio Manoel Gon&ccedil;alves<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 60 anos (18\/05\/1952)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Garopaba\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Estadual<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"3B","nome":"Cesar Faria","nomeReal":"Cesar Luiz Belloni Faria","numero":"55200","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/6f\/ce\/cesar-faria-55200.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":68,"projetosVetados":60,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":3180,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Cesar Luiz Belloni Faria<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 46 anos (22\/06\/1966)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Estadual<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"4B","nome":"Celso Sandrini","nomeReal":"Celso Francisco Sandrini","numero":"15015","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/78\/ce\/celso-sandrini-15015.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":94,"projetosVetados":9,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":3136,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Celso Francisco Sandrini<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 52 anos (10\/10\/1960)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},{"id":"5B","nome":"Afr\u00e2nio Boppr\u00e9","nomeReal":"Afr\u00e2nio Tadeu Boppr\u00e9","numero":"50100","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/e8\/af\/afranio-boppre-50100.jpg","partido":"PSOL","coligacao":"Frente de Esquerda (PCB \/ PSOL)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":3132,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Afr&acirc;nio Tadeu Boppr&eacute;<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 51 anos (30\/10\/1960)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor de Ensino Superior<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"6B","nome":"Dinho","nomeReal":"Edinon Manoel da Rosa","numero":"15123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/38\/di\/dinho-15123.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":173,"projetosVetados":34,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":3069,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Edinon Manoel da Rosa<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 49 anos (13\/11\/1962)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},{"id":"7B","nome":"Ed","nomeReal":"Edmilson Carlos Pereira Junior","numero":"40100","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/5e\/ed\/ed-40100.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Psdc\/Psb (PSDC \/ PSB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2950,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Edmilson Carlos Pereira Junior<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 28 anos (07\/02\/1984)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Administrador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"8B","nome":"D\u00e1rio Berger","nomeReal":"D\u00e1rio Berger","numero":null,"cargo":"Prefeito","foto":"http:\/\/cl.ly\/image\/1e0H0M0K1Q0q\/XJ7MS4XJ.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":129969,"superTrunfo":true,"bio":null,"resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"N\u00e3o informado"},{"id":"9B","nome":"Celio Joao","nomeReal":"Celio Joao","numero":"15555","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/0b\/ce\/celio-joao-15555.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2848,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Celio Joao<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 41 anos (07\/09\/1971)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},{"id":"1C","nome":"Pedr\u00e3o","nomeReal":"Pedro de Assis Silvestre","numero":"11333","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/13\/pe\/pedrao-11333.jpg","partido":"PP","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Pp\/Psd (PP \/ PSD)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2699,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Pedro de Assis Silvestre<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 25 anos (20\/08\/1987)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Auxiliar de Escrit&oacute;rio e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},{"id":"2C","nome":"Jaime Tonello","nomeReal":"Jaime Tonello","numero":"55123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/4d\/ja\/jaime-tonello-55123.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":175,"projetosVetados":252,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2680,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jaime Tonello<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 58 anos (03\/03\/1954)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"3C","nome":"Edinho Lemos","nomeReal":"Edson Lemos","numero":"45122","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/0f\/ed\/edinho-lemos-45122.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"(PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2662,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Edson Lemos<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 48 anos (05\/04\/1964)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"4C","nome":"Renato Geske da Farmacia","nomeReal":"Renato Geske","numero":"55051","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/90\/re\/renato-geske-da-farmacia-55051.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":109,"projetosVetados":40,"temProcessos":true,"quantidadeVotos":2605,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Renato Geske<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 58 anos (18\/06\/1954)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Blumenau\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Separado(A) Judicial<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Farmac&ecirc;utico<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"5C","nome":"Vanderlei (Lela)","nomeReal":"Vanderlei Farias","numero":"12666","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/99\/va\/vanderlei-lela-12666.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2558,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Vanderlei Farias<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 34 anos (02\/06\/1978)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Administrador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},{"id":"6C","nome":"Aur\u00e9lio Valente","nomeReal":"Jo\u00e3o Aur\u00e9lio Valente J\u00fanior","numero":"11611","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/74\/au\/aurelio-valente-11611.jpg","partido":"PP","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Pp\/Psd (PP \/ PSD)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2534,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jo&atilde;o Aur&eacute;lio Valente J&uacute;nior<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 55 anos (03\/01\/1957)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},{"id":"7C","nome":"Doutor Ricardo","nomeReal":"Ricardo Camargo Vieira","numero":"65555","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/8a\/do\/doutor-ricardo-65555.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Avan\u00e7a Florian\u00f3polis 1 (PRB \/ PR \/ PRP \/ PC do B \/ PT do B)","projetosAprovados":65,"projetosVetados":63,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2471,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Ricardo Camargo Vieira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 35 anos (25\/06\/1977)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Pelotas\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> M&eacute;dico<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"8C","nome":"Duduco","nomeReal":"Nilson Nelson Machado","numero":"11111","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/ba\/du\/duduco-11111.jpg","partido":"PP","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Pp\/Psd (PP \/ PSD)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2430,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Nilson Nelson Machado<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 51 anos (17\/01\/1961)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> T&eacute;cnico de Enfermagem e Assemelhados (Exceto Enfermeiro)<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},{"id":"9C","nome":"Maria da Gra\u00e7a","nomeReal":"Maria da Gra\u00e7a Oliveira Dutra","numero":"15444","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/e3\/ma\/maria-da-graca-15444.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2415,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Maria da Gra&ccedil;a Oliveira Dutra<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 63 anos (12\/07\/1949)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Rio de Janeiro\/RJ<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Pedagogo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"1D","nome":"Coronel Paix\u00e3o","nomeReal":"Waldyvio da Costa Paix\u00e3o Junior","numero":"12017","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/7b\/co\/coronel-paixao-12017.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2393,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Waldyvio da Costa Paix&atilde;o Junior<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 47 anos (11\/06\/1965)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> S&atilde;o Paulo\/SP<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Militar Reformado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"2D","nome":"Maycon Oliveira","nomeReal":"Maycon Cassimiro Oliveira","numero":"15001","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/90\/ma\/maycon-oliveira-15001.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2368,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Maycon Cassimiro Oliveira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 33 anos (02\/11\/1978)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor de Ensino M&eacute;dio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},{"id":"3D","nome":"Roberto Katumi","nomeReal":"Roberto Katumi Oda","numero":"40777","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/d8\/ro\/roberto-katumi-40777.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Psdc\/Psb (PSDC \/ PSB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2321,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Roberto Katumi Oda<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 43 anos (15\/06\/1969)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Estadual<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},{"id":"4D","nome":"Joao Luiz da Bega","nomeReal":"Joao Luiz da Silveira","numero":"15690","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/51\/jo\/joao-luiz-da-bega-15690.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2312,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Joao Luiz da Silveira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 45 anos (20\/07\/1967)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"5D","nome":"Bispo Jeronimo Alves","nomeReal":"Jeronimo Alves Ferreira","numero":"10123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/30\/bi\/bispo-jeronimo-alves-10123.jpg","partido":"PRB","coligacao":"Avan\u00e7a Florian\u00f3polis 1 (PRB \/ PR \/ PRP \/ PC do B \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2309,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jeronimo Alves Ferreira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 49 anos (10\/10\/1963)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Rio de Janeiro\/RJ<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Sacerdote ou Membro de Ordem ou Seita Religiosa<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"6D","nome":"Pezao","nomeReal":"Amarildo Jacques","numero":"15315","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/9d\/pe\/pezao-15315.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2268,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Amarildo Jacques<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 50 anos (23\/06\/1962)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Comerciante<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},{"id":"7D","nome":"Josemir","nomeReal":"Josemir Cunha","numero":"50005","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/8d\/jo\/josemir-50005.jpg","partido":"PSOL","coligacao":"Frente de Esquerda (PCB \/ PSOL)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2263,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Josemir Cunha<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 43 anos (26\/06\/1969)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor de Ensino M&eacute;dio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"8D","nome":"Professor Felipe","nomeReal":"Felipe Augusto Teixeira","numero":"12123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/a2\/pr\/professor-felipe-12123.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2239,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Felipe Augusto Teixeira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 44 anos (30\/01\/1968)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor de Ensino M&eacute;dio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"9D","nome":"Professor Lino Peres","nomeReal":"Lino Fernando Bragan\u00e7a Peres","numero":"13333","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/76\/pr\/professor-lino-peres-13333.jpg","partido":"PT","coligacao":"(PT)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2174,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Lino Fernando Bragan&ccedil;a Peres<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 60 anos (27\/12\/1951)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Rio Grande\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Federal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"}]}