{"candidatos":[{"id":"1A","nome":"Manuela D Avila","nomeReal":"Manuela Pinto Vieira D Avila","numero":"65","cargo":"Prefeito","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/db\/ma\/manuela-d-avila.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Juntos por Porto Alegre (Psc, Phs, Psb, Psd, Pc do B) (PSC \/ PHS \/ PSB \/ PSD \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":141073,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Manuela Pinto Vieira D Avila<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 31 anos (18\/08\/1981)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Porto Alegre\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Deputado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"2A","nome":"Villa","nomeReal":"Ad\u00e3o Roberto Rodrigues Villaverde","numero":"13","cargo":"Prefeito","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/ca\/vi\/villa-pt-13.jpg","partido":"PT","coligacao":"Frente Popular - Governo de Verdade (PT \/ PR \/ PTC \/ PV \/ PPL \/ PRTB \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":76548,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Ad&atilde;o Roberto Rodrigues Villaverde<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 54 anos (06\/02\/1958)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Alegrete\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Deputado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"3A","nome":"Roberto Robaina","nomeReal":"Carlos Roberto de Souza Robaina","numero":"50","cargo":"Prefeito","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/6d\/ro\/roberto-robaina.jpg","partido":"PSOL","coligacao":"Alian\u00e7a de Esquerda (PCB \/ PSOL)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":30577,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Carlos Roberto de Souza Robaina<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 45 anos (29\/09\/1967)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Porto Alegre\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Historiador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"4A","nome":"Wambert Di Lorenzo","nomeReal":"Wambert Gomes Di Lorenzo","numero":"45","cargo":"Prefeito","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/8c\/wa\/wambert-di-lorenzo.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"Porto Alegre para todos (PRP \/ PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":19514,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Wambert Gomes Di Lorenzo<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 43 anos (27\/01\/1969)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor de Ensino Superior<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"5A","nome":"Pedro Ruas","nomeReal":"Pedro Luiz Fagundes Ruas","numero":"50000","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/68\/pe\/pedro-ruas.jpg","partido":"PSOL","coligacao":"(PSOL)","projetosAprovados":17,"projetosVetados":16,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":14610,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Pedro Luiz Fagundes Ruas<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 56 anos (03\/01\/1956)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Porto Alegre\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"6A","nome":"Jo\u00e3o Derly","nomeReal":"Jo\u00e3o Derly de Oliveira Nunes Junior","numero":"65100","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/b5\/jo\/joao-derly.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Juntos por Porto Alegre (Psc - Psd - Pc do B) (PSC \/ PSD \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":14038,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jo&atilde;o Derly de Oliveira Nunes Junior<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 31 anos (02\/06\/1981)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Porto Alegre\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Atleta Profissional e T&eacute;cnico em Desportos<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},{"id":"7A","nome":"Guilherme Socias Villela","nomeReal":"Guilherme Socias Villela","numero":"11111","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/ea\/gu\/guilherme-socias-villela.jpg","partido":"PP","coligacao":"Avan\u00e7a Porto Alegre (PRB \/ PP \/ PDT)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":13574,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Guilherme Socias Villela<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 77 anos (03\/06\/1935)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Uruguaiana\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Economista<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"8A","nome":"M\u00e1rcio Bins Ely","nomeReal":"M\u00e1rcio Ferreira Bins Ely","numero":"12345","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/8d\/ma\/marcio-bins-ely.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":13336,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> M&aacute;rcio Ferreira Bins Ely<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 37 anos (10\/04\/1975)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Porto Alegre\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Separado(A) Judicial<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"9A","nome":"Dr Thiago Duarte","nomeReal":"Thiago Pereira Duarte","numero":"12122","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/25\/dr\/dr-thiago-duarte.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":18,"projetosVetados":15,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":11935,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Thiago Pereira Duarte<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 40 anos (14\/06\/1972)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Porto Alegre\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"1B","nome":"Kevin Krieger","nomeReal":"Kevin Chaves Krieger","numero":"11011","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/de\/ke\/kevin-krieger.jpg","partido":"PP","coligacao":"Avan\u00e7a Porto Alegre (PRB \/ PP \/ PDT)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":11444,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Kevin Chaves Krieger<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 40 anos (08\/07\/1972)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Porto Alegre\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Separado(A) Judicial<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},{"id":"2B","nome":"Mauro Zacher","nomeReal":"Mauro Cesar Zacher","numero":"12180","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/3f\/ma\/mauro-zacher.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":35,"projetosVetados":21,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":11244,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Mauro Cesar Zacher<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 36 anos (15\/02\/1976)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Porto Alegre\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"3B","nome":"Claudio Janta","nomeReal":"Claudio Renato Guimar\u00e3es da Silva","numero":"12700","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/cd\/cl\/claudio-janta.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":10675,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Claudio Renato Guimar&atilde;es da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 46 anos (31\/03\/1966)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Porto Alegre\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Comerci&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},{"id":"4B","nome":"C\u00e1ssio Trogildo","nomeReal":"C\u00e1ssio de Jesus Trogildo","numero":"14714","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/44\/ca\/cassio-trogildo.jpg","partido":"PTB","coligacao":"(PTB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":9541,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> C&aacute;ssio de Jesus Trogildo<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 44 anos (05\/06\/1968)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Porto Alegre\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Administrador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"5B","nome":"Jo\u00e3o Bosco Vaz","nomeReal":"Jo\u00e3o Bosco Granato Vaz","numero":"12123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/bf\/jo\/joao-bosco-vaz.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":9493,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jo&atilde;o Bosco Granato Vaz<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 57 anos (16\/07\/1955)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Bag&eacute;\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"6B","nome":"Valter Nagelstein","nomeReal":"Valter Luis da Costa Nagelstein","numero":"15200","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/43\/va\/valter-nagelstein.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":15,"projetosVetados":10,"temProcessos":true,"quantidadeVotos":8940,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Valter Luis da Costa Nagelstein<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 42 anos (14\/07\/1970)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Bag&eacute;\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"7B","nome":"Dr. Goulart","nomeReal":"Humberto Ciulla Goulart","numero":"14014","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/2e\/dr\/dr-goulart.jpg","partido":"PTB","coligacao":"(PTB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":8569,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Humberto Ciulla Goulart<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 65 anos (29\/04\/1947)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Cruz Alta\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> M&eacute;dico<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"8B","nome":"Fortunati","nomeReal":"Jos\u00e9 Alberto Reus Fortunati","numero":null,"cargo":"Prefeito","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/7f\/fo\/fortunati.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":517969,"superTrunfo":true,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jos&eacute; Alberto Reus Fortunati<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 56 anos (24\/10\/1955)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Flores da Cunha\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Prefeito<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null},{"id":"9B","nome":"Waldir Canal","nomeReal":"Waldir Canal","numero":"10300","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/28\/wa\/waldir-canal.jpg","partido":"PRB","coligacao":"Avan\u00e7a Porto Alegre (PRB \/ PP \/ PDT)","projetosAprovados":12,"projetosVetados":28,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":8211,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Waldir Canal<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 40 anos (03\/08\/1972)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Duque de Caxias\/RJ<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Advogado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"1C","nome":"Luciano Marcant\u00f4nio","nomeReal":"Luciano Brasiliense Marcantonio","numero":"12112","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/93\/lu\/luciano-marcantonio.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":7725,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Luciano Brasiliense Marcantonio<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 39 anos (16\/04\/1973)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Vacaria\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Separado(A) Judicial<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Municipal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"2C","nome":"Jo\u00e3o Carlos Nedel","nomeReal":"Joao Carlos Cavalheiro Nedel","numero":"11633","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/6a\/jo\/joao-carlos-nedel.jpg","partido":"PP","coligacao":"Avan\u00e7a Porto Alegre (PRB \/ PP \/ PDT)","projetosAprovados":232,"projetosVetados":24,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":7582,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Joao Carlos Cavalheiro Nedel<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 70 anos (07\/02\/1942)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Cerro Largo\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"3C","nome":"Idenir Cecchim","nomeReal":"Idenir Joao Cecchim","numero":"15500","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/41\/id\/idenir-cecchim.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":12,"projetosVetados":12,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":7556,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Idenir Joao Cecchim<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 58 anos (05\/02\/1954)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Nova Prata\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"4C","nome":"Bernardino Vendruscolo","nomeReal":"Bernardino Vendruscolo","numero":"55555","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/db\/be\/bernardino-vendruscolo.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":40,"projetosVetados":69,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":7386,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Bernardino Vendruscolo<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 58 anos (01\/06\/1954)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Frederico Westphalen\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},{"id":"5C","nome":"Fernanda Melchionna","nomeReal":"Fernanda Melchionna e Silva","numero":"50500","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/1b\/fe\/fernanda-melchionna.jpg","partido":"PSOL","coligacao":"(PSOL)","projetosAprovados":18,"projetosVetados":12,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":7214,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Fernanda Melchionna e Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 28 anos (02\/02\/1984)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Alegrete\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"6C","nome":"Sofia Cavedon","nomeReal":"Sofia Cavedon Nunes","numero":"13113","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/6f\/so\/sofia-cavedon.jpg","partido":"PT","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Pt - Ppl - Ptc (PT \/ PTC \/ PPL)","projetosAprovados":53,"projetosVetados":24,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":7085,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Sofia Cavedon Nunes<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 49 anos (02\/08\/1963)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Veran&oacute;polis\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor de Ensino M&eacute;dio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"7C","nome":"Elizandro Sabino","nomeReal":"Elizandro Silva de Freitas Sabino","numero":"14777","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/1b\/el\/elizandro-sabino.jpg","partido":"PTB","coligacao":"(PTB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":6741,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Elizandro Silva de Freitas Sabino<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 35 anos (14\/09\/1977)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> S&atilde;o Gon&ccedil;alo\/RJ<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Advogado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"8C","nome":"Jos\u00e9 Freitas","nomeReal":"Jos\u00e9 Amaro Azevedo de Freitas","numero":"10700","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/dd\/jo\/jose-freitas-prb-10700.jpg","partido":"PRB","coligacao":"Avan\u00e7a Porto Alegre (PRB \/ PP \/ PDT)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":6617,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jos&eacute; Amaro Azevedo de Freitas<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 45 anos (15\/01\/1967)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> General C&acirc;mara\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"9C","nome":"Delegado Cleiton","nomeReal":"Cleiton Silvestre Munhoz de Freitas","numero":"12035","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/f4\/de\/delegado-cleiton.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":6556,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Cleiton Silvestre Munhoz de Freitas<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 51 anos (29\/08\/1961)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Porto Alegre\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Estadual<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"1D","nome":"Mauro Pinheiro","nomeReal":"Mauro Roberto Pinheiro","numero":"13007","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/52\/ma\/mauro-pinheiro.jpg","partido":"PT","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Pt - Ppl - Ptc (PT \/ PTC \/ PPL)","projetosAprovados":15,"projetosVetados":19,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":5984,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Mauro Roberto Pinheiro<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 46 anos (05\/05\/1966)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Porto Alegre\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},{"id":"2D","nome":"Any Ortiz","nomeReal":"Any Machado Ortiz","numero":"23200","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/c9\/an\/any-ortiz.jpg","partido":"PPS","coligacao":"Frente Politica Cidad\u00e3 (PPS \/ DEM \/ PMN)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":5940,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Any Machado Ortiz<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 29 anos (19\/10\/1983)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Canoas\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Advogado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"3D","nome":"Marcelo Sgarbossa","nomeReal":"Marcelo Sgarbossa","numero":"13123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/b5\/ma\/marcelo-sgarbossa.jpg","partido":"PT","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Pt - Ppl - Ptc (PT \/ PTC \/ PPL)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":5723,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Marcelo Sgarbossa<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 37 anos (01\/04\/1975)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Lagoa Vermelha\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Advogado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"4D","nome":"Jussara Cony","nomeReal":"Jussara Rosa Cony","numero":"65165","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/a3\/ju\/jussara-cony.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Juntos por Porto Alegre (Psc - Psd - Pc do B) (PSC \/ PSD \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":5686,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jussara Rosa Cony<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 69 anos (07\/11\/1942)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Cacequi\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Separado(A) Judicial<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Civil Aposentado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"5D","nome":"Paulo Brum","nomeReal":"Paulo Cesar dos Santos Brum","numero":"14122","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/32\/pa\/paulo-brum-ptb-14122.jpg","partido":"PTB","coligacao":"(PTB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":5575,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Paulo Cesar dos Santos Brum<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 54 anos (08\/05\/1958)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Fontoura Xavier\/RN<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Estadual<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},{"id":"6D","nome":"Engenheiro Comassetto","nomeReal":"Carlos Roberto Comassetto","numero":"13013","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/be\/en\/engenheiro-comassetto-13013.jpg","partido":"PT","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Pt - Ppl - Ptc (PT \/ PTC \/ PPL)","projetosAprovados":58,"projetosVetados":39,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":5426,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Carlos Roberto Comassetto<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 54 anos (18\/09\/1958)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Sta Maria\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"7D","nome":"Nereu D'Avila","nomeReal":"Nereu D'Avila","numero":"12601","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/4d\/ne\/nereu-d-avila.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":5356,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Nereu D'Avila<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 70 anos (28\/10\/1941)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Soledade\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Advogado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"8D","nome":"Alberto Kopittke","nomeReal":"Alberto Liebling Kopittke","numero":"13021","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/4b\/al\/alberto-kopittke.jpg","partido":"PT","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Pt - Ppl - Ptc (PT \/ PTC \/ PPL)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":5280,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Alberto Liebling Kopittke<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 31 anos (20\/05\/1981)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Porto Alegre\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Advogado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"9D","nome":"Tarciso Flecha Negra","nomeReal":"Jos\u00e9 Tarciso de Souza","numero":"55007","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/c4\/ta\/tarciso-flecha-negra.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":5231,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jos&eacute; Tarciso de Souza<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 61 anos (15\/09\/1951)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Sao Geraldo\/MG<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> L&ecirc; e Escreve<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"L\u00ea e Escreve"}]}