{"candidatos":[{"id":"1A","nome":"Marcelo Freixo","nomeReal":"Marcelo Ribeiro Freixo","numero":"50","cargo":"Prefeito","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/80\/ma\/marcelo-freixo.jpg","partido":"PSOL","coligacao":"(PSOL)","projetosAprovados":194,"projetosVetados":61,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":914082,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Marcelo Ribeiro Freixo<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 45 anos (12\/04\/1967)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Niter&oacute;i\/RJ<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Deputado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"2A","nome":"Otavio Leite","nomeReal":"Otavio Santos da Silva Leite","numero":"45","cargo":"Prefeito","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/06\/ot\/otavio-leite.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"(PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":80059,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Otavio Santos da Silva Leite<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 51 anos (29\/07\/1961)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Aracaju\/SE<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Deputado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"3A","nome":"Guaran\u00e1","nomeReal":"Luiz Ant\u00f4nio Chrispim Guaran\u00e1","numero":"15001","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/d0\/gu\/guarana-15001.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":53306,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Luiz Ant&ocirc;nio Chrispim Guaran&aacute;<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 48 anos (21\/10\/1964)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Rio de Janeiro\/RJ<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},{"id":"4A","nome":"Cesar Maia","nomeReal":"Cesar Epit\u00e1cio Maia","numero":"25111","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/43\/ce\/cesar-maia-25111.jpg","partido":"DEM","coligacao":"(DEM)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":44095,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Cesar Epit&aacute;cio Maia<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 67 anos (18\/06\/1945)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Rio de Janeiro\/RJ<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Economista<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"5A","nome":"Jairinho","nomeReal":"Jairo Souza Santos Junior","numero":"20126","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/dc\/ja\/jairinho-20126.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":440,"projetosVetados":92,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":43181,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jairo Souza Santos Junior<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 34 anos (31\/12\/1977)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Rio de Janeiro\/RJ<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"6A","nome":"Asp\u00e1sia","nomeReal":"Asp\u00e1sia Brasileiro Alc\u00e2ntara de Camargo","numero":"43","cargo":"Prefeito","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/57\/as\/aspasia-43.jpg","partido":"PV","coligacao":"(PV)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":41314,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Asp&aacute;sia Brasileiro Alc&acirc;ntara de Camargo<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 69 anos (06\/02\/1943)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Rio de Janeiro\/RJ<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Deputado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"7A","nome":"Jorge Felippe","nomeReal":"Jorge Miguel Felippe","numero":"15800","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/e1\/jo\/jorge-felippe-15800.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":630,"projetosVetados":61,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":37520,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jorge Miguel Felippe<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 62 anos (02\/06\/1950)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Rio de Janeiro\/RJ<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"8A","nome":"Chiquinho Braz\u00e3o","nomeReal":"Jo\u00e3o Francisco In\u00e1cio Braz\u00e3o","numero":"15101","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/ae\/ch\/chiquinho-brazao-15101.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":35644,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jo&atilde;o Francisco In&aacute;cio Braz&atilde;o<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 50 anos (22\/02\/1962)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Rio de Janeiro\/RJ<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},{"id":"9A","nome":"Dr. Carlos Eduardo","nomeReal":"Carlos Eduardo de Mattos","numero":"40044","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/9e\/dr\/dr-carlos-eduardo-40044.jpg","partido":"PSB","coligacao":"(PSB)","projetosAprovados":629,"projetosVetados":57,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":33894,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Carlos Eduardo de Mattos<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 48 anos (18\/01\/1964)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Rio de Janeiro\/RJ<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> M&eacute;dico<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"1B","nome":"Alexandre Isquierdo","nomeReal":"Alexandre Isquierdo Moreira","numero":"15015","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/a0\/al\/alexandre-isquierdo-15015.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":33356,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Alexandre Isquierdo Moreira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 40 anos (31\/07\/1972)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Rio de Janeiro\/RJ<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Administrador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"2B","nome":"Junior da Lucinha","nomeReal":"Tadeu Amorim de Barros Junior","numero":"45620","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/87\/ju\/junior-da-lucinha-45620.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"(PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":31182,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Tadeu Amorim de Barros Junior<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 31 anos (16\/10\/1981)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Rio de Janeiro\/RJ<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Advogado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"3B","nome":"Cristiane Brasil","nomeReal":"Cristiane Brasil Francisco","numero":"14123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/b8\/cr\/cristiane-brasil-14123.jpg","partido":"PTB","coligacao":"(PTB)","projetosAprovados":127,"projetosVetados":62,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":28169,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Cristiane Brasil Francisco<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 38 anos (21\/12\/1973)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Petropolis\/RJ<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"4B","nome":"Jorge Braz","nomeReal":"Jorge Braz de Oliveira","numero":"15070","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/ad\/jo\/jorge-braz-15070.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":364,"projetosVetados":5,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":27596,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jorge Braz de Oliveira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 59 anos (13\/07\/1953)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Palma\/MG<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},{"id":"5B","nome":"Jo\u00e3o Mendes de Jesus","nomeReal":"Jo\u00e3o Mendes de Jesus","numero":"10123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/c7\/jo\/joao-mendes-de-jesus-10123.jpg","partido":"PRB","coligacao":"(PRB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":24973,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jo&atilde;o Mendes de Jesus<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 59 anos (27\/01\/1953)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Aureliano Leal\/BA<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"6B","nome":"Leonel Brizola Neto","nomeReal":"Leonel Brizola","numero":"12345","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/d5\/le\/leonel-brizola-neto-12345.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":710,"projetosVetados":10,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":24044,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Leonel Brizola<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 37 anos (03\/08\/1975)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Porto Alegre\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},{"id":"7B","nome":"Carlos Bolsonaro","nomeReal":"Carlos Nantes Bolsonaro","numero":"11120","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/bf\/ca\/carlos-bolsonaro-11120.jpg","partido":"PP","coligacao":"(PP)","projetosAprovados":73,"projetosVetados":33,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":23679,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Carlos Nantes Bolsonaro<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 29 anos (07\/12\/1982)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Resende\/RJ<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"8B","nome":"Eduardo Paes","nomeReal":"Eduardo da Costa Paes","numero":null,"cargo":"Prefeito","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/5c\/ed\/eduardo-paes.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2097733,"superTrunfo":true,"bio":"<p><span class='legenda'>Nome:<\/span> Eduardo da Costa Paes<br><span class='legenda'>Idade:<\/span> 42 anos (14\/11\/1969)<br><span class='legenda'>Naturalidade:<\/span> Rio de Janeiro\/RJ<br><span class='legenda'>Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class='legenda'>Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Prefeito<br><span class='legenda'>Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null},{"id":"9B","nome":"Eliomar Coelho","nomeReal":"Eliomar de Souza Coelho","numero":"50000","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/67\/el\/eliomar-coelho-50000.jpg","partido":"PSOL","coligacao":"(PSOL)","projetosAprovados":206,"projetosVetados":67,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":23662,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Eliomar de Souza Coelho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 71 anos (18\/04\/1941)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Curemas\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"1C","nome":"Marcelino D'Almeida","nomeReal":"Marcelino Antonio D Almeida","numero":"40369","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/81\/ma\/marcelino-d-almeida-40369.jpg","partido":"PSB","coligacao":"(PSB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":23239,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Marcelino Antonio D Almeida<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 63 anos (05\/08\/1949)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Rio de Janeiro\/RJ<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},{"id":"2C","nome":"Jorginho da Sos","nomeReal":"Jorge Jo\u00e3o Silva","numero":"15105","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/9f\/jo\/jorginho-da-sos-15105.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":20625,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jorge Jo&atilde;o Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 59 anos (24\/06\/1953)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Rio de Janeiro\/RJ<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},{"id":"3C","nome":"Dr\u00ba Eduardo Moura","nomeReal":"Eduardo Lopes Moura","numero":"20100","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/70\/dr\/dr-eduardo-moura-20100.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":521,"projetosVetados":29,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":17869,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Eduardo Lopes Moura<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 63 anos (25\/05\/1949)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Rio de Janeiro\/RJ<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"4C","nome":"Marcelo Arar","nomeReal":"Marcelo Arar","numero":"13000","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/48\/ma\/marcelo-arar-13000.jpg","partido":"PT","coligacao":"(PT)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":16756,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Marcelo Arar<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 37 anos (06\/02\/1975)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Rio de Janeiro\/RJ<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},{"id":"5C","nome":"Andrade","nomeReal":"Jorge Luiz Andrade da Silva","numero":"45654","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/7a\/an\/andrade-45654.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"(PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":16609,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jorge Luiz Andrade da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 55 anos (21\/04\/1957)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Juiz de Fora\/MG<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},{"id":"6C","nome":"Dr. Jorge Manaia","nomeReal":"Jorge Henrique Martins Manaia","numero":"12456","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/e8\/dr\/dr-jorge-manaia-12456.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":396,"projetosVetados":23,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":15812,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jorge Henrique Martins Manaia<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 49 anos (07\/05\/1963)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Rio de Janeiro\/RJ<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> M&eacute;dico<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"7C","nome":"Luiz Carlos Ramos do Chap\u00e9u","nomeReal":"Luiz Carlos Ramos","numero":"27027","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/b7\/lu\/luiz-carlos-ramos-do-chapeu-27027.jpg","partido":"PSDC","coligacao":null,"projetosAprovados":368,"projetosVetados":42,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":15262,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Luiz Carlos Ramos<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 61 anos (08\/06\/1951)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Rio de Janeiro\/RJ<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},{"id":"8C","nome":"Carlo Caiado","nomeReal":"Carlo Ferreira de Caiado Castro","numero":"25622","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/17\/ca\/carlo-caiado-25622.jpg","partido":"DEM","coligacao":"(DEM)","projetosAprovados":797,"projetosVetados":150,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":15148,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Carlo Ferreira de Caiado Castro<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 31 anos (09\/01\/1981)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Goiania\/GO<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Administrador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"9C","nome":"Laura Carneiro","nomeReal":"Maria Laura Monteza de Souza Carneiro","numero":"14014","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/55\/la\/laura-carneiro-14014.jpg","partido":"PTB","coligacao":"(PTB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":14621,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Maria Laura Monteza de Souza Carneiro<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 49 anos (01\/05\/1963)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Rio de Janeiro\/RJ<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Federal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"1D","nome":"Leila do Flamengo","nomeReal":"Leila do Flamengo Maria Maywald","numero":"15500","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/09\/le\/leila-do-flamengo-15500.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":14304,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Leila do Flamengo Maria Maywald<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 69 anos (25\/03\/1943)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Natal\/RN<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Dona de Casa<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Incompleto"},{"id":"2D","nome":"M\u00e1rcio Garcia","nomeReal":"M\u00e1rcio Barreto dos Santos Garcia","numero":"22193","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/12\/ma\/marcio-garcia-22193.jpg","partido":"PR","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":13740,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> M&aacute;rcio Barreto dos Santos Garcia<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 34 anos (23\/07\/1978)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Rio de Janeiro\/RJ<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Bombeiro Militar<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"3D","nome":"Nereide Pedregal","nomeReal":"Nereide Ferreira Pedregal","numero":"12787","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/7f\/ne\/nereide-pedregal-12787.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":441,"projetosVetados":120,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":13505,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Nereide Ferreira Pedregal<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 52 anos (11\/11\/1959)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Rio de Janeiro\/RJ<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"4D","nome":"Jo\u00e3o Cabral","nomeReal":"Jo\u00e3o Carlos Cabral de Rezende","numero":"15100","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/70\/jo\/joao-cabral-15100.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":13339,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jo&atilde;o Carlos Cabral de Rezende<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 61 anos (24\/06\/1951)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Rio de Janeiro\/RJ<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"5D","nome":"\u00c1tila A. Nunes","nomeReal":"Atila Alexandre Nunes Pereira","numero":"17017","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/16\/at\/atila-a-nunes-17017.jpg","partido":"PSL","coligacao":"Por um Rio Melhor (PSL \/ PTC)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":13252,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Atila Alexandre Nunes Pereira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 38 anos (24\/06\/1974)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Rio de Janeiro\/RJ<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Economista<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"6D","nome":"Fernando Moraes","nomeReal":"Jos\u00e9 Fernando Moraes Alves","numero":"15000","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/1c\/fe\/fernando-moraes-15000.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":13180,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jos&eacute; Fernando Moraes Alves<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 50 anos (25\/03\/1962)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Rio de Janeiro\/RJ<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"7D","nome":"Eliseu Kessler","nomeReal":"Eliseu Gomes Kessler","numero":"55622","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/82\/el\/eliseu-kessler-55622.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":12717,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Eliseu Gomes Kessler<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 44 anos (17\/08\/1968)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Rio de Janeiro\/RJ<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Municipal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"8D","nome":"Mission\u00e1rio Armando Jose","nomeReal":"Armando Jose Tavares Ferreira","numero":"40777","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/42\/mi\/missionario-armando-jose-40777.jpg","partido":"PSB","coligacao":"(PSB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":12707,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Armando Jose Tavares Ferreira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 61 anos (07\/03\/1951)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Rio de Janeiro\/RJ<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Psic&oacute;logo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"9D","nome":"Elton Babu","nomeReal":"Elton Jorge Hauat","numero":"13444","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/90\/el\/elton-babu-13444.jpg","partido":"PT","coligacao":"(PT)","projetosAprovados":212,"projetosVetados":24,"temProcessos":true,"quantidadeVotos":12630,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Elton Jorge Hauat<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 44 anos (19\/08\/1968)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Rio de Janeiro\/RJ<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"}]}