{"58":{"id":null,"nome":"Cesar Souza J\u00fanior","nomeReal":"Cesar Souza J\u00fanior","numero":"55","cargo":"Prefeito","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/f9\/ce\/cesar-souza-junior-55.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":76024,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Cesar Souza J&uacute;nior<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 33 anos (12\/08\/1979)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Deputado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"2\u00ba TURNO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"129":{"id":null,"nome":"Gean Loureiro","nomeReal":"Gean Marques Loureiro","numero":"15","cargo":"Prefeito","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/d8\/ge\/gean-loureiro-15.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":65678,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Gean Marques Loureiro<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 40 anos (09\/10\/1972)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianpolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Advogado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"2\u00ba TURNO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"23":{"id":null,"nome":"Angela Albino","nomeReal":"Angela Albino","numero":"65","cargo":"Prefeito","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/d5\/an\/angela-albino-65.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Avan\u00e7a Florian\u00f3polis (PRB \/ PT \/ PR \/ PRP \/ PC do B \/ PT do B)","projetosAprovados":8,"projetosVetados":15,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":60073,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Angela Albino<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 43 anos (28\/08\/1969)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Deputado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"112":{"id":null,"nome":"Elson Pereira","nomeReal":"Elson Manoel Pereira","numero":"50","cargo":"Prefeito","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/83\/el\/elson-pereira-50.jpg","partido":"PSOL","coligacao":"Frente de Esquerda (PCB \/ PSOL)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":34599,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Elson Manoel Pereira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 49 anos (01\/02\/1963)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor de Ensino Superior<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"315":{"id":null,"nome":"Tiago Silva","nomeReal":"Tiago da Silva","numero":"12555","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/c7\/ti\/tiago-silva-12555.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":6860,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Tiago da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 30 anos (11\/09\/1982)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"70":{"id":null,"nome":"Dalmo Meneses","nomeReal":"Dalmo Deusdedit Meneses","numero":"11234","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/09\/da\/dalmo-meneses-11234.jpg","partido":"PP","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Pp\/Psd (PP \/ PSD)","projetosAprovados":179,"projetosVetados":37,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":3988,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Dalmo Deusdedit Meneses<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 61 anos (19\/07\/1951)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"76":{"id":null,"nome":"Deglaber Goulart","nomeReal":"Deglaber Goulart","numero":"15369","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/1e\/de\/deglaber-goulart-15369.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":161,"projetosVetados":103,"temProcessos":true,"quantidadeVotos":3627,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Deglaber Goulart<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 49 anos (07\/08\/1963)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"138":{"id":null,"nome":"Gui Pereira","nomeReal":"Guilherme Pereira de Paulo","numero":"55100","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/73\/gu\/gui-pereira-55100.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":3502,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Guilherme Pereira de Paulo<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 36 anos (19\/07\/1976)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"34":{"id":null,"nome":"Badeko","nomeReal":"Marcos Aurelio Espindola","numero":"55555","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/b4\/ba\/badeko-55555.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":114,"projetosVetados":75,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":3483,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Marcos Aurelio Espindola<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 36 anos (11\/04\/1976)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Separado(A) Judicial<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"207":{"id":null,"nome":"Marcelo da Intend\u00eancia","nomeReal":"Marcelo Fernando de Oliveira","numero":"12111","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/b0\/ma\/marcelo-da-intendencia-12111.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":3430,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Marcelo Fernando de Oliveira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 45 anos (21\/09\/1967)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"113":{"id":null,"nome":"Er\u00e1dio Gon\u00e7alves","nomeReal":"Er\u00e1dio Manoel Gon\u00e7alves","numero":"55633","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/9d\/er\/eradio-goncalves-55633.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":3190,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Er&aacute;dio Manoel Gon&ccedil;alves<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 60 anos (18\/05\/1952)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Garopaba\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Estadual<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"57":{"id":null,"nome":"Cesar Faria","nomeReal":"Cesar Luiz Belloni Faria","numero":"55200","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/6f\/ce\/cesar-faria-55200.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":68,"projetosVetados":60,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":3180,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Cesar Luiz Belloni Faria<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 46 anos (22\/06\/1966)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Estadual<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"56":{"id":null,"nome":"Celso Sandrini","nomeReal":"Celso Francisco Sandrini","numero":"15015","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/78\/ce\/celso-sandrini-15015.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":94,"projetosVetados":9,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":3136,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Celso Francisco Sandrini<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 52 anos (10\/10\/1960)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"8":{"id":null,"nome":"Afr\u00e2nio Boppr\u00e9","nomeReal":"Afr\u00e2nio Tadeu Boppr\u00e9","numero":"50100","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/e8\/af\/afranio-boppre-50100.jpg","partido":"PSOL","coligacao":"Frente de Esquerda (PCB \/ PSOL)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":3132,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Afr&acirc;nio Tadeu Boppr&eacute;<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 51 anos (30\/10\/1960)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor de Ensino Superior<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"85":{"id":null,"nome":"Dinho","nomeReal":"Edinon Manoel da Rosa","numero":"15123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/38\/di\/dinho-15123.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":173,"projetosVetados":34,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":3069,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Edinon Manoel da Rosa<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 49 anos (13\/11\/1962)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"97":{"id":null,"nome":"Ed","nomeReal":"Edmilson Carlos Pereira Junior","numero":"40100","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/5e\/ed\/ed-40100.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Psdc\/Psb (PSDC \/ PSB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2950,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Edmilson Carlos Pereira Junior<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 28 anos (07\/02\/1984)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Administrador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"54":{"id":null,"nome":"Celio Joao","nomeReal":"Celio Joao","numero":"15555","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/0b\/ce\/celio-joao-15555.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2848,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Celio Joao<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 41 anos (07\/09\/1971)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"253":{"id":null,"nome":"Pedr\u00e3o","nomeReal":"Pedro de Assis Silvestre","numero":"11333","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/13\/pe\/pedrao-11333.jpg","partido":"PP","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Pp\/Psd (PP \/ PSD)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2699,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Pedro de Assis Silvestre<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 25 anos (20\/08\/1987)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Auxiliar de Escrit&oacute;rio e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"150":{"id":null,"nome":"Jaime Tonello","nomeReal":"Jaime Tonello","numero":"55123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/4d\/ja\/jaime-tonello-55123.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":175,"projetosVetados":252,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2680,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jaime Tonello<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 58 anos (03\/03\/1954)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"99":{"id":null,"nome":"Edinho Lemos","nomeReal":"Edson Lemos","numero":"45122","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/0f\/ed\/edinho-lemos-45122.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"(PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2662,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Edson Lemos<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 48 anos (05\/04\/1964)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"272":{"id":null,"nome":"Renato Geske da Farmacia","nomeReal":"Renato Geske","numero":"55051","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/90\/re\/renato-geske-da-farmacia-55051.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":109,"projetosVetados":40,"temProcessos":true,"quantidadeVotos":2605,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Renato Geske<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 58 anos (18\/06\/1954)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Blumenau\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Separado(A) Judicial<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Farmac&ecirc;utico<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"322":{"id":null,"nome":"Vanderlei (Lela)","nomeReal":"Vanderlei Farias","numero":"12666","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/99\/va\/vanderlei-lela-12666.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2558,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Vanderlei Farias<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 34 anos (02\/06\/1978)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Administrador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"33":{"id":null,"nome":"Aur\u00e9lio Valente","nomeReal":"Jo\u00e3o Aur\u00e9lio Valente J\u00fanior","numero":"11611","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/74\/au\/aurelio-valente-11611.jpg","partido":"PP","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Pp\/Psd (PP \/ PSD)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2534,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jo&atilde;o Aur&eacute;lio Valente J&uacute;nior<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 55 anos (03\/01\/1957)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"91":{"id":null,"nome":"Doutor Ricardo","nomeReal":"Ricardo Camargo Vieira","numero":"65555","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/8a\/do\/doutor-ricardo-65555.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Avan\u00e7a Florian\u00f3polis 1 (PRB \/ PR \/ PRP \/ PC do B \/ PT do B)","projetosAprovados":65,"projetosVetados":63,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2471,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Ricardo Camargo Vieira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 35 anos (25\/06\/1977)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Pelotas\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> M&eacute;dico<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"96":{"id":null,"nome":"Duduco","nomeReal":"Nilson Nelson Machado","numero":"11111","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/ba\/du\/duduco-11111.jpg","partido":"PP","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Pp\/Psd (PP \/ PSD)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2430,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Nilson Nelson Machado<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 51 anos (17\/01\/1961)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> T&eacute;cnico de Enfermagem e Assemelhados (Exceto Enfermeiro)<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"212":{"id":null,"nome":"Maria da Gra\u00e7a","nomeReal":"Maria da Gra\u00e7a Oliveira Dutra","numero":"15444","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/e3\/ma\/maria-da-graca-15444.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2415,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Maria da Gra&ccedil;a Oliveira Dutra<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 63 anos (12\/07\/1949)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Rio de Janeiro\/RJ<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Pedagogo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"69":{"id":null,"nome":"Coronel Paix\u00e3o","nomeReal":"Waldyvio da Costa Paix\u00e3o Junior","numero":"12017","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/7b\/co\/coronel-paixao-12017.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2393,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Waldyvio da Costa Paix&atilde;o Junior<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 47 anos (11\/06\/1965)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> S&atilde;o Paulo\/SP<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Militar Reformado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"222":{"id":null,"nome":"Maycon Oliveira","nomeReal":"Maycon Cassimiro Oliveira","numero":"15001","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/90\/ma\/maycon-oliveira-15001.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2368,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Maycon Cassimiro Oliveira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 33 anos (02\/11\/1978)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor de Ensino M&eacute;dio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"276":{"id":null,"nome":"Roberto Katumi","nomeReal":"Roberto Katumi Oda","numero":"40777","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/d8\/ro\/roberto-katumi-40777.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Psdc\/Psb (PSDC \/ PSB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2321,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Roberto Katumi Oda<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 43 anos (15\/06\/1969)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Estadual<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"167":{"id":null,"nome":"Joao Luiz da Bega","nomeReal":"Joao Luiz da Silveira","numero":"15690","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/51\/jo\/joao-luiz-da-bega-15690.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2312,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Joao Luiz da Silveira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 45 anos (20\/07\/1967)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"41":{"id":null,"nome":"Bispo Jeronimo Alves","nomeReal":"Jeronimo Alves Ferreira","numero":"10123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/30\/bi\/bispo-jeronimo-alves-10123.jpg","partido":"PRB","coligacao":"Avan\u00e7a Florian\u00f3polis 1 (PRB \/ PR \/ PRP \/ PC do B \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2309,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jeronimo Alves Ferreira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 49 anos (10\/10\/1963)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Rio de Janeiro\/RJ<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Sacerdote ou Membro de Ordem ou Seita Religiosa<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"254":{"id":null,"nome":"Pezao","nomeReal":"Amarildo Jacques","numero":"15315","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/9d\/pe\/pezao-15315.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2268,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Amarildo Jacques<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 50 anos (23\/06\/1962)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Comerciante<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"180":{"id":null,"nome":"Josemir","nomeReal":"Josemir Cunha","numero":"50005","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/8d\/jo\/josemir-50005.jpg","partido":"PSOL","coligacao":"Frente de Esquerda (PCB \/ PSOL)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2263,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Josemir Cunha<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 43 anos (26\/06\/1969)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor de Ensino M&eacute;dio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"260":{"id":null,"nome":"Professor Felipe","nomeReal":"Felipe Augusto Teixeira","numero":"12123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/a2\/pr\/professor-felipe-12123.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2239,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Felipe Augusto Teixeira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 44 anos (30\/01\/1968)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor de Ensino M&eacute;dio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"263":{"id":null,"nome":"Professor Lino Peres","nomeReal":"Lino Fernando Bragan\u00e7a Peres","numero":"13333","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/76\/pr\/professor-lino-peres-13333.jpg","partido":"PT","coligacao":"(PT)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2174,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Lino Fernando Bragan&ccedil;a Peres<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 60 anos (27\/12\/1951)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Rio Grande\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Federal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"1":{"id":null,"nome":"Ac\u00e1cio Garibaldi","nomeReal":"Ac\u00e1cio Garibaldi S.thiago Filho","numero":"11123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/5b\/ac\/acacio-garibaldi-11123.jpg","partido":"PP","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Pp\/Psd (PP \/ PSD)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2113,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Ac&aacute;cio Garibaldi S.thiago Filho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 53 anos (14\/05\/1959)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Engenheiro<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"155":{"id":null,"nome":"Janaina Deitos","nomeReal":"Janaina Concei\u00e7\u00e3o Deitos","numero":"54","cargo":"Prefeito","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/30\/ja\/janaina-deitos-54.jpg","partido":"PPL","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2036,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Janaina Concei&ccedil;&atilde;o Deitos<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 37 anos (14\/11\/1974)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Porto Alegre\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Advogado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"31":{"id":null,"nome":"Asael Pereira","nomeReal":"Asael Pereira","numero":"40000","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/be\/as\/asael-pereira-40000.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Psdc\/Psb (PSDC \/ PSB)","projetosAprovados":55,"projetosVetados":51,"temProcessos":true,"quantidadeVotos":2025,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Asael Pereira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 35 anos (11\/06\/1977)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Videira\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"92":{"id":null,"nome":"Dr Liborio Soncini","nomeReal":"Liborio Soncini","numero":"55192","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/84\/dr\/dr-liborio-soncini-55192.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1817,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Liborio Soncini<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 61 anos (17\/12\/1950)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> M&eacute;dico<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"182":{"id":null,"nome":"Juarez \/ Juju","nomeReal":"Juarez Silveira","numero":"11456","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/5e\/ju\/juarez-juju-11456.jpg","partido":"PP","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Pp\/Psd (PP \/ PSD)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1785,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Juarez Silveira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 57 anos (05\/09\/1955)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Aposentado (Exceto Servidor P&uacute;blico)<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"127":{"id":null,"nome":"Furlan","nomeReal":"Alderico Furlan","numero":"20104","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/18\/fu\/furlan-20104.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1760,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Alderico Furlan<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 42 anos (05\/04\/1970)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"37":{"id":null,"nome":"Beatriz","nomeReal":"Beatriz Kauduinski Cardoso","numero":"65065","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/82\/be\/beatriz-65065.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Avan\u00e7a Florian\u00f3polis 1 (PRB \/ PR \/ PRP \/ PC do B \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1743,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Beatriz Kauduinski Cardoso<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 45 anos (11\/05\/1967)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jacinto Machado\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Banc&aacute;rio e Economi&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"53":{"id":null,"nome":"Celio Bento","nomeReal":"Celio Bento da Silveira","numero":"15000","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/8b\/ce\/celio-bento-15000.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1674,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Celio Bento da Silveira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 55 anos (28\/03\/1957)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Agente Administrativo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"286":{"id":null,"nome":"Roseli Pereira","nomeReal":"Roseli Maria da Silva Pereira","numero":"12789","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/f6\/ro\/roseli-pereira-12789.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1626,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Roseli Maria da Silva Pereira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 49 anos (10\/09\/1963)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor de Ensino M&eacute;dio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"139":{"id":null,"nome":"Guilherme","nomeReal":"Guilherme Botelho da Silveira","numero":"45222","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/a7\/gu\/guilherme-45222.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"(PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1615,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Guilherme Botelho da Silveira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 28 anos (04\/08\/1984)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Administrador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"242":{"id":null,"nome":"Norberto","nomeReal":"Norberto Stroisch Filho","numero":"15151","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/18\/no\/norberto-15151.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":62,"projetosVetados":21,"temProcessos":true,"quantidadeVotos":1566,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Norberto Stroisch Filho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 57 anos (25\/08\/1955)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Blumenau\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Municipal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"86":{"id":null,"nome":"Domingos Zancanaro","nomeReal":"Domingos Savil Zancanaro","numero":"11133","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/d7\/do\/domingos-zancanaro-11133.jpg","partido":"PP","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Pp\/Psd (PP \/ PSD)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1557,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Domingos Savil Zancanaro<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 44 anos (05\/04\/1968)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Campos novos\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Engenheiro<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"134":{"id":null,"nome":"Gilmar Salgado","nomeReal":"Gilmar Salgado dos Santos","numero":"16","cargo":"Prefeito","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/40\/gi\/gilmar-salgado-16.jpg","partido":"PSTU","coligacao":"(PSTU)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1547,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Gilmar Salgado dos Santos<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 52 anos (20\/09\/1960)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Maravilha\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Estadual<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"264":{"id":null,"nome":"Professor Matheus","nomeReal":"Matheus Felipe de Castro","numero":"65200","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/01\/pr\/professor-matheus-65200.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Avan\u00e7a Florian\u00f3polis 1 (PRB \/ PR \/ PRP \/ PC do B \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1529,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Matheus Felipe de Castro<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 37 anos (13\/07\/1975)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Maring&aacute;\/PR<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Federal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"124":{"id":null,"nome":"Formighieri","nomeReal":"Luciano Formighieri","numero":"23123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/dd\/fo\/formighieri-23123.jpg","partido":"PPS","coligacao":"Por toda Florian\u00f3polis (PDT \/ PPS \/ PV)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1515,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Luciano Formighieri<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 40 anos (30\/06\/1972)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Campo Ere\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Secret&aacute;rio e Datil&oacute;grafo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"159":{"id":null,"nome":"Jean Ramos","nomeReal":"Jean Jo\u00e3o Ramos","numero":"13033","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/1e\/je\/jean-ramos-13033.jpg","partido":"PT","coligacao":"(PT)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1497,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jean Jo&atilde;o Ramos<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 39 anos (05\/12\/1972)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Separado(A) Judicial<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Fisioterapeuta e Terapeuta Ocupacional<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"44":{"id":null,"nome":"Bruno Souza","nomeReal":"Bruno Andre de Souza","numero":"55500","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/89\/br\/bruno-souza-55500.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1491,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Bruno Andre de Souza<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 28 anos (20\/08\/1984)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"185":{"id":null,"nome":"Juninho Mam\u00e3o","nomeReal":"Augusto Luiz Fernandes Junior","numero":"40222","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/9b\/ju\/juninho-mamao-40222.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Psdc\/Psb (PSDC \/ PSB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1461,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Augusto Luiz Fernandes Junior<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 46 anos (02\/02\/1966)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Policial Civil<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"169":{"id":null,"nome":"Joao Pimenta","nomeReal":"Joao Gabriel de Rezende Correa Pimenta","numero":"15150","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/40\/jo\/joao-pimenta-15150.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1406,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Joao Gabriel de Rezende Correa Pimenta<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 34 anos (29\/08\/1978)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Curitiba\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Advogado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"250":{"id":null,"nome":"Paulo Berri","nomeReal":"Paulo Rutigliani Berri","numero":"45123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/91\/pa\/paulo-berri-45123.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"(PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1363,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Paulo Rutigliani Berri<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 44 anos (17\/02\/1968)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Brasilia\/DF<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Estadual<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"93":{"id":null,"nome":"Dr Walter(Juca)","nomeReal":"Walter da Luz","numero":"45699","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/f3\/dr\/dr-walterjuca-45699.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"(PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1335,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Walter da Luz<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 64 anos (16\/11\/1947)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> M&eacute;dico<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"104":{"id":null,"nome":"Elenira","nomeReal":"Elenira Oliveira Vilela","numero":"65789","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/d6\/el\/elenira-65789.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Avan\u00e7a Florian\u00f3polis 1 (PRB \/ PR \/ PRP \/ PC do B \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1321,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Elenira Oliveira Vilela<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 36 anos (06\/01\/1976)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Rio de Janeiro\/RJ<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Federal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"210":{"id":null,"nome":"Marcio de Souza","nomeReal":"Marcio Jos\u00e9 Pereira de Souza","numero":"13690","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/0e\/ma\/marcio-de-souza-13690.jpg","partido":"PT","coligacao":"(PT)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1276,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Marcio Jos&eacute; Pereira de Souza<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 53 anos (04\/03\/1959)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Estadual<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"332":{"id":null,"nome":"Zaia","nomeReal":"Luis Carlos Zaia","numero":"12456","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/94\/za\/zaia-12456.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1246,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Luis Carlos Zaia<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 55 anos (07\/08\/1957)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Economista<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"38":{"id":null,"nome":"Bira","nomeReal":"Antonio Ubiratan de Alencastro","numero":"40040","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/2e\/bi\/bira-40040.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Psdc\/Psb (PSDC \/ PSB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1236,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Antonio Ubiratan de Alencastro<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 58 anos (10\/01\/1954)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Rio do Sul\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"132":{"id":null,"nome":"Gerson Basso","nomeReal":"Gerson Antonio Basso","numero":"43043","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/c9\/ge\/gerson-basso-43043.jpg","partido":"PV","coligacao":"Por toda Florian\u00f3polis (PDT \/ PPS \/ PV)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1236,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Gerson Antonio Basso<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 58 anos (27\/05\/1954)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Videira\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Advogado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"6":{"id":null,"nome":"Adriano Flor - Adrianinho","nomeReal":"Adriano Analdino Flor","numero":"40111","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/ed\/ad\/adriano-flor-adrianinho-40111.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Psdc\/Psb (PSDC \/ PSB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1205,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Adriano Analdino Flor<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 38 anos (30\/09\/1974)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Agente Administrativo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"126":{"id":null,"nome":"Frigo","nomeReal":"Tiago Bolan Frigo","numero":"55999","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/b9\/fr\/frigo-55999.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1195,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Tiago Bolan Frigo<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 31 anos (05\/12\/1980)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Federal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"279":{"id":null,"nome":"Romeu Pompilio","nomeReal":"Romeu Anselmo Pompilio","numero":"22222","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/25\/ro\/romeu-pompilio-22222.jpg","partido":"PR","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1167,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Romeu Anselmo Pompilio<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 42 anos (28\/01\/1970)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"233":{"id":null,"nome":"Nelsinho Bittencourt","nomeReal":"Nelson Bittencourt","numero":"15778","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/80\/ne\/nelsinho-bittencourt-15778.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1166,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Nelson Bittencourt<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 56 anos (24\/10\/1956)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Porto Alegre\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"327":{"id":null,"nome":"Vergilio","nomeReal":"Wilson Vergilio Real Rabelo","numero":"12151","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/49\/ve\/vergilio-12151.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1164,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Wilson Vergilio Real Rabelo<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 51 anos (26\/06\/1961)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Paranavai\/PR<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Advogado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"184":{"id":null,"nome":"Julio Teixeira","nomeReal":"Julio Vanio Celso Teixeira","numero":"15800","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/84\/ju\/julio-teixeira-15800.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1162,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Julio Vanio Celso Teixeira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 54 anos (22\/10\/1958)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Rio do Sul\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Policial Civil<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"333":{"id":null,"nome":"Z\u00e9 Leandro","nomeReal":"Jos\u00e9 Leandro Martins","numero":"12444","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/cd\/ze\/ze-leandro-12444.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1155,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jos&eacute; Leandro Martins<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 60 anos (24\/11\/1951)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> M&eacute;dico<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"191":{"id":null,"nome":"Lucas de Oliveira (Pres. Thc)","nomeReal":"Lucas de Oliveira","numero":"45999","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/e4\/lu\/lucas-de-oliveira-pres-thc-45999.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"(PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1115,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Lucas de Oliveira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 31 anos (18\/02\/1981)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Cotia\/SP<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Estudante, Bolsista, Estagi&aacute;rio e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"278":{"id":null,"nome":"Romeu Franzoni J\u00fanior","nomeReal":"Romeu Franzoni J\u00fanior","numero":"11011","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/06\/ro\/romeu-franzoni-junior-11011.jpg","partido":"PP","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Pp\/Psd (PP \/ PSD)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1109,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Romeu Franzoni J&uacute;nior<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 49 anos (02\/06\/1963)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Separado(A) Judicial<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Estadual<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"163":{"id":null,"nome":"Joao Aderson Flores","nomeReal":"Joao Aderson Flores","numero":"45111","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/6e\/jo\/joao-aderson-flores-45111.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"(PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1109,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Joao Aderson Flores<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 69 anos (27\/03\/1943)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Psic&oacute;logo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"243":{"id":null,"nome":"Otto","nomeReal":"Otto Entres Filho","numero":"15215","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/94\/ot\/otto-15215.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1075,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Otto Entres Filho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 57 anos (30\/11\/1954)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Advogado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"162":{"id":null,"nome":"Joaninha","nomeReal":"Joaninha de Oliveira","numero":"16116","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/69\/jo\/joaninha-16116.jpg","partido":"PSTU","coligacao":"(PSTU)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1054,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Joaninha de Oliveira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 54 anos (04\/10\/1958)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> S&atilde;o Joaquim\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Civil Aposentado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"218":{"id":null,"nome":"Marquinhos","nomeReal":"Marcos Leandro Gon\u00e7alves da Silva","numero":"45000","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/25\/ma\/marquinhos-45000.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"(PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1042,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Marcos Leandro Gon&ccedil;alves da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 43 anos (11\/04\/1969)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Economista<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"168":{"id":null,"nome":"Jo\u00e3o Paulo","nomeReal":"Jo\u00e3o Paulo de Andrade Junior","numero":"40888","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/85\/jo\/joao-paulo-40888.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Psdc\/Psb (PSDC \/ PSB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1034,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jo&atilde;o Paulo de Andrade Junior<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 54 anos (13\/09\/1958)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"45":{"id":null,"nome":"Cadu","nomeReal":"Carlos Eduardo de Souza","numero":"13123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/b9\/ca\/cadu-13123.jpg","partido":"PT","coligacao":"(PT)","projetosAprovados":2,"projetosVetados":27,"temProcessos":true,"quantidadeVotos":1030,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Carlos Eduardo de Souza<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 33 anos (03\/02\/1979)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Ilhota\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Estadual<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"317":{"id":null,"nome":"Tico Lacerda","nomeReal":"Aderbal Lacerda da Rosa","numero":"50013","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/db\/ti\/tico-lacerda-50013.jpg","partido":"PSOL","coligacao":"Frente de Esquerda (PCB \/ PSOL)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1024,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Aderbal Lacerda da Rosa<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 43 anos (13\/01\/1969)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Tubar&atilde;o\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Separado(A) Judicial<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Advogado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"319":{"id":null,"nome":"Valmir Braz","nomeReal":"Valmir Braz de Souza","numero":"50150","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/1e\/va\/valmir-braz-50150.jpg","partido":"PSOL","coligacao":"Frente de Esquerda (PCB \/ PSOL)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1001,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Valmir Braz de Souza<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 50 anos (21\/05\/1962)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Separado(A) Judicial<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Federal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"146":{"id":null,"nome":"Ivan","nomeReal":"Ivan dos Santos","numero":"40123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/56\/iv\/ivan-40123.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Psdc\/Psb (PSDC \/ PSB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":991,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Ivan dos Santos<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 63 anos (21\/09\/1949)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Alfredo Wagner\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Contador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"3":{"id":null,"nome":"Adanir Gon\u00e7alves - Kacai","nomeReal":"Adanir dos Passos Gon\u00e7alves","numero":"40333","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/b7\/ad\/adanir-goncalves-kacai-40333.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Psdc\/Psb (PSDC \/ PSB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":950,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Adanir dos Passos Gon&ccedil;alves<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 42 anos (15\/03\/1970)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Municipal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"292":{"id":null,"nome":"Salvador","nomeReal":"Salvador dos Santos","numero":"14444","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/e8\/sa\/salvador-14444.jpg","partido":"PTB","coligacao":"Todos por Florianopolis (PTB \/ PSL \/ PTN \/ PMN \/ PTC)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":935,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Salvador dos Santos<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 58 anos (16\/02\/1954)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Lauro Muller\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Estadual<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"241":{"id":null,"nome":"Nivaldo\/Baio","nomeReal":"Nivaldo Eduardo Firmino","numero":"55456","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/d0\/ni\/nivaldo-baio-55456.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":891,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Nivaldo Eduardo Firmino<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 50 anos (17\/10\/1962)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Estadual<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"330":{"id":null,"nome":"William Nunes","nomeReal":"William Costa Nunes","numero":"45100","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/75\/wi\/william-nunes-45100.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"(PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":871,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> William Costa Nunes<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 25 anos (20\/01\/1987)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"84":{"id":null,"nome":"Dilvo Tirloni","nomeReal":"Dilvo Vicente Tirloni","numero":"25001","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/82\/di\/dilvo-tirloni-25001.jpg","partido":"DEM","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Dem\/Psc (DEM \/ PSC)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":867,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Dilvo Vicente Tirloni<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 67 anos (22\/01\/1945)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Nova Trento\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Administrador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"303":{"id":null,"nome":"Soldado Cavallazzi","nomeReal":"Joao Eduardo Pereira Cavalazzi","numero":"11789","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/2b\/so\/soldado-cavallazzi-11789.jpg","partido":"PP","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Pp\/Psd (PP \/ PSD)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":840,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Joao Eduardo Pereira Cavalazzi<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 36 anos (08\/06\/1976)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Policial Militar<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"156":{"id":null,"nome":"Janete","nomeReal":"Janete Teixeira","numero":"65300","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/a7\/ja\/janete-65300.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Avan\u00e7a Florian\u00f3polis 1 (PRB \/ PR \/ PRP \/ PC do B \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":836,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Janete Teixeira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 49 anos (24\/11\/1962)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> T&eacute;cnico Contabilidade, Estat&iacute;stica, Economia Dom&eacute;stica e Administra&ccedil;&atilde;o<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"61":{"id":null,"nome":"Charles Pires","nomeReal":"Charles Pires","numero":"12221","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/92\/ch\/charles-pires-12221.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":835,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Charles Pires<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 35 anos (30\/10\/1976)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Torneiro Mec&acirc;nico<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"266":{"id":null,"nome":"Professor Padilha","nomeReal":"Nelson Murilo Padilha","numero":"13007","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/35\/pr\/professor-padilha-13007.jpg","partido":"PT","coligacao":"(PT)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":833,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Nelson Murilo Padilha<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 44 anos (03\/04\/1968)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"289":{"id":null,"nome":"Sadi","nomeReal":"Sadi Manoel Gomes","numero":"55655","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/70\/sa\/sadi-55655.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":828,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Sadi Manoel Gomes<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 45 anos (10\/11\/1966)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Advogado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"81":{"id":null,"nome":"Denilson Machado","nomeReal":"Denilson Machado","numero":"13456","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/48\/de\/denilson-machado-13456.jpg","partido":"PT","coligacao":"(PT)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":826,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Denilson Machado<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 44 anos (12\/01\/1968)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Porto Alegre\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Banc&aacute;rio e Economi&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"238":{"id":null,"nome":"Nico Fortunato","nomeReal":"Claudio Fortunato Albino","numero":"40120","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/ae\/ni\/nico-fortunato-40120.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Psdc\/Psb (PSDC \/ PSB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":819,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Claudio Fortunato Albino<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 49 anos (30\/07\/1963)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"176":{"id":null,"nome":"Jorge Cruz","nomeReal":"Jorge Luiz da Cruz","numero":"25123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/02\/jo\/jorge-cruz-25123.jpg","partido":"DEM","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Dem\/Psc (DEM \/ PSC)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":807,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jorge Luiz da Cruz<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 46 anos (29\/04\/1966)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Rio Negrinho\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"316":{"id":null,"nome":"Ti\u00e3o","nomeReal":"Sebasti\u00e3o dos Santos","numero":"40400","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/44\/ti\/tiao-40400.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Psdc\/Psb (PSDC \/ PSB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":792,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Sebasti&atilde;o dos Santos<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 54 anos (01\/06\/1958)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"298":{"id":null,"nome":"Sergio Schmidt","nomeReal":"Sergio Eduardo Neves Schmidt","numero":"15789","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/f2\/se\/sergio-schmidt-15789.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":766,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Sergio Eduardo Neves Schmidt<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 57 anos (17\/01\/1955)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Separado(A) Judicial<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Agente Administrativo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"311":{"id":null,"nome":"Tanio Barreto","nomeReal":"Tanio Mar\u00e7al de Mello Barreto Filho","numero":"55005","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/f2\/ta\/tanio-barreto-55005.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":753,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Tanio Mar&ccedil;al de Mello Barreto Filho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 34 anos (12\/10\/1978)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Maceio\/AL<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Atleta Profissional e T&eacute;cnico em Desportos<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"28":{"id":null,"nome":"Anselmo Machado","nomeReal":"Anselmo da Silva Livramento Machado","numero":"65600","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/69\/an\/anselmo-machado-65600.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Avan\u00e7a Florian\u00f3polis 1 (PRB \/ PR \/ PRP \/ PC do B \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":749,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Anselmo da Silva Livramento Machado<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 43 anos (31\/01\/1969)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Advogado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"133":{"id":null,"nome":"Gilberto Del Pozzo","nomeReal":"Gilberto Del Pozzo","numero":"13650","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/91\/gi\/gilberto-del-pozzo-13650.jpg","partido":"PT","coligacao":"(PT)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":747,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Gilberto Del Pozzo<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 39 anos (18\/07\/1973)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Conc&oacute;rdia\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Jornalista e Redator<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"274":{"id":null,"nome":"Ricardo Klinger","nomeReal":"Evanilson Ricardo Klinger","numero":"12012","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/15\/ri\/ricardo-klinger-12012.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":721,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Evanilson Ricardo Klinger<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 43 anos (17\/06\/1969)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> S&atilde;o Paulo\/SP<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Gerente<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"223":{"id":null,"nome":"Maykon Costa","nomeReal":"Maikon da Costa","numero":"45777","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/b5\/ma\/maykon-costa-45777.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"(PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":707,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Maikon da Costa<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 28 anos (23\/12\/1983)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"158":{"id":null,"nome":"Jean","nomeReal":"Jean Henrique da Silva","numero":"23456","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/b8\/je\/jean-23456.jpg","partido":"PPS","coligacao":"Por toda Florian\u00f3polis (PDT \/ PPS \/ PV)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":687,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jean Henrique da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 47 anos (28\/09\/1965)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Municipal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"288":{"id":null,"nome":"Rut Zirke 'Preta","nomeReal":"Rut Zirke Concei\u00e7\u00e3o","numero":"12220","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/8a\/ru\/rut-zirke-preta-12220.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":685,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Rut Zirke Concei&ccedil;&atilde;o<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 44 anos (20\/12\/1967)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Brusque\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Motorista de Ve&iacute;culos de Transporte Coletivo de Passageiros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"175":{"id":null,"nome":"Jorge Campos","nomeReal":"Jorge Luiz Campos Junior","numero":"15650","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/ad\/jo\/jorge-campos-15650.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":656,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jorge Luiz Campos Junior<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 33 anos (23\/06\/1979)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Fiscal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"117":{"id":null,"nome":"Fabiano Pereira","nomeReal":"Fabiano Souza Pereira","numero":"15258","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/9c\/fa\/fabiano-pereira-15258.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":654,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Fabiano Souza Pereira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 41 anos (13\/05\/1971)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor de Ensino M&eacute;dio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"194":{"id":null,"nome":"Luiz Du G\u00e1s","nomeReal":"Luiz Joao Martins","numero":"25111","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/06\/lu\/luiz-du-gas-25111.jpg","partido":"DEM","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Dem\/Psc (DEM \/ PSC)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":648,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Luiz Joao Martins<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 46 anos (06\/07\/1966)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Palho&ccedil;a\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Administrador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"63":{"id":null,"nome":"Chico Posich","nomeReal":"Francisco Carlos Posich","numero":"65900","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/35\/ch\/chico-posich-65900.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Avan\u00e7a Florian\u00f3polis 1 (PRB \/ PR \/ PRP \/ PC do B \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":641,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Francisco Carlos Posich<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 49 anos (23\/07\/1963)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Eletricista e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"55":{"id":null,"nome":"Celso Martins","nomeReal":"Celso Ramos Martins","numero":"65001","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/25\/ce\/celso-martins-65001.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Avan\u00e7a Florian\u00f3polis 1 (PRB \/ PR \/ PRP \/ PC do B \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":633,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Celso Ramos Martins<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 51 anos (01\/02\/1961)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Federal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"235":{"id":null,"nome":"Nery","nomeReal":"Marcos Nery de Souza","numero":"12999","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/fa\/ne\/nery-12999.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":627,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Marcos Nery de Souza<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 37 anos (14\/09\/1975)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Militar Reformado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"40":{"id":null,"nome":"Bispo Alceu","nomeReal":"Alceu Nieckarz","numero":"12112","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/b9\/bi\/bispo-alceu-12112.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":626,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Alceu Nieckarz<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 49 anos (15\/07\/1963)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Papanduva\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"36":{"id":null,"nome":"Batista Tita","nomeReal":"Joao Batista Pires","numero":"15321","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/0d\/ba\/batista-tita-15321.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":620,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Joao Batista Pires<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 44 anos (12\/09\/1968)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Pedagogo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"220":{"id":null,"nome":"Mauricio Leal","nomeReal":"Mauricio Leal Junior","numero":"55454","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/be\/ma\/mauricio-leal-55454.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":617,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Mauricio Leal Junior<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 32 anos (01\/07\/1980)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Fot&oacute;grafo e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"262":{"id":null,"nome":"Professor Jo\u00e3o de Paula","nomeReal":"Jo\u00e3o Batista de Paula","numero":"13222","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/b1\/pr\/professor-joao-de-paula-13222.jpg","partido":"PT","coligacao":"(PT)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":617,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jo&atilde;o Batista de Paula<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 45 anos (12\/09\/1967)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Matias Cardoso\/MG<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Estadual<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"20":{"id":null,"nome":"Anderson Costa","nomeReal":"Anderson Luiz Costa e Souza","numero":"65123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/d7\/an\/anderson-costa-65123.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Avan\u00e7a Florian\u00f3polis 1 (PRB \/ PR \/ PRP \/ PC do B \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":616,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Anderson Luiz Costa e Souza<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 28 anos (10\/01\/1984)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Ator e Diretor de Espet&aacute;culos P&uacute;blicos<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"100":{"id":null,"nome":"\u00c9dio Jaj\u00e1","nomeReal":"\u00c9dio Fernandes","numero":"40666","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/aa\/ed\/edio-jaja-40666.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Psdc\/Psb (PSDC \/ PSB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":616,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> &Eacute;dio Fernandes<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 55 anos (21\/03\/1957)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Publicit&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"273":{"id":null,"nome":"Renato Melo","nomeReal":"Renato de Melo","numero":"65767","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/b9\/re\/renato-melo-65767.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Avan\u00e7a Florian\u00f3polis 1 (PRB \/ PR \/ PRP \/ PC do B \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":605,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Renato de Melo<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 38 anos (01\/02\/1974)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> T&eacute;cnico de Obras Civis, Estradas, Saneamento e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Incompleto"},"79":{"id":null,"nome":"Delegado Ortiz","nomeReal":"Rog\u00e9rio da Silva Ortiz","numero":"20100","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/ef\/de\/delegado-ortiz-20100.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":605,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Rog&eacute;rio da Silva Ortiz<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 52 anos (21\/08\/1960)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"123":{"id":null,"nome":"Font\u00e3o","nomeReal":"Luiz Henrique Font\u00e3o","numero":"12000","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/16\/fo\/fontao-12000.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":597,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Luiz Henrique Font&atilde;o<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 37 anos (13\/10\/1975)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Separado(A) Judicial<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor e Instrutor de Forma&ccedil;&atilde;o Profissional<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"301":{"id":null,"nome":"Silv\u00e2nio Costa","nomeReal":"Silvanio Guilherme da Costa","numero":"13144","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/e7\/si\/silvanio-costa-13144.jpg","partido":"PT","coligacao":"(PT)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":595,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Silvanio Guilherme da Costa<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 39 anos (13\/10\/1973)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Federal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"211":{"id":null,"nome":"Marcos Kido","nomeReal":"Marcos da Costa Fernandes","numero":"40001","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/ff\/ma\/marcos-kido-40001.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Psdc\/Psb (PSDC \/ PSB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":590,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Marcos da Costa Fernandes<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 37 anos (29\/07\/1975)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vendedor Pracista, Representante, Caixeiro-Viajante e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Incompleto"},"310":{"id":null,"nome":"Tania Ramos","nomeReal":"Tania Maria Ramos","numero":"50777","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/24\/ta\/tania-ramos-50777.jpg","partido":"PSOL","coligacao":"Frente de Esquerda (PCB \/ PSOL)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":586,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Tania Maria Ramos<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 48 anos (21\/08\/1964)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Dona de Casa<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"202":{"id":null,"nome":"Mano","nomeReal":"Valdemir Gama Bento","numero":"45055","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/58\/ma\/mano-45055.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"(PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":576,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Valdemir Gama Bento<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 42 anos (28\/12\/1969)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> S&atilde;o Jos&eacute; do Norte\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Trabalhador de Constru&ccedil;&atilde;o Civil<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"189":{"id":null,"nome":"Lea","nomeReal":"Alcilea Medeiros Cardoso","numero":"50123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/19\/le\/lea-50123.jpg","partido":"PSOL","coligacao":"Frente de Esquerda (PCB \/ PSOL)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":576,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Alcilea Medeiros Cardoso<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 46 anos (05\/06\/1966)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Ponta Grossa\/PR<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Municipal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"87":{"id":null,"nome":"Dona Edula","nomeReal":"Edulacira Mafra Silva","numero":"15055","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/9f\/do\/dona-edula-15055.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":569,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Edulacira Mafra Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 64 anos (01\/01\/1948)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Batista\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Vi&uacute;vo(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"196":{"id":null,"nome":"Luiz Machado","nomeReal":"Luiz Fernando Florentino Machado","numero":"14111","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/3e\/lu\/luiz-machado-14111.jpg","partido":"PTB","coligacao":"Todos por Florianopolis (PTB \/ PSL \/ PTN \/ PMN \/ PTC)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":565,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Luiz Fernando Florentino Machado<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 46 anos (09\/02\/1966)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Sacerdote ou Membro de Ordem ou Seita Religiosa<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"281":{"id":null,"nome":"Roni Silveira - Roninho","nomeReal":"Roni Manoel Silveira","numero":"40004","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/54\/ro\/roni-silveira-roninho-40004.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Psdc\/Psb (PSDC \/ PSB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":563,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Roni Manoel Silveira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 41 anos (14\/05\/1971)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Municipal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"43":{"id":null,"nome":"Brunna Remor","nomeReal":"Brunna Remor Borghezan","numero":"55055","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/9a\/br\/brunna-remor-55055.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":558,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Brunna Remor Borghezan<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 26 anos (06\/05\/1986)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Estudante, Bolsista, Estagi&aacute;rio e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"227":{"id":null,"nome":"Michel Mendes","nomeReal":"Michel Polli Mendes","numero":"11000","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/f1\/mi\/michel-mendes-11000.jpg","partido":"PP","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Pp\/Psd (PP \/ PSD)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":551,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Michel Polli Mendes<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 37 anos (10\/09\/1975)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Administrador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"125":{"id":null,"nome":"Forte","nomeReal":"Lindomar Forte","numero":"45645","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/d2\/fo\/forte-45645.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"(PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":550,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Lindomar Forte<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 42 anos (03\/06\/1970)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Administrador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"88":{"id":null,"nome":"Doreni","nomeReal":"Doreni Pires Tezzari","numero":"15500","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/8a\/do\/doreni-15500.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":539,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Doreni Pires Tezzari<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 45 anos (15\/04\/1967)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> M&uacute;sico<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"268":{"id":null,"nome":"Professora Marli","nomeReal":"Marl\u00ed Magda M\u00fcller","numero":"65000","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/e0\/pr\/professora-marli-65000.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Avan\u00e7a Florian\u00f3polis 1 (PRB \/ PR \/ PRP \/ PC do B \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":536,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Marl&iacute; Magda M&uuml;ller<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 53 anos (13\/09\/1959)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> S&atilde;o Paulo\/SP<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor de Ensino M&eacute;dio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"140":{"id":null,"nome":"Hudson Bolao Queiroz","nomeReal":"Hudson Queiroz","numero":"15915","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/6f\/hu\/hudson-bolao-queiroz-15915.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":536,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Hudson Queiroz<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 52 anos (22\/02\/1960)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Administrador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"101":{"id":null,"nome":"Edio Pereira","nomeReal":"Edio Manoel Pereira","numero":"12212","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/d6\/ed\/edio-pereira-12212.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":535,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Edio Manoel Pereira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 55 anos (08\/01\/1957)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Estadual<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"98":{"id":null,"nome":"Edinho","nomeReal":"Edio dos Santos","numero":"12369","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/cf\/ed\/edinho-12369.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":527,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Edio dos Santos<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 51 anos (07\/03\/1961)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Vi&uacute;vo(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"103":{"id":null,"nome":"Eduardo Pezinho","nomeReal":"Eduardo Gomes de Azevedo Filho","numero":"65656","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/67\/ed\/eduardo-pezinho-65656.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Avan\u00e7a Florian\u00f3polis 1 (PRB \/ PR \/ PRP \/ PC do B \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":525,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Eduardo Gomes de Azevedo Filho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 59 anos (22\/12\/1952)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"62":{"id":null,"nome":"Chico Pereira","nomeReal":"Jos\u00e9 Carlos Chico Pereira","numero":"11100","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/4e\/ch\/chico-pereira-11100.jpg","partido":"PP","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Pp\/Psd (PP \/ PSD)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":522,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jos&eacute; Carlos Chico Pereira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 48 anos (12\/09\/1964)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Blumenau\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> T&eacute;cnico de Obras Civis, Estradas, Saneamento e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"300":{"id":null,"nome":"Sidnei Batista","nomeReal":"Sidnei Batista de Souza","numero":"65500","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/91\/si\/sidnei-batista-65500.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Avan\u00e7a Florian\u00f3polis 1 (PRB \/ PR \/ PRP \/ PC do B \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":505,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Sidnei Batista de Souza<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 52 anos (05\/04\/1960)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Itajai\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Farmac&ecirc;utico<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"256":{"id":null,"nome":"Pr. Marcos Roza","nomeReal":"Marcos Bittencourt da Roza","numero":"12777","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/71\/pr\/pr-marcos-roza-12777-2.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":495,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Marcos Bittencourt da Roza<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 52 anos (13\/09\/1960)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Lages\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"121":{"id":null,"nome":"Fernando Sabino","nomeReal":"Fernando Luiz Carneiro Sabino","numero":"13777","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/a6\/fe\/fernando-sabino-13777.jpg","partido":"PT","coligacao":"(PT)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":493,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Fernando Luiz Carneiro Sabino<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 57 anos (06\/07\/1955)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"19":{"id":null,"nome":"Analto Pereba","nomeReal":"Analto Romalino da Cunha","numero":"15670","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/b5\/an\/analto-pereba-15670.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":479,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Analto Romalino da Cunha<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 51 anos (07\/12\/1960)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"192":{"id":null,"nome":"Luciano Chaplin","nomeReal":"Luciano Chaplin Rodrigues","numero":"45888","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/c3\/lu\/luciano-chaplin-45888.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"(PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":476,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Luciano Chaplin Rodrigues<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 40 anos (14\/02\/1972)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"120":{"id":null,"nome":"Fernando Divo","nomeReal":"Fernando Divo da Silva","numero":"11911","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/e9\/fe\/fernando-divo-11911.jpg","partido":"PP","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Pp\/Psd (PP \/ PSD)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":462,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Fernando Divo da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 35 anos (01\/05\/1977)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Municipal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"171":{"id":null,"nome":"Jo\u00e3o Tomaz","nomeReal":"Jo\u00e3o Tomaz de Oliveira Filho","numero":"13413","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/f9\/jo\/joao-tomaz-13413.jpg","partido":"PT","coligacao":"(PT)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":460,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jo&atilde;o Tomaz de Oliveira Filho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 45 anos (01\/02\/1967)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Municipal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"89":{"id":null,"nome":"Doria","nomeReal":"D\u00f3ria Concei\u00e7\u00e3o de Moraes Vicente","numero":"11110","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/db\/do\/doria-11110.jpg","partido":"PP","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Pp\/Psd (PP \/ PSD)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":457,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> D&oacute;ria Concei&ccedil;&atilde;o de Moraes Vicente<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 57 anos (21\/05\/1955)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Civil Aposentado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"203":{"id":null,"nome":"Mano Ricardo","nomeReal":"Ricardo Alexandre da Silva","numero":"55570","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/1a\/ma\/mano-ricardo-55570.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":455,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Ricardo Alexandre da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 36 anos (27\/04\/1976)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Gerente<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"35":{"id":null,"nome":"Baga","nomeReal":"Valdori Alci de Almeida","numero":"15133","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/6c\/ba\/baga-15133.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":445,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Valdori Alci de Almeida<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 47 anos (26\/02\/1965)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"190":{"id":null,"nome":"Lu do Bem","nomeReal":"Luciana de Bastos Silva","numero":"40444","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/7d\/lu\/lu-do-bem-40444.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Psdc\/Psb (PSDC \/ PSB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":445,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Luciana de Bastos Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 48 anos (22\/05\/1964)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Sao Paulo\/SP<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vendedor de Com&eacute;rcio Varejista e Atacadista<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"302":{"id":null,"nome":"Silvio Cordeiro","nomeReal":"Silvio Henrique Cordeiro Junior","numero":"25126","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/67\/si\/silvio-cordeiro-25126.jpg","partido":"DEM","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Dem\/Psc (DEM \/ PSC)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":442,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Silvio Henrique Cordeiro Junior<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 38 anos (23\/11\/1973)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Agente de Viagem<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"226":{"id":null,"nome":"Michel Castro","nomeReal":"Michel Silva de Castro","numero":"25025","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/71\/mi\/michel-castro-25025.jpg","partido":"DEM","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Dem\/Psc (DEM \/ PSC)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":434,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Michel Silva de Castro<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 28 anos (02\/10\/1984)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Uruguaiana\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Farmac&ecirc;utico<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"15":{"id":null,"nome":"Alex Eckschmidt","nomeReal":"Alex Eckschmidt","numero":"22777","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/01\/al\/alex-eckschmidt-22777.jpg","partido":"PR","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":424,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Alex Eckschmidt<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 39 anos (26\/06\/1973)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> S&atilde;o Paulo\/SP<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Diretor de Empresas<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"195":{"id":null,"nome":"Luiz Henrique","nomeReal":"Luiz Henrique Carvalho","numero":"25200","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/db\/lu\/luiz-henrique-25200.jpg","partido":"DEM","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Dem\/Psc (DEM \/ PSC)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":417,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Luiz Henrique Carvalho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 40 anos (06\/01\/1972)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Municipal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"178":{"id":null,"nome":"Jorge Texeira","nomeReal":"Jorge Luiz Teixeira Vieira","numero":"45010","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/ee\/jo\/jorge-texeira-45010.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"(PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":414,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jorge Luiz Teixeira Vieira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 45 anos (29\/04\/1967)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Policial Militar<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"118":{"id":null,"nome":"Fatima Laureano","nomeReal":"Maria Laureano da Silva de Lima","numero":"65432","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/65\/fa\/fatima-laureano-65432.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Avan\u00e7a Florian\u00f3polis 1 (PRB \/ PR \/ PRP \/ PC do B \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":407,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Maria Laureano da Silva de Lima<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 53 anos (27\/02\/1959)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Amaraji\/PE<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Agente de Sa&uacute;de e Sanitarista<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"231":{"id":null,"nome":"Nany Machado","nomeReal":"Cleidiane Terezinha Machado","numero":"11999","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/2c\/na\/nany-machado-11999.jpg","partido":"PP","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Pp\/Psd (PP \/ PSD)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":402,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Cleidiane Terezinha Machado<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 36 anos (27\/10\/1975)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Ator e Diretor de Espet&aacute;culos P&uacute;blicos<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"201":{"id":null,"nome":"Machadinho","nomeReal":"Sebasti\u00e3o Carlos de Andrade Machado","numero":"12100","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/f9\/ma\/machadinho-12100.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":399,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Sebasti&atilde;o Carlos de Andrade Machado<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 61 anos (12\/01\/1951)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joa&ccedil;aba\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> M&uacute;sico<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"71":{"id":null,"nome":"Daniel - Ded\u00e9o","nomeReal":"Luiz Daniel Bento","numero":"40580","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/ff\/da\/daniel-dedeo-40580.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Psdc\/Psb (PSDC \/ PSB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":388,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Luiz Daniel Bento<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 33 anos (12\/05\/1979)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Motorista de Ve&iacute;culos de Transporte Coletivo de Passageiros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"221":{"id":null,"nome":"Mauro Cunha","nomeReal":"Mauro Souza da Cunha","numero":"25625","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/30\/ma\/mauro-cunha-25625.jpg","partido":"DEM","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Dem\/Psc (DEM \/ PSC)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":386,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Mauro Souza da Cunha<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 50 anos (23\/07\/1962)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> S&atilde;o Louren&ccedil;o do Sul\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Estadual<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"51":{"id":null,"nome":"Cel. Manoel","nomeReal":"Antonio Manoel Machado","numero":"45345","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/29\/ce\/cel-manoel-45345.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"(PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":384,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Antonio Manoel Machado<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 61 anos (10\/04\/1951)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Policial Militar<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"299":{"id":null,"nome":"Sidi do Posto","nomeReal":"Sidinei Rodrigo dos Santos","numero":"12600","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/7b\/si\/sidi-do-posto-12600.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":384,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Sidinei Rodrigo dos Santos<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 31 anos (27\/09\/1981)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Chapec&oacute;\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Frentista<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"193":{"id":null,"nome":"Luiz Caldas","nomeReal":"Luiz Fernando Martin Caldas","numero":"55333","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/9e\/lu\/luiz-caldas-55333.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":380,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Luiz Fernando Martin Caldas<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 30 anos (20\/01\/1982)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Corretor de Im&oacute;veis, Seguros, T&iacute;tulos e Valores<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"90":{"id":null,"nome":"Doutor Amarildo Miranda","nomeReal":"Amarildo Alcino de Miranda","numero":"12680","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/a7\/do\/doutor-amarildo-miranda-12680.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":376,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Amarildo Alcino de Miranda<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 51 anos (17\/07\/1961)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Advogado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"170":{"id":null,"nome":"Jo\u00e3o Sol","nomeReal":"Jo\u00e3o Sol Roza Pagani","numero":"16016","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/95\/jo\/joao-sol-16016.jpg","partido":"PSTU","coligacao":"(PSTU)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":374,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jo&atilde;o Sol Roza Pagani<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 30 anos (13\/08\/1982)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Federal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"183":{"id":null,"nome":"Juarez Amaral","nomeReal":"Juarez Amaral de Andrade Junior","numero":"25555","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/95\/ju\/juarez-amaral-25555.jpg","partido":"DEM","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Dem\/Psc (DEM \/ PSC)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":367,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Juarez Amaral de Andrade Junior<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 49 anos (08\/06\/1963)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Miracema\/RJ<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"67":{"id":null,"nome":"Clara Ribeiro","nomeReal":"Clara Ribeiro","numero":"45112","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/d0\/cl\/clara-ribeiro-45112.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"(PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":366,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Clara Ribeiro<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 52 anos (16\/12\/1959)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Maximiliano de Almeida\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Separado(A) Judicial<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Dona de Casa<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Incompleto"},"234":{"id":null,"nome":"Nelson Fid\u00e9lis","nomeReal":"Nelson Luiz Fid\u00e9lis Filho","numero":"50789","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/69\/ne\/nelson-fidelis-50789.jpg","partido":"PSOL","coligacao":"Frente de Esquerda (PCB \/ PSOL)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":364,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Nelson Luiz Fid&eacute;lis Filho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 55 anos (18\/11\/1956)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Estadual<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"7":{"id":null,"nome":"Adriano Ribeiro","nomeReal":"Adriano de Souza Ribeiro","numero":"45200","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/f3\/ad\/adriano-ribeiro-45200.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"(PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":356,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Adriano de Souza Ribeiro<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 21 anos (15\/05\/1991)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Analista de Sistemas<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"224":{"id":null,"nome":"Meira","nomeReal":"Osvaldo Meira Junior","numero":"15456","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/79\/me\/meira-15456.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":355,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Osvaldo Meira Junior<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 56 anos (01\/11\/1955)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor de Ensino Fundamental<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"13":{"id":null,"nome":"Aldonezio","nomeReal":"Aldonezio Ilario da Silva","numero":"15156","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/51\/al\/aldonezio-15156.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":350,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Aldonezio Ilario da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 45 anos (13\/01\/1967)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Santo Amaro da Imperatriz\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"78":{"id":null,"nome":"Delegado Jaime Martins","nomeReal":"Jaime Martins","numero":"11190","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/97\/de\/delegado-jaime-martins-11190.jpg","partido":"PP","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Pp\/Psd (PP \/ PSD)","projetosAprovados":4,"projetosVetados":13,"temProcessos":true,"quantidadeVotos":341,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jaime Martins<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 59 anos (15\/12\/1952)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Policial Civil<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"252":{"id":null,"nome":"Paulo Machado","nomeReal":"Paulo Roberto Machado","numero":"45227","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/9d\/pa\/paulo-machado-45227.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"(PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":337,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Paulo Roberto Machado<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 45 anos (27\/07\/1967)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Gravata&iacute;\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Motorista de Ve&iacute;culos de Transporte Coletivo de Passageiros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"74":{"id":null,"nome":"Davi Dionisio","nomeReal":"Davi Antonio Dionisio","numero":"12015","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/9d\/da\/davi-dionisio-12015.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":335,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Davi Antonio Dionisio<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 46 anos (16\/03\/1966)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Municipal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"205":{"id":null,"nome":"Mara Ferve","nomeReal":"Mara Regina dos Santos","numero":"45555","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/f2\/ma\/mara-ferve-45555.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"(PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":334,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Mara Regina dos Santos<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 38 anos (09\/09\/1974)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Supervisor, Inspetor e Agente de Compras e Vendas<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"95":{"id":null,"nome":"Dr\u00aa Maria Jose","nomeReal":"Maria Jose Bernardes","numero":"15051","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/4b\/dr\/dr-maria-jose-15051.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":327,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Maria Jose Bernardes<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 54 anos (28\/03\/1958)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Tijucas\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Odont&oacute;logo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"297":{"id":null,"nome":"Sergio Lanches","nomeReal":"Sergio Ribeiro","numero":"25018","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/a5\/se\/sergio-lanches-25018.jpg","partido":"DEM","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Dem\/Psc (DEM \/ PSC)","projetosAprovados":0,"projetosVetados":2,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":325,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Sergio Ribeiro<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 44 anos (12\/04\/1968)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Assis Chateaubriand\/PR<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Administrador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"306":{"id":null,"nome":"Stella Veiga","nomeReal":"Stella Maris Meira da Veiga Pereira","numero":"50017","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/68\/st\/stella-veiga-50017.jpg","partido":"PSOL","coligacao":"Frente de Esquerda (PCB \/ PSOL)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":322,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Stella Maris Meira da Veiga Pereira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 44 anos (30\/12\/1967)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Lages\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor de Ensino M&eacute;dio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"16":{"id":null,"nome":"Alvaro Dias(Vico)","nomeReal":"Alvaro Dias","numero":"45444","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/fa\/al\/alvaro-diasvico-45444.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"(PSDB)","projetosAprovados":102,"projetosVetados":118,"temProcessos":true,"quantidadeVotos":318,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Alvaro Dias<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 48 anos (28\/12\/1963)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Estadual<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"294":{"id":null,"nome":"Sandro Andretti","nomeReal":"Sandro Jose Andretti","numero":"12650","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/77\/sa\/sandro-andretti-12650.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":317,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Sandro Jose Andretti<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 43 anos (03\/05\/1969)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Agente Administrativo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"237":{"id":null,"nome":"Ney Carteiro","nomeReal":"Claudiney de Paulo Irm\u00e3o","numero":"11169","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/40\/ne\/ney-carteiro-11169.jpg","partido":"PP","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Pp\/Psd (PP \/ PSD)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":317,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Claudiney de Paulo Irm&atilde;o<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 43 anos (12\/02\/1969)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Federal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"21":{"id":null,"nome":"Andr\u00e9 G\u00f3mez","nomeReal":"Andr\u00e9 Leonardo Alem G\u00f3mez","numero":"25333","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/aa\/an\/andre-gomez-25333.jpg","partido":"DEM","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Dem\/Psc (DEM \/ PSC)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":312,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Andr&eacute; Leonardo Alem G&oacute;mez<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 24 anos (16\/02\/1988)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Fot&oacute;grafo e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"47":{"id":null,"nome":"Carlao","nomeReal":"Carlos Henrique Bittencourt","numero":"40555","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/51\/ca\/carlao-40555.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Psdc\/Psb (PSDC \/ PSB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":310,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Carlos Henrique Bittencourt<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 52 anos (30\/07\/1960)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Separado(A) Judicial<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Agente Administrativo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"320":{"id":null,"nome":"Valmor Coelho","nomeReal":"Valmor Joaquim Coelho","numero":"11130","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/a1\/va\/valmor-coelho-11130.jpg","partido":"PP","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Pp\/Psd (PP \/ PSD)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":309,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Valmor Joaquim Coelho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 56 anos (25\/01\/1956)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Palho&ccedil;a\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Gar&ccedil;om<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Incompleto"},"246":{"id":null,"nome":"Patricia do Posto de Saude","nomeReal":"Patricia da Silva Vieira","numero":"55765","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/e1\/pa\/patricia-do-posto-de-saude-55765.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":305,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Patricia da Silva Vieira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 42 anos (19\/10\/1970)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Santos\/SP<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Municipal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"64":{"id":null,"nome":"Chico Santos","nomeReal":"Francisco dos Santos","numero":"15615","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/cd\/ch\/chico-santos-15615.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":0,"projetosVetados":9,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":305,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Francisco dos Santos<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 54 anos (12\/02\/1958)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Coronel Vivida\/PR<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Estadual<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"186":{"id":null,"nome":"Junior Vargas da Barbearia","nomeReal":"Valdemir Vargas Junior","numero":"20020","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/74\/ju\/junior-vargas-da-barbearia-20020.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":301,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Valdemir Vargas Junior<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 48 anos (23\/06\/1964)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Comerciante<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"257":{"id":null,"nome":"Preto Especial","nomeReal":"Jorge No\u00e9 Vizeu da Silva","numero":"65345","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/68\/pr\/preto-especial-65345.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Avan\u00e7a Florian\u00f3polis 1 (PRB \/ PR \/ PRP \/ PC do B \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":301,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jorge No&eacute; Vizeu da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 45 anos (20\/11\/1966)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Rio de Janeiro\/RJ<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"10":{"id":null,"nome":"Ailson Antonio Coelho","nomeReal":"Ailson Antonio Coelho","numero":"13350","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/58\/ai\/ailson-antonio-coelho-13350.jpg","partido":"PT","coligacao":"(PT)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":299,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Ailson Antonio Coelho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 41 anos (25\/07\/1971)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;pilis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Motorista de Ve&iacute;culos de Transporte Coletivo de Passageiros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"114":{"id":null,"nome":"Evandro Oliveira","nomeReal":"Evandro de Oliveira","numero":"12222","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/70\/ev\/evandro-oliveira-12222.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":2,"projetosVetados":32,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":297,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Evandro de Oliveira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 51 anos (29\/12\/1960)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor de Ensino Superior<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"68":{"id":null,"nome":"Cleber Souza","nomeReal":"Cleber Valner de Souza","numero":"40999","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/a5\/cl\/cleber-souza-40999.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Psdc\/Psb (PSDC \/ PSB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":293,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Cleber Valner de Souza<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 33 anos (25\/10\/1979)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"148":{"id":null,"nome":"Jacques Andrade","nomeReal":"Jacques de Andrade e Silva","numero":"45789","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/5b\/ja\/jacques-andrade-45789.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"(PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":292,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jacques de Andrade e Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 42 anos (01\/11\/1969)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Advogado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"179":{"id":null,"nome":"Jorginho Gar\u00e7om","nomeReal":"Jorge Luis Domingos","numero":"12312","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/e9\/jo\/jorginho-garcom-12312.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":288,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jorge Luis Domingos<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 44 anos (07\/03\/1968)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Ilhota\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Gar&ccedil;om<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"251":{"id":null,"nome":"Paulo Coelho","nomeReal":"Paulo Roberto Coelho","numero":"20333","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/55\/pa\/paulo-coelho-20333.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":278,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Paulo Roberto Coelho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 56 anos (12\/02\/1956)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"66":{"id":null,"nome":"Cid","nomeReal":"Cidnei Jose Hemkemaier","numero":"12580","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/90\/ci\/cid-12580.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":278,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Cidnei Jose Hemkemaier<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 41 anos (19\/06\/1971)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Bocaina do Sul\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Mec&acirc;nico de Manuten&ccedil;&atilde;o<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Incompleto"},"147":{"id":null,"nome":"Jackie","nomeReal":"Jackeline de Cassia Correa Cobra Pegoraro","numero":"25456","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/b9\/ja\/jackie-cobra-pegoraro-25456.jpg","partido":"DEM","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Dem\/Psc (DEM \/ PSC)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":277,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jackeline de Cassia Correa Cobra Pegoraro<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 49 anos (25\/08\/1963)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Federal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"73":{"id":null,"nome":"Darci Chutando o Balde","nomeReal":"Darci Pires de Lima","numero":"19777","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/c1\/da\/darci-chutando-o-balde-19777.jpg","partido":"PTN","coligacao":"Todos por Florianopolis (PTB \/ PSL \/ PTN \/ PMN \/ PTC)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":274,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Darci Pires de Lima<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 52 anos (08\/07\/1960)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Campos novos\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"245":{"id":null,"nome":"Patricia Alves","nomeReal":"Patricia Alves de Souza","numero":"15678","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/07\/pa\/patricia-alves-15678.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":273,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Patricia Alves de Souza<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 36 anos (07\/02\/1976)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Coronel Freitas\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Farmac&ecirc;utico<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"72":{"id":null,"nome":"Daniel Biologo","nomeReal":"Daniel de Araujo Costa","numero":"22444","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/48\/da\/daniel-biologo-22444.jpg","partido":"PR","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":272,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Daniel de Araujo Costa<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 45 anos (04\/07\/1967)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Bi&oacute;logo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"244":{"id":null,"nome":"Pastor Manoel","nomeReal":"Manoel Roberto Soares","numero":"33333","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/0c\/pa\/pastor-manoel-33333.jpg","partido":"PMN","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":271,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Manoel Roberto Soares<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 55 anos (24\/07\/1957)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Rio de Janeiro\/RJ<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Aposentado (Exceto Servidor P&uacute;blico)<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"115":{"id":null,"nome":"Evelyn","nomeReal":"Evelyn Cristine Leifer Nunes Melo","numero":"45145","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/6a\/ev\/evelyn-45145.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"(PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":259,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Evelyn Cristine Leifer Nunes Melo<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 25 anos (07\/01\/1987)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"249":{"id":null,"nome":"Paulinho Oliveira","nomeReal":"Paulinho Divarmam de Oliveira","numero":"36456","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/38\/pa\/paulinho-oliveira-36456.jpg","partido":"PTC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":246,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Paulinho Divarmam de Oliveira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 45 anos (14\/02\/1967)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Salto de Lontra\/PR<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Jardineiro<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> L&ecirc; e Escreve<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"L\u00ea e Escreve"},"46":{"id":null,"nome":"Caique","nomeReal":"Carlos Henrique Geller","numero":"11233","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/dc\/ca\/caique-11233.jpg","partido":"PP","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Pp\/Psd (PP \/ PSD)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":243,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Carlos Henrique Geller<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 64 anos (20\/04\/1948)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Porto Alegre\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Aposentado (Exceto Servidor P&uacute;blico)<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"200":{"id":null,"nome":"Ma\u00e7an Guedes","nomeReal":"Sheylla Cristina Guedes Pereira","numero":"25000","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/73\/ma\/macan-guedes-25000.jpg","partido":"DEM","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Dem\/Psc (DEM \/ PSC)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":242,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Sheylla Cristina Guedes Pereira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 37 anos (14\/09\/1975)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> S&atilde;o Leopoldo\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Agente de Viagem<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"285":{"id":null,"nome":"Rose Machado","nomeReal":"Rosemery Souza da Silva","numero":"12333","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/6b\/ro\/rose-machado-12333.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":236,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Rosemery Souza da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 46 anos (26\/08\/1966)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Lages\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Agente de Sa&uacute;de e Sanitarista<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"48":{"id":null,"nome":"Carlinhos","nomeReal":"Luiz Carlos Pires","numero":"15023","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/a1\/ca\/carlinhos-15023.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":229,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Luiz Carlos Pires<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 57 anos (19\/10\/1955)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Contador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"82":{"id":null,"nome":"Denise","nomeReal":"Denise de Siqueira","numero":"13213","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/fc\/de\/denise-13213.jpg","partido":"PT","coligacao":"(PT)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":223,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Denise de Siqueira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 47 anos (26\/07\/1965)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Sao Paulo\/SP<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Federal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"335":{"id":null,"nome":"Zette","nomeReal":"Elisete Lima Kons","numero":"12345","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/a0\/ze\/zette-12345.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":222,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Elisete Lima Kons<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 55 anos (01\/10\/1957)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Separado(A) Judicial<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Incompleto"},"261":{"id":null,"nome":"Professor Gibba","nomeReal":"Gilberto Prim","numero":"13017","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/56\/pr\/professor-gibba-13017.jpg","partido":"PT","coligacao":"(PT)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":220,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Gilberto Prim<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 46 anos (17\/04\/1966)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor de Ensino M&eacute;dio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"80":{"id":null,"nome":"Demaria","nomeReal":"Maurici Horacio Demaria","numero":"50027","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/27\/de\/demaria-50027.jpg","partido":"PSOL","coligacao":"Frente de Esquerda (PCB \/ PSOL)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":219,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Maurici Horacio Demaria<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 61 anos (18\/09\/1951)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Banc&aacute;rio e Economi&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"213":{"id":null,"nome":"Mariana Marques","nomeReal":"Mariana Marques","numero":"45420","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/06\/ma\/mariana-marques-45420-2.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"(PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":216,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Mariana Marques<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 25 anos (29\/04\/1987)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Santo Angelo\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Estudante, Bolsista, Estagi&aacute;rio e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"172":{"id":null,"nome":"Joaquim","nomeReal":"Joaquim do Nascimento Filho","numero":"50050","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/24\/jo\/joaquim-50050.jpg","partido":"PSOL","coligacao":"Frente de Esquerda (PCB \/ PSOL)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":215,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Joaquim do Nascimento Filho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 44 anos (01\/02\/1968)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Astorga\/PR<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Cobrador de Transporte Coletivo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"141":{"id":null,"nome":"Idalino","nomeReal":"Geneval Manoel Idalino","numero":"54234","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/98\/id\/idalino-54234.jpg","partido":"PPL","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":215,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Geneval Manoel Idalino<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 60 anos (08\/05\/1952)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Despachante<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Incompleto"},"102":{"id":null,"nome":"Eduardo Gomes","nomeReal":"Eduardo Felipe Gomes","numero":"13555","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/84\/ed\/eduardo-gomes-13555.jpg","partido":"PT","coligacao":"(PT)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":212,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Eduardo Felipe Gomes<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 29 anos (17\/10\/1983)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"116":{"id":null,"nome":"Fabiano Falconi","nomeReal":"Fabiano Falconi","numero":"54123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/0b\/fa\/fabiano-falconi-54123.jpg","partido":"PPL","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":205,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Fabiano Falconi<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 43 anos (26\/12\/1968)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Separado(A) Judicial<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> T&eacute;cnico de Enfermagem e Assemelhados (Exceto Enfermeiro)<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"199":{"id":null,"nome":"Luzia Cabreira","nomeReal":"Luzia Maria Cabreira","numero":"13130","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/5a\/lu\/luzia-cabreira-13130.jpg","partido":"PT","coligacao":"(PT)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":203,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Luzia Maria Cabreira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 44 anos (13\/12\/1967)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Crici&uacute;ma\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Advogado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"42":{"id":null,"nome":"Brasil","nomeReal":"Sergio Brasil Nunes Caldas","numero":"22123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/35\/br\/brasil-22123.jpg","partido":"PR","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":199,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Sergio Brasil Nunes Caldas<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 54 anos (01\/01\/1958)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Porto Alegre\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Estadual<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"166":{"id":null,"nome":"Jo\u00e3o Lorenzon","nomeReal":"Jo\u00e3o Andre Lorenzon","numero":"23023","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/c6\/jo\/joao-lorenzon-23023.jpg","partido":"PPS","coligacao":"Por toda Florian\u00f3polis (PDT \/ PPS \/ PV)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":197,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jo&atilde;o Andre Lorenzon<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 49 anos (17\/01\/1963)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Videira\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Administrador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"228":{"id":null,"nome":"Murilo Silva","nomeReal":"Murilo da Silva","numero":"65005","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/bb\/mu\/murilo-silva-65005.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Avan\u00e7a Florian\u00f3polis 1 (PRB \/ PR \/ PRP \/ PC do B \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":194,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Murilo da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 34 anos (31\/10\/1977)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Agente Administrativo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"217":{"id":null,"nome":"Marquinho","nomeReal":"Marcos Antonio Soares","numero":"65655","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/2d\/ma\/marquinho-65655.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Avan\u00e7a Florian\u00f3polis 1 (PRB \/ PR \/ PRP \/ PC do B \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":191,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Marcos Antonio Soares<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 47 anos (22\/09\/1965)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Sao Jose\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"291":{"id":null,"nome":"Salezio Junior","nomeReal":"Sal\u00e9zio Schimitz J\u00fanior","numero":"13357","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/4c\/sa\/salezio-junior-13357.jpg","partido":"PT","coligacao":"(PT)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":189,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Sal&eacute;zio Schimitz J&uacute;nior<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 28 anos (04\/11\/1983)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Federal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"307":{"id":null,"nome":"Sueli Cisne","nomeReal":"Sueli Francisco Cisne Coutinho","numero":"15022","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/cf\/su\/sueli-cisne-15022.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":188,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Sueli Francisco Cisne Coutinho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 46 anos (08\/08\/1966)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Psic&oacute;logo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"153":{"id":null,"nome":"Jair Rodrigues","nomeReal":"Jair Rodrigues Martins","numero":"40007","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/3f\/ja\/jair-rodrigues-40007.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Psdc\/Psb (PSDC \/ PSB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":187,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jair Rodrigues Martins<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 40 anos (09\/03\/1972)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Palho&ccedil;a\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"280":{"id":null,"nome":"Ronaldo Laurindo","nomeReal":"Ronaldo C\u00e9sar Laurindo","numero":"45957","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/61\/ro\/ronaldo-laurindo-45957.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"(PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":187,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Ronaldo C&eacute;sar Laurindo<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 55 anos (03\/04\/1957)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Locutor e Comentarista de R&aacute;dio e Televis&atilde;o e Radialista<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"144":{"id":null,"nome":"Irm\u00e3 Salete","nomeReal":"Salete Rodrigues Placido","numero":"13138","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/bc\/ir\/irma-salete-13138.jpg","partido":"PT","coligacao":"(PT)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":181,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Salete Rodrigues Placido<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 50 anos (08\/09\/1962)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Tubar&atilde;o\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"174":{"id":null,"nome":"Jorge Baggio","nomeReal":"Joao Jorge da Silva Neto","numero":"65737","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/84\/jo\/jorge-baggio-65737.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Avan\u00e7a Florian\u00f3polis 1 (PRB \/ PR \/ PRP \/ PC do B \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":181,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Joao Jorge da Silva Neto<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 33 anos (16\/05\/1979)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Lages\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"177":{"id":null,"nome":"Jorge Goerck","nomeReal":"Jorge Luiz Goerck","numero":"25999","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/92\/jo\/jorge-goerck-25999.jpg","partido":"DEM","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Dem\/Psc (DEM \/ PSC)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":178,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jorge Luiz Goerck<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 54 anos (20\/06\/1958)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Corretor de Im&oacute;veis, Seguros, T&iacute;tulos e Valores<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"326":{"id":null,"nome":"Vera Mafra","nomeReal":"Vera Helena Mafra","numero":"45001","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/bb\/ve\/vera-mafra-45001.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"(PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":177,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Vera Helena Mafra<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 57 anos (23\/04\/1955)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Federal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"0":{"id":null,"nome":"Abdalla","nomeReal":"Abdo Alberto Franco Abdalla","numero":"45455","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/28\/ab\/abdalla-45455.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"(PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":176,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Abdo Alberto Franco Abdalla<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 38 anos (09\/01\/1974)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Ponta Por&atilde;\/MS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Municipal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"277":{"id":null,"nome":"Roger Berriel","nomeReal":"Roger Berriel da Silva","numero":"25069","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/a7\/ro\/roger-berriel-25069.jpg","partido":"DEM","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Dem\/Psc (DEM \/ PSC)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":174,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Roger Berriel da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 36 anos (30\/01\/1976)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Pelotas\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Administrador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"77":{"id":null,"nome":"Delegada Madge","nomeReal":"Madge Branco","numero":"11007","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/bf\/de\/delegada-madge-11007.jpg","partido":"PP","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Pp\/Psd (PP \/ PSD)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":172,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Madge Branco<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 56 anos (17\/09\/1956)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> S&atilde;o Paulo\/SP<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Estadual<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"145":{"id":null,"nome":"Israel da Silva","nomeReal":"Israel da Silva","numero":"20555","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/2b\/is\/israel-da-silva-20555.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":164,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Israel da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 43 anos (20\/12\/1968)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Campos novos\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Separado(A) Judicial<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Estadual<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"157":{"id":null,"nome":"Janio Souza","nomeReal":"Janio Helio de Souza","numero":"12050","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/c3\/ja\/janio-souza-12050.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":163,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Janio Helio de Souza<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 40 anos (26\/05\/1972)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Municipal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"267":{"id":null,"nome":"Professor Ricardo Momm","nomeReal":"Ricardo Momm","numero":"65700","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/d5\/pr\/professor-ricardo-momm-65700.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Avan\u00e7a Florian\u00f3polis 1 (PRB \/ PR \/ PRP \/ PC do B \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":163,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Ricardo Momm<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 37 anos (29\/04\/1975)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Petrolandia\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor de Ensino M&eacute;dio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"197":{"id":null,"nome":"Luiza da Costa da Silva","nomeReal":"Luiza da Costa da Silva","numero":"54321","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/1d\/lu\/luiza-da-costa-da-silva-54321.jpg","partido":"PPL","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":161,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Luiza da Costa da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 53 anos (06\/06\/1959)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Alfredo Wagner\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Pedagogo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"160":{"id":null,"nome":"Jessica Bertotti","nomeReal":"Jessica Lopes Ferreira Bertotti","numero":"19109","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/37\/je\/jessica-bertotti-19109.jpg","partido":"PTN","coligacao":"Todos por Florianopolis (PTB \/ PSL \/ PTN \/ PMN \/ PTC)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":161,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jessica Lopes Ferreira Bertotti<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 18 anos (20\/05\/1994)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Ponta Grossa\/PR<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Escritor e Cr&iacute;tico<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"131":{"id":null,"nome":"Germano Garcia","nomeReal":"Germano Cesar Garcia","numero":"20444","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/0f\/ge\/germano-garcia-20444.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":151,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Germano Cesar Garcia<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 56 anos (03\/11\/1955)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Comerciante<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"164":{"id":null,"nome":"Jo\u00e3o Ernesto Koch","nomeReal":"Jo\u00e3o Ernesto Koch","numero":"12348","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/c5\/jo\/joao-ernesto-koch-12348.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":151,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jo&atilde;o Ernesto Koch<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 48 anos (30\/07\/1964)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Ipira\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> T&eacute;cnico Contabilidade, Estat&iacute;stica, Economia Dom&eacute;stica e Administra&ccedil;&atilde;o<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"24":{"id":null,"nome":"Angela Leal","nomeReal":"Angela Regina da Cunha Leal","numero":"55315","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/2c\/an\/angela-leal-55315.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":150,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Angela Regina da Cunha Leal<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 59 anos (15\/06\/1953)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Advogado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"258":{"id":null,"nome":"Prof. Carlos","nomeReal":"Carlos Thadeu Lima Pires","numero":"22345","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/b6\/pr\/prof-carlos-22345.jpg","partido":"PR","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":150,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Carlos Thadeu Lima Pires<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 62 anos (22\/12\/1949)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Pira&ccedil;ununga\/SP<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Advogado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"314":{"id":null,"nome":"Tia Neuci","nomeReal":"Necilda Guaripuna dos Santos","numero":"55276","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/0e\/ti\/tia-neuci-55276.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":148,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Necilda Guaripuna dos Santos<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 44 anos (14\/10\/1968)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Campos novos\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Dona de Casa<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Incompleto"},"2":{"id":null,"nome":"Acelino","nomeReal":"Acelino Toczeck","numero":"15012","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/35\/ac\/acelino-15012.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":140,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Acelino Toczeck<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 63 anos (05\/03\/1949)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Curitiba\/PR<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Engenheiro<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"39":{"id":null,"nome":"Biriba","nomeReal":"Luiz Rodrigo Fermiano","numero":"22225","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/63\/bi\/biriba-22225.jpg","partido":"PR","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":140,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Luiz Rodrigo Fermiano<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 36 anos (13\/02\/1976)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vendedor Pracista, Representante, Caixeiro-Viajante e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"136":{"id":null,"nome":"Gloria do Panorama","nomeReal":"Maria da Gl\u00f3ria Pereira da Silva","numero":"45989","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/94\/gl\/gloria-do-panorama-45989.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"(PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":140,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Maria da Gl&oacute;ria Pereira da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 52 anos (15\/08\/1960)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vendedor de Com&eacute;rcio Varejista e Atacadista<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Incompleto"},"108":{"id":null,"nome":"Elis Rejane","nomeReal":"Elis Rejane Antunes de Oliveira","numero":"55888","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/80\/el\/elis-rejane-55888.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":139,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Elis Rejane Antunes de Oliveira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 36 anos (21\/02\/1976)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Lages\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Publicit&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"11":{"id":null,"nome":"Albertina Rosso","nomeReal":"Albertina Rosso","numero":"65100","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/7d\/al\/albertina-rosso-65100.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Avan\u00e7a Florian\u00f3polis 1 (PRB \/ PR \/ PRP \/ PC do B \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":135,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Albertina Rosso<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 54 anos (22\/06\/1958)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Ararangu&aacute;\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Advogado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"111":{"id":null,"nome":"Elizabete Quintino","nomeReal":"Elizabete Marileia Quintino","numero":"70010","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/fb\/el\/elizabete-quintino-70010.jpg","partido":"PT do B","coligacao":"Avan\u00e7a Florian\u00f3polis 1 (PRB \/ PR \/ PRP \/ PC do B \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":125,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Elizabete Marileia Quintino<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 34 anos (21\/04\/1978)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Comerci&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"275":{"id":null,"nome":"Ritter","nomeReal":"Fernando Ritter","numero":"44444","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/1d\/ri\/ritter-44444.jpg","partido":"PRP","coligacao":"Avan\u00e7a Florian\u00f3polis 1 (PRB \/ PR \/ PRP \/ PC do B \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":124,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Fernando Ritter<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 43 anos (12\/05\/1969)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Porto Alegre\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"270":{"id":null,"nome":"Queixinho","nomeReal":"Lindomar da Cruz","numero":"65333","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/2f\/qu\/queixinho-65333.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Avan\u00e7a Florian\u00f3polis 1 (PRB \/ PR \/ PRP \/ PC do B \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":123,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Lindomar da Cruz<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 44 anos (10\/10\/1968)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Sao Joaquim\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Porteiro de Edif&iacute;cio, Ascensorista, Garagista e Zelador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"318":{"id":null,"nome":"Ton Vigilante","nomeReal":"Wellington de Oliveira","numero":"20222","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/dc\/to\/ton-vigilante-20222.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":120,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Wellington de Oliveira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 40 anos (22\/08\/1972)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vigilante<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"135":{"id":null,"nome":"Giovane da Lava\u00e7\u00e3o","nomeReal":"Giovane Osvaldo da Silva","numero":"65777","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/bc\/gi\/giovane-da-lavacao-65777.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Avan\u00e7a Florian\u00f3polis 1 (PRB \/ PR \/ PRP \/ PC do B \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":117,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Giovane Osvaldo da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 35 anos (27\/09\/1977)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Corretor de Im&oacute;veis, Seguros, T&iacute;tulos e Valores<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"27":{"id":null,"nome":"Aninha Vereadora","nomeReal":"Ana Maria Martins","numero":"15666","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/e7\/an\/aninha-vereadora-15666.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":116,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Ana Maria Martins<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 51 anos (15\/02\/1961)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Separado(A) Judicial<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Secret&aacute;rio e Datil&oacute;grafo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"309":{"id":null,"nome":"Tania Petry","nomeReal":"Tania Garcia Alexandre Petry","numero":"12300","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/24\/ta\/tania-petry-12300.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":112,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Tania Garcia Alexandre Petry<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 32 anos (24\/04\/1980)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> S&atilde;o Bonif&aacute;cio\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Agente de Sa&uacute;de e Sanitarista<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"295":{"id":null,"nome":"Sandro da Ironi","nomeReal":"Sandro Falconi Reinaldo","numero":"50082","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/11\/sa\/sandro-da-ironi-50082.jpg","partido":"PSOL","coligacao":"Frente de Esquerda (PCB \/ PSOL)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":111,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Sandro Falconi Reinaldo<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 40 anos (13\/04\/1972)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Fiscal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Incompleto"},"214":{"id":null,"nome":"Marilda F\u00e9lix","nomeReal":"Marilda da Silva F\u00e9lix","numero":"11057","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/1f\/ma\/marilda-felix-11057.jpg","partido":"PP","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Pp\/Psd (PP \/ PSD)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":111,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Marilda da Silva F&eacute;lix<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 55 anos (11\/09\/1957)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Rio Pardo\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Vi&uacute;vo(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Estadual<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"321":{"id":null,"nome":"Valmor da Comcap","nomeReal":"Valmor Jezufino de Souza Filho","numero":"40970","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/d5\/va\/valmor-da-comcap-40970.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Psdc\/Psb (PSDC \/ PSB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":110,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Valmor Jezufino de Souza Filho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 47 anos (03\/07\/1965)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"198":{"id":null,"nome":"Lukas","nomeReal":"Lukas Arroxellas Concei\u00e7\u00e3o da Silva","numero":"70000","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/af\/lu\/lukas-70000.jpg","partido":"PT do B","coligacao":"Avan\u00e7a Florian\u00f3polis 1 (PRB \/ PR \/ PRP \/ PC do B \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":109,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Lukas Arroxellas Concei&ccedil;&atilde;o da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 25 anos (18\/09\/1987)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Porto Alegre\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"143":{"id":null,"nome":"Irinea Nen\u00e9ia","nomeReal":"Irin\u00e9a Farias","numero":"25013","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/27\/ir\/irinea-neneia-25013.jpg","partido":"DEM","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Dem\/Psc (DEM \/ PSC)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":107,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Irin&eacute;a Farias<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 57 anos (17\/12\/1954)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Administrador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"232":{"id":null,"nome":"Neiva Meira","nomeReal":"Neiva Maria Meira","numero":"20123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/b4\/ne\/neiva-meira-20123.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":105,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Neiva Maria Meira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 58 anos (04\/03\/1954)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Cruz Alta\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Rela&ccedil;&otilde;es-P&uacute;blicas<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"122":{"id":null,"nome":"Flavia Accord","nomeReal":"Flavia Solange Accord","numero":"13699","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/ff\/fl\/flavia-accord-13699.jpg","partido":"PT","coligacao":"(PT)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":105,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Flavia Solange Accord<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 52 anos (18\/07\/1960)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Crici&uacute;ma\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"161":{"id":null,"nome":"Joani Mo\u00e7ambique","nomeReal":"Joani Justino Felix","numero":"20243","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/7d\/jo\/joani-mocambique-20243.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":105,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Joani Justino Felix<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 37 anos (24\/12\/1974)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"107":{"id":null,"nome":"Elidia Martins","nomeReal":"Elidia Vera Martins","numero":"36055","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/a2\/el\/elidia-martins-36055.jpg","partido":"PTC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":101,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Elidia Vera Martins<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 55 anos (29\/08\/1957)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Dona de Casa<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"12":{"id":null,"nome":"Alberto Karoly","nomeReal":"Valdemar Alberto Karoly","numero":"15710","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/0f\/al\/alberto-karoly-15710.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":101,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Valdemar Alberto Karoly<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 51 anos (07\/10\/1961)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Porto Alegre\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Advogado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"225":{"id":null,"nome":"Mel Arag\u00e3o","nomeReal":"Melvira Fran\u00e7a Aragao","numero":"20300","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/1a\/me\/mel-aragao-20300.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":101,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Melvira Fran&ccedil;a Aragao<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 52 anos (19\/01\/1960)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Anicuns\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"187":{"id":null,"nome":"Kamylla","nomeReal":"Kamylla Santos da Cunha","numero":"20007","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/c9\/ka\/kamylla-20007.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":95,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Kamylla Santos da Cunha<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 23 anos (07\/01\/1989)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Estudante, Bolsista, Estagi&aacute;rio e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"30":{"id":null,"nome":"Arnaldo Napoli","nomeReal":"Arnaldo C\u00e9sar Napoli","numero":"11555","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/47\/ar\/arnaldo-napoli-11555.jpg","partido":"PP","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Pp\/Psd (PP \/ PSD)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":95,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Arnaldo C&eacute;sar Napoli<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 47 anos (06\/12\/1964)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Criciuma\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Administrador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"219":{"id":null,"nome":"Mauri S. de Souza","nomeReal":"Mauri Sergio de Souza","numero":"15523","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/48\/ma\/mauri-s-de-souza-15523.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":95,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Mauri Sergio de Souza<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 47 anos (19\/08\/1965)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Gerente<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"165":{"id":null,"nome":"Joao Guilherme","nomeReal":"Joao Guilherme Vieira","numero":"65135","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/de\/jo\/joao-guilherme-65135.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Avan\u00e7a Florian\u00f3polis 1 (PRB \/ PR \/ PRP \/ PC do B \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":94,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Joao Guilherme Vieira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 61 anos (10\/10\/1951)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Aposentado (Exceto Servidor P&uacute;blico)<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Incompleto"},"284":{"id":null,"nome":"Rose","nomeReal":"Rosimeri Maria Duarte Rabello","numero":"31312","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/4b\/ro\/rose-31312.jpg","partido":"PHS","coligacao":"Florianopolis de todos (PMDB \/ PHS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":93,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Rosimeri Maria Duarte Rabello<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 43 anos (19\/05\/1969)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Sao Jose do Cerrito\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Secret&aacute;rio e Datil&oacute;grafo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"209":{"id":null,"nome":"Marcio da Costeira","nomeReal":"Marcio de Souza","numero":"25027","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/d6\/ma\/marcio-da-costeira-25027.jpg","partido":"DEM","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Dem\/Psc (DEM \/ PSC)","projetosAprovados":99,"projetosVetados":136,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":91,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Marcio de Souza<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 51 anos (15\/09\/1961)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Incompleto"},"206":{"id":null,"nome":"Marcel\u00e9sio M\u00e1rio da Silva","nomeReal":"Marcel\u00e9sio Mario da Silva","numero":"45369","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/57\/ma\/marcelesio-mario-da-silva-45369.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"(PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":91,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Marcel&eacute;sio Mario da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 38 anos (10\/07\/1974)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> T&eacute;cnico de Eletricidade, Eletr&ocirc;nica e Telecomunica&ccedil;&otilde;es<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"26":{"id":null,"nome":"Angela Ribeiro","nomeReal":"Angela Ribeiro","numero":"15018","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/3f\/an\/angela-ribeiro-15018.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":88,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Angela Ribeiro<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 59 anos (18\/07\/1953)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Dona de Casa<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"109":{"id":null,"nome":"Elisa Ferreira","nomeReal":"Elisa Rita Ferreira de Andrade","numero":"50300","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/4d\/el\/elisa-ferreira-50300.jpg","partido":"PSOL","coligacao":"Frente de Esquerda (PCB \/ PSOL)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":87,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Elisa Rita Ferreira de Andrade<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 43 anos (09\/07\/1969)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Conc&oacute;rdia\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Psic&oacute;logo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"240":{"id":null,"nome":"Nivaldo Leal Motoqueiro","nomeReal":"Nivaldo Leal","numero":"13666","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/d5\/ni\/nivaldo-leal-motoqueiro-13666.jpg","partido":"PT","coligacao":"(PT)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":86,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Nivaldo Leal<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 46 anos (29\/09\/1966)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Rio Negro\/PR<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Comerciante<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"49":{"id":null,"nome":"Carlos Silva","nomeReal":"Aparecido Carlos da Silva Filho","numero":"50888","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/80\/ca\/carlos-silva-50888.jpg","partido":"PSOL","coligacao":"Frente de Esquerda (PCB \/ PSOL)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":80,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Aparecido Carlos da Silva Filho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 48 anos (19\/09\/1964)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Santo Antonio Platina\/PR<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"105":{"id":null,"nome":"Eliana Magali","nomeReal":"Eliana Magali da Silveira","numero":"22565","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/19\/el\/eliana-magali-22565.jpg","partido":"PR","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":75,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Eliana Magali da Silveira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 47 anos (05\/05\/1965)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Administrador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"25":{"id":null,"nome":"Angela Maria Liuti","nomeReal":"Angela Maria Liuti","numero":"13513","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/20\/an\/angela-maria-liuti-13513.jpg","partido":"PT","coligacao":"(PT)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":75,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Angela Maria Liuti<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 58 anos (02\/12\/1953)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Bela Vista do Para&iacute;so\/PR<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor de Ensino Fundamental<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"331":{"id":null,"nome":"Wolney Chucre","nomeReal":"Wolney Adilson da Rocha Chucre","numero":"13579","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/7b\/wo\/wolney-chucre-13579.jpg","partido":"PT","coligacao":"(PT)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":74,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Wolney Adilson da Rocha Chucre<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 48 anos (11\/04\/1964)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Rio de Janeiro\/RJ<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Estadual<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"215":{"id":null,"nome":"Marilda Rangel","nomeReal":"Marilda Mariani Rangel","numero":"13377","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/f9\/ma\/marilda-rangel-13377.jpg","partido":"PT","coligacao":"(PT)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":74,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Marilda Mariani Rangel<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 60 anos (07\/09\/1952)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Porto Alegre\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Guia de Turismo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"324":{"id":null,"nome":"Vera","nomeReal":"Vera Lucia Cunha","numero":"15011","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/44\/ve\/vera-15011.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":72,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Vera Lucia Cunha<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 63 anos (08\/01\/1949)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Aposentado (Exceto Servidor P&uacute;blico)<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"290":{"id":null,"nome":"Salame","nomeReal":"Henriette Massoud Salame","numero":"15777","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/25\/sa\/salame-15777.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":69,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Henriette Massoud Salame<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 58 anos (04\/09\/1954)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Belem\/PA<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Engenheiro<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"248":{"id":null,"nome":"Paul\u00e3o","nomeReal":"Paulo Roberto Manoel Cardoso","numero":"20008","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/29\/pa\/paulao-20008.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":68,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Paulo Roberto Manoel Cardoso<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 42 anos (04\/01\/1970)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vigilante<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"229":{"id":null,"nome":"Nadja Naira","nomeReal":"Nadja Naira Borges da Silva","numero":"55913","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/c7\/na\/nadja-naira-55913.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":65,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Nadja Naira Borges da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 57 anos (13\/09\/1955)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Cachoeira do Sul\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Vi&uacute;vo(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Dona de Casa<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"269":{"id":null,"nome":"Professora R\u00f4","nomeReal":"Ros\u00e2ngela Maria de Souza","numero":"20021","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/28\/pr\/professora-ro-20021.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":64,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Ros&acirc;ngela Maria de Souza<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 57 anos (21\/10\/1955)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Tubarao\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor de Ensino Superior<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"83":{"id":null,"nome":"Dervina","nomeReal":"Dervina Turossi","numero":"23777","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/6c\/de\/dervina-23777.jpg","partido":"PPS","coligacao":"Por toda Florian\u00f3polis (PDT \/ PPS \/ PV)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":64,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Dervina Turossi<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 67 anos (11\/04\/1945)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Turvo\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Aposentado (Exceto Servidor P&uacute;blico)<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"94":{"id":null,"nome":"Dra Guedes","nomeReal":"M\u00e1rcia Regina Clemente Guedes","numero":"11777","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/c5\/dr\/dra-guedes-11777.jpg","partido":"PP","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Pp\/Psd (PP \/ PSD)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":62,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> M&aacute;rcia Regina Clemente Guedes<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 54 anos (08\/02\/1958)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Advogado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"304":{"id":null,"nome":"Soldado Silvio","nomeReal":"Silvio Roberto Vieira","numero":"50666","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/ec\/so\/soldado-silvio-50666.jpg","partido":"PSOL","coligacao":"Frente de Esquerda (PCB \/ PSOL)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":60,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Silvio Roberto Vieira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 58 anos (19\/02\/1954)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Policial Militar<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"14":{"id":null,"nome":"Aldrey (Dinha)","nomeReal":"Aldrey Iolanda Cabral","numero":"15888","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/93\/al\/aldrey-dinha-15888.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":56,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Aldrey Iolanda Cabral<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 39 anos (08\/04\/1973)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Auxiliar de Escrit&oacute;rio e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"65":{"id":null,"nome":"Cibelle Maria Lopes","nomeReal":"Cibelle Maria Lopes","numero":"65284","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/8b\/ci\/cibelle-maria-lopes-65284.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Avan\u00e7a Florian\u00f3polis 1 (PRB \/ PR \/ PRP \/ PC do B \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":56,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Cibelle Maria Lopes<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 59 anos (16\/09\/1953)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Rio de Janeiro\/RJ<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Artes&atilde;o<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Incompleto"},"329":{"id":null,"nome":"Vov\u00f3 Laura","nomeReal":"Laura Julici Dreher de Andrade","numero":"13065","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/8c\/vo\/vovo-laura-13065.jpg","partido":"PT","coligacao":"(PT)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":55,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Laura Julici Dreher de Andrade<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 60 anos (06\/05\/1952)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Porto Alegre\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"106":{"id":null,"nome":"Eliana Pontes","nomeReal":"Eliana Pontes de Souza Vitelli","numero":"20002","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/5a\/el\/eliana-pontes-20002.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":53,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Eliana Pontes de Souza Vitelli<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 55 anos (10\/12\/1956)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Auxiliar de Escrit&oacute;rio e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"328":{"id":null,"nome":"Vilma Mae dos Surfistas","nomeReal":"Vilma Elza da Silva","numero":"55678","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/c4\/vi\/vilma-mae-dos-surfistas-55678.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":51,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Vilma Elza da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 61 anos (10\/12\/1950)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Sao Jose\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Dona de Casa<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"130":{"id":null,"nome":"Geovana","nomeReal":"Geovana Jucelia Jorge","numero":"13151","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/92\/ge\/geovana-13151.jpg","partido":"PT","coligacao":"(PT)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":49,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Geovana Jucelia Jorge<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 34 anos (24\/02\/1978)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Administrador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"305":{"id":null,"nome":"Sonia Fenner","nomeReal":"Sonia Regina Fenner","numero":"40787","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/0c\/so\/sonia-fenner-40787.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Psdc\/Psb (PSDC \/ PSB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":49,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Sonia Regina Fenner<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 51 anos (26\/07\/1961)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Guarulhos\/SP<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"5":{"id":null,"nome":"Ademir Gon\u00e7alves","nomeReal":"Ademir Gon\u00e7alves","numero":"19191","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/e8\/ad\/ademir-goncalves-19191.jpg","partido":"PTN","coligacao":"Todos por Florianopolis (PTB \/ PSL \/ PTN \/ PMN \/ PTC)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":48,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Ademir Gon&ccedil;alves<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 44 anos (15\/04\/1968)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Dionisio Serqueira\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Policial Civil<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"149":{"id":null,"nome":"Jagne Passos","nomeReal":"Jagne Passos Alves","numero":"45190","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/d0\/ja\/jagne-passos-45190.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"(PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":46,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jagne Passos Alves<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 48 anos (21\/01\/1964)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"239":{"id":null,"nome":"Ninha","nomeReal":"Osvani Cantalicio Gon\u00e7alves","numero":"20694","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/81\/ni\/ninha-20694.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":46,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Osvani Cantalicio Gon&ccedil;alves<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 53 anos (20\/02\/1959)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Aposentado (Exceto Servidor P&uacute;blico)<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Incompleto"},"75":{"id":null,"nome":"Debora Ferraz","nomeReal":"D\u00e9bora de Ara\u00fajo Ferraz","numero":"65007","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/d7\/de\/debora-ferraz-65007.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Avan\u00e7a Florian\u00f3polis 1 (PRB \/ PR \/ PRP \/ PC do B \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":45,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> D&eacute;bora de Ara&uacute;jo Ferraz<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 28 anos (29\/07\/1984)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Secret&aacute;rio e Datil&oacute;grafo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"173":{"id":null,"nome":"Jorge","nomeReal":"Jorge Francisco da Silva","numero":"17007","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/84\/jo\/jorge-17007.jpg","partido":"PSL","coligacao":"Todos por Florianopolis (PTB \/ PSL \/ PTN \/ PMN \/ PTC)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":44,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jorge Francisco da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 37 anos (23\/04\/1975)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Civil Aposentado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"52":{"id":null,"nome":"Celia Fleming","nomeReal":"Celia Regina Fleming Soares Bartelega","numero":"43432","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/fe\/ce\/celia-fleming-43432.jpg","partido":"PV","coligacao":"Por toda Florian\u00f3polis (PDT \/ PPS \/ PV)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":42,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Celia Regina Fleming Soares Bartelega<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 52 anos (19\/12\/1959)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Guaratingueta\/SP<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Operador de Computador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"216":{"id":null,"nome":"Marlene Pasqualotto","nomeReal":"Marlene Marinete Pasqualotto","numero":"27000","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/4f\/ma\/marlene-pasqualotto-27000.jpg","partido":"PSDC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":42,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Marlene Marinete Pasqualotto<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 35 anos (21\/05\/1977)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Serafina Correia\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"293":{"id":null,"nome":"Samuel do Taxi","nomeReal":"Samuel Tiago Silva Antunes","numero":"36123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/b2\/sa\/samuel-do-taxi-36123.jpg","partido":"PTC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":41,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Samuel Tiago Silva Antunes<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 42 anos (06\/08\/1970)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Porto Algre\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Taxista<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"32":{"id":null,"nome":"Augusto Santos","nomeReal":"Augusto Luiz Souza dos Santos","numero":"45432","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/74\/au\/augusto-santos-45432.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"(PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":37,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Augusto Luiz Souza dos Santos<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 41 anos (07\/11\/1970)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> 24 de Maio\/RJ<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vigilante<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"152":{"id":null,"nome":"Jair Adriano","nomeReal":"Jair Adriano Martins","numero":"20111","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/f8\/ja\/jair-adriano-20111.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":37,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jair Adriano Martins<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 41 anos (23\/03\/1971)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"50":{"id":null,"nome":"Carol","nomeReal":"Caroline Bellaguarda de Azevedo","numero":"21021","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/c0\/ca\/carol-21021.jpg","partido":"PCB","coligacao":"Frente de Esquerda (PCB \/ PSOL)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":37,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Caroline Bellaguarda de Azevedo<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 27 anos (01\/06\/1985)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Porto Alegre\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Estudante, Bolsista, Estagi&aacute;rio e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"208":{"id":null,"nome":"M\u00e1rcia Soares","nomeReal":"M\u00e1rcia Cristina Soares","numero":"27444","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/f6\/ma\/marcia-soares-27444.jpg","partido":"PSDC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":35,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> M&aacute;rcia Cristina Soares<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 40 anos (04\/01\/1972)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"312":{"id":null,"nome":"Tayliny","nomeReal":"Tayliny Battistella da Silva","numero":"13000","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/c3\/ta\/tayliny-13000.jpg","partido":"PT","coligacao":"(PT)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":28,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Tayliny Battistella da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 20 anos (22\/07\/1992)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> S&atilde;o Jos&eacute;\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Auxiliar de Escrit&oacute;rio e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"247":{"id":null,"nome":"Paula Vieira","nomeReal":"Paula Vieira","numero":"25012","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/d7\/pa\/paula-vieira-25012.jpg","partido":"DEM","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Dem\/Psc (DEM \/ PSC)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":25,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Paula Vieira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 39 anos (05\/09\/1973)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Administrador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"204":{"id":null,"nome":"Mara Borges","nomeReal":"Mara In\u00eas Borges Pacheco","numero":"20777","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/be\/ma\/mara-borges-20777.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":25,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Mara In&ecirc;s Borges Pacheco<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 51 anos (28\/07\/1961)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Secret&aacute;rio e Datil&oacute;grafo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"9":{"id":null,"nome":"Aida","nomeReal":"Aida Rodrigues Zapelini","numero":"15147","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/75\/ai\/aida-15147.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":23,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Aida Rodrigues Zapelini<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 60 anos (28\/12\/1951)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Sao Joaquim\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Estadual<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"230":{"id":null,"nome":"Nair Padilha","nomeReal":"Nair Maria Padilha","numero":"65330","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/16\/na\/nair-padilha-65330.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Avan\u00e7a Florian\u00f3polis 1 (PRB \/ PR \/ PRP \/ PC do B \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":21,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Nair Maria Padilha<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 67 anos (20\/09\/1945)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Nonoai\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Aposentado (Exceto Servidor P&uacute;blico)<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Incompleto"},"236":{"id":null,"nome":"Nestor","nomeReal":"Nestor Ribeiro","numero":"50007","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/a0\/ne\/nestor-50007.jpg","partido":"PSOL","coligacao":"Frente de Esquerda (PCB \/ PSOL)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":21,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Nestor Ribeiro<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 42 anos (11\/12\/1969)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Anita Garibaldi\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Operador de Aparelhos de Produ&ccedil;&atilde;o Industrial<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"119":{"id":null,"nome":"Fernanda Torres","nomeReal":"Fernanda Cristina Maciel Torres","numero":"27777","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/25\/fe\/fernanda-torres-27777.jpg","partido":"PSDC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":21,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Fernanda Cristina Maciel Torres<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 28 anos (05\/02\/1984)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Sao Luiz Gonzaga\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"22":{"id":null,"nome":"Andre Luiz Dassow","nomeReal":"Andre Luiz Dassow","numero":"15007","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/f3\/an\/andre-luiz-dassow-15007.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":20,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Andre Luiz Dassow<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 58 anos (20\/12\/1953)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Santa Cruz do Sul\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Corretor de Im&oacute;veis, Seguros, T&iacute;tulos e Valores<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"128":{"id":null,"nome":"Gabriel Aguiar","nomeReal":"Gabriel Bittencourt de Aguiar","numero":"43210","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/1f\/ga\/gabriel-aguiar-43210.jpg","partido":"PV","coligacao":"Por toda Florian\u00f3polis (PDT \/ PPS \/ PV)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":20,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Gabriel Bittencourt de Aguiar<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 33 anos (21\/08\/1979)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Sao Miguel do Oeste\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Advogado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"188":{"id":null,"nome":"Lauro Neves","nomeReal":"Lauro Joao Neves de Souza","numero":"17123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/81\/la\/lauro-neves-17123.jpg","partido":"PSL","coligacao":"Todos por Florianopolis (PTB \/ PSL \/ PTN \/ PMN \/ PTC)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":19,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Lauro Joao Neves de Souza<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 61 anos (20\/01\/1951)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Sao Jose\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Administrador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"154":{"id":null,"nome":"Janaina","nomeReal":"Janaina de Jesus Moreira","numero":"43555","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/0e\/ja\/janaina-43555.jpg","partido":"PV","coligacao":"Por toda Florian\u00f3polis (PDT \/ PPS \/ PV)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":15,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Janaina de Jesus Moreira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 27 anos (20\/03\/1985)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Estudante, Bolsista, Estagi&aacute;rio e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"59":{"id":null,"nome":"Chaiane Mariano","nomeReal":"Chaiane Albertina Mariano","numero":"25888","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/95\/ch\/chaiane-mariano-25888.jpg","partido":"DEM","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Dem\/Psc (DEM \/ PSC)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":13,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Chaiane Albertina Mariano<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 26 anos (04\/03\/1986)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Administrador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"296":{"id":null,"nome":"Sassa","nomeReal":"Samara Ribeiro","numero":"11155","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/89\/sa\/sassa-11155.jpg","partido":"PP","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Pp\/Psd (PP \/ PSD)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":10,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Samara Ribeiro<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 35 anos (03\/02\/1977)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Recepcionista<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"181":{"id":null,"nome":"Jovita Bandeira","nomeReal":"Jovita Santos de Bitencourt Bandeira","numero":"12621","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/a8\/jo\/jovita-bandeira-12621.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":10,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jovita Santos de Bitencourt Bandeira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 52 anos (31\/07\/1960)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Barrac&atilde;o\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Separado(A) Judicial<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Aposentado (Exceto Servidor P&uacute;blico)<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Incompleto"},"282":{"id":null,"nome":"Rosane Aguiar","nomeReal":"Rosane da Silva Aguiar","numero":"15999","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/e6\/ro\/rosane-aguiar-15999.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":9,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Rosane da Silva Aguiar<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 25 anos (19\/06\/1987)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Advogado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"142":{"id":null,"nome":"India Dete","nomeReal":"Maria Bernadete Pereira da Rocha","numero":"20246","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/41\/in\/india-dete-20246.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":8,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Maria Bernadete Pereira da Rocha<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 53 anos (11\/12\/1958)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"323":{"id":null,"nome":"Vanessa de Mesquita","nomeReal":"Vanessa de Mesquita da Silva","numero":"45666","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/0c\/va\/vanessa-de-mesquita-45666.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"(PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":7,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Vanessa de Mesquita da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 37 anos (19\/10\/1975)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"313":{"id":null,"nome":"Teresa Perez","nomeReal":"Maria Teresa Gonzales de Perez","numero":"65567","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/f5\/te\/teresa-perez-65567.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Avan\u00e7a Florian\u00f3polis 1 (PRB \/ PR \/ PRP \/ PC do B \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":7,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Maria Teresa Gonzales de Perez<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 77 anos (03\/09\/1935)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> La Plata\/ZZ<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Aposentado (Exceto Servidor P&uacute;blico)<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"283":{"id":null,"nome":"Rosangela Correa","nomeReal":"Rosangela da Silva Correa","numero":"43888","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/80\/ro\/rosangela-correa-43888.jpg","partido":"PV","coligacao":"Por toda Florian\u00f3polis (PDT \/ PPS \/ PV)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":5,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Rosangela da Silva Correa<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 45 anos (05\/08\/1967)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Porto Alegre\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Governanta<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"29":{"id":null,"nome":"Araci","nomeReal":"Araci Fidelis Resende","numero":"12063","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/6c\/ar\/araci-12063.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":4,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Araci Fidelis Resende<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 66 anos (16\/07\/1946)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Passo Fundo\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> L&ecirc; e Escreve<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"L\u00ea e Escreve"},"17":{"id":null,"nome":"Ana L\u00facia","nomeReal":"Ana Lucia Machado","numero":"45019","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/60\/an\/ana-lucia-45019.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"(PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":4,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Ana Lucia Machado<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 41 anos (19\/08\/1971)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vendedor de Com&eacute;rcio Varejista e Atacadista<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"110":{"id":null,"nome":"Elisangela Concei\u00e7\u00e3o","nomeReal":"Elisangela Suene da Concei\u00e7\u00e3o","numero":"12642","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/1c\/el\/elisangela-conceicao-12642.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":3,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Elisangela Suene da Concei&ccedil;&atilde;o<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 33 anos (20\/01\/1979)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florianopolis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Auxiliar de Escrit&oacute;rio e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"287":{"id":null,"nome":"Rosiane Geronimo","nomeReal":"Rosiane Indalencio Geronimo Vieira","numero":"40984","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/77\/ro\/rosiane-geronimo-40984.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Psdc\/Psb (PSDC \/ PSB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Rosiane Indalencio Geronimo Vieira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 28 anos (17\/07\/1984)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Laguna\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"325":{"id":null,"nome":"Vera L\u00facia","nomeReal":"Vera L\u00facia da Silva","numero":"27111","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/c8\/ve\/vera-lucia-27111.jpg","partido":"PSDC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Vera L&uacute;cia da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 40 anos (25\/09\/1972)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Urupema\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Dona de Casa<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Incompleto"},"255":{"id":null,"nome":"Phernanda Ramos","nomeReal":"Phernanda Vitorio Ramos","numero":"45002","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/f0\/ph\/phernanda-ramos-45002.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"(PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Phernanda Vitorio Ramos<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 23 anos (18\/07\/1989)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Dona de Casa<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"334":{"id":null,"nome":"Zenir","nomeReal":"Maria Zeni Ribeiro Gon\u00e7alves","numero":"23064","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/c4\/ze\/zenir-23064.jpg","partido":"PPS","coligacao":"Por toda Florian\u00f3polis (PDT \/ PPS \/ PV)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":0,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Maria Zeni Ribeiro Gon&ccedil;alves<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 59 anos (12\/12\/1952)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Campo Belo do Sul\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Dona de Casa<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"151":{"id":null,"nome":"Jaine Indal\u00eancio","nomeReal":"Jaine Indal\u00eancio Ger\u00f4nimo","numero":"40210","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/09\/ja\/jaine-indalencio-40210.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Psdc\/Psb (PSDC \/ PSB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":0,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jaine Indal&ecirc;ncio Ger&ocirc;nimo<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 50 anos (20\/10\/1962)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Criciuma\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Incompleto"},"4":{"id":null,"nome":"Adelaide","nomeReal":"Maria Delaida de Oliveira","numero":"65013","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/b1\/ad\/adelaide-65013.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Avan\u00e7a Florian\u00f3polis 1 (PRB \/ PR \/ PRP \/ PC do B \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":0,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Maria Delaida de Oliveira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 41 anos (13\/12\/1970)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Coronel Freitas\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Incompleto"},"271":{"id":null,"nome":"Renatinho","nomeReal":"Renato Herc\u00edlio Marciano","numero":"65456","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/42\/re\/renatinho-65456.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Avan\u00e7a Florian\u00f3polis 1 (PRB \/ PR \/ PRP \/ PC do B \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":0,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Renato Herc&iacute;lio Marciano<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 45 anos (01\/08\/1967)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"265":{"id":null,"nome":"Professor Onildo","nomeReal":"Onildo Estev\u00e3o da Silva","numero":"13999","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/bd\/pr\/professor-onildo-13999.jpg","partido":"PT","coligacao":"(PT)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":0,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Onildo Estev&atilde;o da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 53 anos (23\/03\/1959)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Angelina\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Federal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"259":{"id":null,"nome":"Professor Elvis","nomeReal":"Elvis Joceni de Sousa","numero":"65678","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/ff\/pr\/professor-elvis-65678.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Avan\u00e7a Florian\u00f3polis 1 (PRB \/ PR \/ PRP \/ PC do B \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":0,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Elvis Joceni de Sousa<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 41 anos (08\/05\/1971)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Lages\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor e Instrutor de Forma&ccedil;&atilde;o Profissional<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"137":{"id":null,"nome":"Gualberto Cesar","nomeReal":"Gualberto Cesar dos Santos","numero":"13567","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/a9\/gu\/gualberto-cesar-13567.jpg","partido":"PT","coligacao":"(PT)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":0,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Gualberto Cesar dos Santos<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 66 anos (24\/09\/1946)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Aposentado (Exceto Servidor P&uacute;blico)<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"18":{"id":null,"nome":"Ana Paula","nomeReal":"Ana Paula Otto","numero":"23061","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/15\/an\/ana-paula-23061.jpg","partido":"PPS","coligacao":"Por toda Florian\u00f3polis (PDT \/ PPS \/ PV)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":0,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Ana Paula Otto<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 31 anos (19\/02\/1981)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Curitiba\/PR<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Estudante, Bolsista, Estagi&aacute;rio e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"308":{"id":null,"nome":"Susi Rios","nomeReal":"Susilene Rios Chraim","numero":"11901","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/a3\/su\/susi-rios-11901.jpg","partido":"PP","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Pp\/Psd (PP \/ PSD)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":0,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Susilene Rios Chraim<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 44 anos (06\/11\/1967)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Secret&aacute;rio e Datil&oacute;grafo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"60":{"id":null,"nome":"Charlene","nomeReal":"Charlene D'Aquino da Silva dos Santos","numero":"65377","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/58\/ch\/charlene-65377.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Avan\u00e7a Florian\u00f3polis 1 (PRB \/ PR \/ PRP \/ PC do B \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":0,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Charlene D'Aquino da Silva dos Santos<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 31 anos (21\/08\/1981)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Florian&oacute;polis\/SC<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Vi&uacute;vo(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vigilante<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"}}