{"candidatos":[{"id":"1A","nome":"Manuela D Avila","nomeReal":"Manuela Pinto Vieira D Avila","numero":"65","cargo":"Prefeito","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/db\/ma\/manuela-d-avila.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Juntos por Porto Alegre (Psc, Phs, Psb, Psd, Pc do B) (PSC \/ PHS \/ PSB \/ PSD \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":141073,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Manuela Pinto Vieira D Avila<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 31 anos (18\/08\/1981)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Porto Alegre\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Deputado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"2A","nome":"Villa","nomeReal":"Ad\u00e3o Roberto Rodrigues Villaverde","numero":"13","cargo":"Prefeito","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/ca\/vi\/villa-pt-13.jpg","partido":"PT","coligacao":"Frente Popular - Governo de Verdade (PT \/ PR \/ PTC \/ PV \/ PPL \/ PRTB \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":76548,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Ad&atilde;o Roberto Rodrigues Villaverde<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 54 anos (06\/02\/1958)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Alegrete\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Deputado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"3A","nome":"Roberto Robaina","nomeReal":"Carlos Roberto de Souza Robaina","numero":"50","cargo":"Prefeito","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/6d\/ro\/roberto-robaina.jpg","partido":"PSOL","coligacao":"Alian\u00e7a de Esquerda (PCB \/ PSOL)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":30577,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Carlos Roberto de Souza Robaina<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 45 anos (29\/09\/1967)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Porto Alegre\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Historiador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"4A","nome":"Wambert Di Lorenzo","nomeReal":"Wambert Gomes Di Lorenzo","numero":"45","cargo":"Prefeito","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/8c\/wa\/wambert-di-lorenzo.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"Porto Alegre para todos (PRP \/ PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":19514,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Wambert Gomes Di Lorenzo<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 43 anos (27\/01\/1969)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor de Ensino Superior<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"5A","nome":"Jocelin Azambuja","nomeReal":"Jocelin Azambuja","numero":"17","cargo":"Prefeito","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/6a\/jo\/jocelin-azambuja.jpg","partido":"PSL","coligacao":"Renova Porto Alegre (PSL \/ PSDC)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":4412,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jocelin Azambuja<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 61 anos (16\/01\/1951)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Porto Alegre\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Advogado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"6A","nome":"Erico Correa","nomeReal":"\u00c9rico Roni Maslinkiewicz Corr\u00eaa","numero":"16","cargo":"Prefeito","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/82\/er\/erico-correa.jpg","partido":"PSTU","coligacao":"(PSTU)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":4122,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> &Eacute;rico Roni Maslinkiewicz Corr&ecirc;a<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 52 anos (16\/03\/1960)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Porto Alegre\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Estadual<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},{"id":"7A"},{"id":"8A"},{"id":"9A"},{"id":"1B"},{"id":"2B"},{"id":"3B"},{"id":"4B"},{"id":"5B"},{"id":"6B"},{"id":"7B"},{"id":"8B","nome":"Fortunati","nomeReal":"Jos\u00e9 Alberto Reus Fortunati","numero":null,"cargo":"Prefeito","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/7f\/fo\/fortunati.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":517969,"superTrunfo":true,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jos&eacute; Alberto Reus Fortunati<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 56 anos (24\/10\/1955)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Flores da Cunha\/RS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Prefeito<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null},{"id":"9B"},{"id":"1C"},{"id":"2C"},{"id":"3C"},{"id":"4C"},{"id":"5C"},{"id":"6C"},{"id":"7C"},{"id":"8C"},{"id":"9C"},{"id":"1D"},{"id":"2D"},{"id":"3D"},{"id":"4D"},{"id":"5D"},{"id":"6D"},{"id":"7D"},{"id":"8D"},{"id":"9D"}]}