{"candidatos":[{"id":"1A","nome":"Paulo Garcia","nomeReal":"Paulo de Siqueira Garcia","numero":"13","cargo":"Prefeito","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/ac\/pa\/paulo-garcia.jpg","partido":"PT","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Goi\u00e2nia Cidade Sustent\u00e1vel (PRB \/ PDT \/ PT \/ PMDB \/ PTN \/ PR \/ PSDC \/ PRTB \/ PSB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","fichaLimpa":"sim","quantidadeVotos":349335,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Paulo de Siqueira Garcia<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 53 anos (13\/05\/1959)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Goiania\/GO<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Prefeito<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null},{"id":"2A","nome":"Jovair Arantes","nomeReal":"Jovair de Oliveira Arantes","numero":"14","cargo":"Prefeito","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/93\/jo\/jovair-arantes.jpg","partido":"PTB","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Goi\u00e2nia 24 Horas (PP \/ PTB \/ PSL \/ PHS \/ PTC \/ PV \/ PSDB \/ PSD \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","fichaLimpa":"sim","quantidadeVotos":86287,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jovair de Oliveira Arantes<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 61 anos (04\/06\/1951)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Buriti Alegre\/GO<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Deputado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null},{"id":"3A","nome":"Simeyzon","nomeReal":"Simeyzon Sineliz Fernandes da Silveira","numero":"20","cargo":"Prefeito","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/9a\/si\/simeyzon.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","fichaLimpa":"sim","quantidadeVotos":65108,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Simeyzon Sineliz Fernandes da Silveira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 34 anos (29\/07\/1978)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Goi&acirc;nia\/GO<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null},{"id":"4A","nome":"Elias Junior","nomeReal":"Elias Monteiro Lima","numero":"33","cargo":"Prefeito","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/9f\/el\/elias-junior-pmn-33.jpg","partido":"PMN","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","fichaLimpa":"sim","quantidadeVotos":61930,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Elias Monteiro Lima<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 34 anos (25\/06\/1978)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Peixe\/TO<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Deputado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null},{"id":"5A","nome":"Isaura Lemos","nomeReal":"Maria Isaura Lemos","numero":"65","cargo":"Prefeito","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/3a\/is\/isaura-lemos.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"(PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","fichaLimpa":"sim","quantidadeVotos":20210,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Maria Isaura Lemos<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 58 anos (22\/05\/1954)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jundiai\/SP<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Deputado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null},{"id":"6A","nome":"Professor Pantale\u00e3o","nomeReal":"Reinaldo Assis Pantale\u00e3o","numero":"50","cargo":"Prefeito","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/df\/pr\/professor-pantaleao.jpg","partido":"PSOL","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Psol-Pcb (PCB \/ PSOL)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","fichaLimpa":"sim","quantidadeVotos":19130,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Reinaldo Assis Pantale&atilde;o<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 61 anos (19\/12\/1950)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Goiania\/GO<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Vi&uacute;vo(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Aposentado (Exceto Servidor P&uacute;blico)<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null},{"id":"7A","nome":"Virmondes","nomeReal":"Virmondes Borges Cruvinel Filho","numero":"55123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/0b\/vi\/virmondes-psd-55123.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","fichaLimpa":"sim","quantidadeVotos":8572,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Virmondes Borges Cruvinel Filho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 32 anos (10\/03\/1980)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Goiania\/GO<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Advogado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null},{"id":"8A","nome":"Cl\u00e9cio Alves","nomeReal":"Cl\u00e9cio Ant\u00f4nio Alves","numero":"15555","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/f0\/cl\/clecio-alves.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","fichaLimpa":"sim","quantidadeVotos":8498,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Cl&eacute;cio Ant&ocirc;nio Alves<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 51 anos (26\/04\/1961)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Goi&acirc;nia\/GO<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null},{"id":"9A","nome":"Rog\u00e9rio Cruz","nomeReal":"Rog\u00e9rio Oliveira da Cruz","numero":"10123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/7a\/ro\/rogerio-cruz-prb-10123.jpg","partido":"PRB","coligacao":"(PRB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","fichaLimpa":"sim","quantidadeVotos":7774,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Rog&eacute;rio Oliveira da Cruz<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 46 anos (01\/09\/1966)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Rio de Janeiro\/RJ<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Sacerdote ou Membro de Ordem ou Seita Religiosa<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null},{"id":"1B","nome":"Paulo Borges","nomeReal":"Paulo S\u00e9rgio P\u00f3voa Borges","numero":"15678","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/a0\/pa\/paulo-borges-pmdb-15678.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","fichaLimpa":"sim","quantidadeVotos":7664,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Paulo S&eacute;rgio P&oacute;voa Borges<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 52 anos (30\/06\/1960)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Goi&acirc;nia\/GO<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null},{"id":"2B","nome":"Paulinho Graus","nomeReal":"Paulo Cesar de Sousa","numero":"12345","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/0a\/pa\/paulinho-graus.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","fichaLimpa":"sim","quantidadeVotos":7586,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Paulo Cesar de Sousa<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 41 anos (05\/02\/1971)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Goiania\/GO<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null},{"id":"3B","nome":"Iz\u00eddio Alves","nomeReal":"Iz\u00eddio Alves de Souza","numero":"15200","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/fd\/iz\/izidio-alves.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","fichaLimpa":"sim","quantidadeVotos":7316,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Iz&iacute;dio Alves de Souza<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 57 anos (26\/07\/1955)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Corrego do Ouro\/GO<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null},{"id":"4B","nome":"Anselmo Pereira","nomeReal":"Anselmo Pereira da Silva Sobrinho","numero":"45602","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/dd\/an\/anselmo-pereira.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"Cidad\u00e3o em Primeiro Lugar (PTB \/ PTC \/ PSDB \/ PSD)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","fichaLimpa":"sim","quantidadeVotos":7294,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Anselmo Pereira da Silva Sobrinho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 58 anos (21\/08\/1954)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> S&atilde;o Lu&iacute;s\/MA<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null},{"id":"5B","nome":"Carlos Soares","nomeReal":"Carlos Antonio Soares","numero":"13013","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/9d\/ca\/carlos-soares.jpg","partido":"PT","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Goi\u00e2nia Cidade Sustent\u00e1vel 1 (PT \/ PMDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","fichaLimpa":"sim","quantidadeVotos":6811,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Carlos Antonio Soares<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 47 anos (16\/12\/1964)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Buriti Alegre\/GO<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Administrador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null},{"id":"6B","nome":"Charles Bento","nomeReal":"Charles Bento Evangelista","numero":"28600","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/2e\/ch\/charles-bento.jpg","partido":"PRTB","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Goi\u00e2nia Planejada (PDT \/ PTN \/ PR \/ PRTB \/ PSB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","fichaLimpa":"sim","quantidadeVotos":6707,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Charles Bento Evangelista<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 37 anos (25\/12\/1974)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Goiania\/GO<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null},{"id":"7B","nome":"Dr. Gian","nomeReal":"Giancarlo Said Ribeiro","numero":"45123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/cc\/dr\/dr-gian.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"Cidad\u00e3o em Primeiro Lugar (PTB \/ PTC \/ PSDB \/ PSD)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","fichaLimpa":"sim","quantidadeVotos":6602,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Giancarlo Said Ribeiro<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 37 anos (01\/06\/1975)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Goi&acirc;nia\/GO<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null},{"id":"8B","nome":"Gilberto Kassab","nomeReal":"Gilberto Kassab","numero":"55","cargo":"Prefeito","foto":"http:\/\/upload.wikimedia.org\/wikipedia\/commons\/thumb\/8\/8f\/Gilberto_Kassab_%282007%29.jpg\/250px-Gilberto_Kassab_%282007%29.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":0,"projetosVetados":0,"fichaLimpa":"sim","quantidadeVotos":"3790558","superTrunfo":true,"bio":null,"resultado":null,"presencas":0,"faltas":null},{"id":"9B","nome":"Dr\u00aa Cristina","nomeReal":"Cristina Lopes Afonso","numero":"45233","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/a8\/dr\/dr-cristina.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"Cidad\u00e3o em Primeiro Lugar (PTB \/ PTC \/ PSDB \/ PSD)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","fichaLimpa":"sim","quantidadeVotos":6080,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Cristina Lopes Afonso<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 47 anos (10\/04\/1965)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Cianorte\/PR<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Fisioterapeuta e Terapeuta Ocupacional<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null},{"id":"1C","nome":"Den\u00edcio Trindade","nomeReal":"Den\u00edcio C\u00e9lio Trindade","numero":"15015","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/dc\/de\/denicio-trindade.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","fichaLimpa":"sim","quantidadeVotos":6000,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Den&iacute;cio C&eacute;lio Trindade<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 49 anos (24\/08\/1963)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Campo Belo\/MG<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null},{"id":"2C","nome":"Tayrone","nomeReal":"Tayrone de Martino Gomes","numero":"13777","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/08\/ta\/tayrone-pt-13777.jpg","partido":"PT","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Goi\u00e2nia Cidade Sustent\u00e1vel 1 (PT \/ PMDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","fichaLimpa":"sim","quantidadeVotos":5987,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Tayrone de Martino Gomes<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 28 anos (15\/12\/1983)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Goiania\/GO<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Jornalista e Redator<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null},{"id":"3C","nome":"Jo\u00e3ozinho Guimar\u00e3es","nomeReal":"Jo\u00e3o Ferreira Guimar\u00e3es","numero":"10500","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/db\/jo\/joaozinho-guimaraes.jpg","partido":"PRB","coligacao":"(PRB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","fichaLimpa":"sim","quantidadeVotos":5722,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jo&atilde;o Ferreira Guimar&atilde;es<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 49 anos (15\/05\/1963)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Araguatins\/TO<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null},{"id":"4C","nome":"Geovani","nomeReal":"Giovani Antonio Barbosa","numero":"45626","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/39\/ge\/geovani-psdb-45626.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"Cidad\u00e3o em Primeiro Lugar (PTB \/ PTC \/ PSDB \/ PSD)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","fichaLimpa":"sim","quantidadeVotos":5662,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Giovani Antonio Barbosa<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 48 anos (12\/12\/1963)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Bambu&iacute;\/MG<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Municipal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null},{"id":"5C","nome":"Pedro Azul\u00e3o Junior","nomeReal":"Anderson Cruz e Freire","numero":"40123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/a0\/pe\/pedro-azulao-junior.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Goi\u00e2nia Planejada (PDT \/ PTN \/ PR \/ PRTB \/ PSB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","fichaLimpa":"sim","quantidadeVotos":5582,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Anderson Cruz e Freire<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 36 anos (09\/04\/1976)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Goiania\/GO<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null},{"id":"6C","nome":"C\u00e9lia Valad\u00e3o","nomeReal":"C\u00e9lia Maria da Silva Valad\u00e3o","numero":"15150","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/fe\/ce\/celia-valadao.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","fichaLimpa":"sim","quantidadeVotos":5427,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> C&eacute;lia Maria da Silva Valad&atilde;o<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 46 anos (26\/09\/1966)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Cidade de Goi&aacute;s\/GO<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null},{"id":"7C","nome":"Welington Peixoto","nomeReal":"Welington Peixoto Moura","numero":"40700","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/3b\/we\/welington-peixoto-40700.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Goi\u00e2nia Planejada (PDT \/ PTN \/ PR \/ PRTB \/ PSB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","fichaLimpa":"sim","quantidadeVotos":5358,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Welington Peixoto Moura<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 36 anos (13\/06\/1976)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Goiania\/GO<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Administrador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null},{"id":"8C","nome":"Fabio Lima","nomeReal":"Fabio Sousa Lima","numero":"28321","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/ac\/fa\/fabio-lima-prtb-28321.jpg","partido":"PRTB","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Goi\u00e2nia Planejada (PDT \/ PTN \/ PR \/ PRTB \/ PSB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","fichaLimpa":"sim","quantidadeVotos":5282,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Fabio Sousa Lima<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 41 anos (23\/06\/1971)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Uruana\/GO<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null},{"id":"9C","nome":"Thiago Albernaz","nomeReal":"Thiago Albernaz Pereira","numero":"45045","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/b2\/th\/thiago-albernaz.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"Cidad\u00e3o em Primeiro Lugar (PTB \/ PTC \/ PSDB \/ PSD)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","fichaLimpa":"sim","quantidadeVotos":5008,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Thiago Albernaz Pereira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 22 anos (10\/09\/1990)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Goi&acirc;nia\/GO<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Estudante, Bolsista, Estagi&aacute;rio e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null},{"id":"1D","nome":"Felizberto Tavares","nomeReal":"Felisberto Rodrigues Tavares","numero":"13113","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/37\/fe\/felizberto-tavares.jpg","partido":"PT","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Goi\u00e2nia Cidade Sustent\u00e1vel 1 (PT \/ PMDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","fichaLimpa":"sim","quantidadeVotos":4963,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Felisberto Rodrigues Tavares<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 41 anos (24\/05\/1971)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Cristopolis\/BA<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Federal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null},{"id":"2D","nome":"Elias Vaz","nomeReal":"Elias Vaz de Andrade","numero":"50001","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/fd\/el\/elias-vaz.jpg","partido":"PSOL","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Psol-Pcb (PCB \/ PSOL)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","fichaLimpa":"sim","quantidadeVotos":4846,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Elias Vaz de Andrade<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 46 anos (04\/07\/1966)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Goiania\/GO<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Separado(A) Judicial<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null},{"id":"3D","nome":"Djalma Ara\u00fajo","nomeReal":"Djalma Cotinguiba Araujo","numero":"13680","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/6d\/dj\/djalma-araujo.jpg","partido":"PT","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Goi\u00e2nia Cidade Sustent\u00e1vel 1 (PT \/ PMDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","fichaLimpa":"sim","quantidadeVotos":4771,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Djalma Cotinguiba Araujo<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 54 anos (22\/04\/1958)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Livramento de nossa Senhora\/BA<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null},{"id":"4D","nome":"Jorge do Hugo","nomeReal":"Jorge Francisco de Souza","numero":"17018","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/e5\/jo\/jorge-do-hugo.jpg","partido":"PSL","coligacao":"(PSL)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","fichaLimpa":"sim","quantidadeVotos":4678,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jorge Francisco de Souza<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 54 anos (09\/03\/1958)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Trindade\/GO<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null},{"id":"5D","nome":"Milton Mercez","nomeReal":"Milton Jos\u00e9 das Mercez","numero":"14656","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/bf\/mi\/milton-mercez.jpg","partido":"PTB","coligacao":"Cidad\u00e3o em Primeiro Lugar (PTB \/ PTC \/ PSDB \/ PSD)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","fichaLimpa":"sim","quantidadeVotos":4668,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Milton Jos&eacute; das Mercez<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 59 anos (30\/11\/1952)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Tiros\/MG<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null},{"id":"6D","nome":"Roberto Ricardo","nomeReal":"Roberto Ricardo de Sousa","numero":"55455","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/c3\/ro\/roberto-ricardo.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","fichaLimpa":"sim","quantidadeVotos":4569,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Roberto Ricardo de Sousa<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 53 anos (12\/07\/1959)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Goiania\/GO<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Terapeuta<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null},{"id":"7D","nome":"Tatiana Lemos","nomeReal":"Elenira Tatiana Lemos Vieira Chadud","numero":"65123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/31\/ta\/tatiana-lemos.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"(PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","fichaLimpa":"sim","quantidadeVotos":4459,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Elenira Tatiana Lemos Vieira Chadud<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 33 anos (28\/12\/1978)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Campinas\/SP<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null},{"id":"8D","nome":"Richard Nixon","nomeReal":"Richard Nixon de Menezes","numero":"28000","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/e4\/ri\/richard-nixon.jpg","partido":"PRTB","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o Goi\u00e2nia Planejada (PDT \/ PTN \/ PR \/ PRTB \/ PSB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","fichaLimpa":"sim","quantidadeVotos":4456,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Richard Nixon de Menezes<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 39 anos (23\/12\/1972)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Santa Helena de Goias\/GO<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null},{"id":"9D","nome":"Mizair Lemes Junior","nomeReal":"Mizair Jefferson da Silva","numero":"15600","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/34\/mi\/mizair-lemes-junior.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","fichaLimpa":"sim","quantidadeVotos":4430,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Mizair Jefferson da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 22 anos (08\/06\/1990)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Goi&acirc;nia\/GO<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Estudante, Bolsista, Estagi&aacute;rio e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null}]}