{"331":{"id":null,"nome":"Luciano Cartaxo","nomeReal":"Luciano Cartaxo Pires de S\u00e1","numero":"13","cargo":"Prefeito","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/b7\/lu\/luciano-cartaxo.jpg","partido":"PT","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa (PRB \/ PP \/ PT \/ PPS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":142158,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Luciano Cartaxo Pires de S&aacute;<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 48 anos (07\/06\/1964)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Sousa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Farmac&ecirc;utico<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"2\u00ba TURNO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"90":{"id":null,"nome":"Cicero Lucena","nomeReal":"Cicero de Lucena Filho","numero":"45","cargo":"Prefeito","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/94\/ci\/cicero-lucena.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"Por Amor a Jo\u00e3o Pessoa Sempre (PSL \/ PSC \/ PSDC \/ PRTB \/ PHS \/ PSDB \/ PT do B)","projetosAprovados":26,"projetosVetados":33,"temProcessos":true,"quantidadeVotos":75170,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Cicero de Lucena Filho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 55 anos (05\/08\/1957)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> S&acirc;o Jos&eacute; de Piranhas\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"2\u00ba TURNO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"165":{"id":null,"nome":"Estela","nomeReal":"Estelizabel Bezerra de Souza","numero":"40","cargo":"Prefeito","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/cf\/es\/estela-psb-40.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Pra Seguir em Frente (PDT \/ PTN \/ DEM \/ PSB \/ PV \/ PRP \/ PSD \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":74498,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Estelizabel Bezerra de Souza<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 45 anos (18\/03\/1967)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Jornalista e Redator<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"552":{"id":null,"nome":"Z\u00e9 Maranh\u00e3o","nomeReal":"Jos\u00e9 Targino Maranh\u00e3o","numero":"15","cargo":"Prefeito","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/82\/ze\/ze-maranhao-pmdb-15.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":69978,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jos&eacute; Targino Maranh&atilde;o<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 79 anos (06\/09\/1933)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Araruna\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"446":{"id":null,"nome":"Raoni Mendes","nomeReal":"Raoni Barreto Mendes","numero":"12123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/15\/ra\/raoni-mendes.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":51,"projetosVetados":20,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":7832,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Raoni Barreto Mendes<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 33 anos (08\/03\/1979)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"65":{"id":null,"nome":"Bruno Farias","nomeReal":"Bruno Farias de Paiva","numero":"23123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/dd\/br\/bruno-farias.jpg","partido":"PPS","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa I (PT \/ PPS)","projetosAprovados":64,"projetosVetados":130,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":6020,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Bruno Farias de Paiva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 31 anos (17\/12\/1980)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"449":{"id":null,"nome":"Renan Palmeira","nomeReal":"Renan Palmeira Costa","numero":"50","cargo":"Prefeito","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/33\/re\/renan-palmeira.jpg","partido":"PSOL","coligacao":"(PSOL)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":5830,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Renan Palmeira Costa<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 26 anos (30\/05\/1986)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor de Ensino Fundamental<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"138":{"id":null,"nome":"Durval Ferreira","nomeReal":"Durval Ferreira da Silva Filho","numero":"11411","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/15\/du\/durval-ferreira.jpg","partido":"PP","coligacao":"(PP)","projetosAprovados":242,"projetosVetados":43,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":5663,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Durval Ferreira da Silva Filho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 61 anos (02\/07\/1951)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"58":{"id":null,"nome":"Bira","nomeReal":"Ubiratan Pereira de Oliveira","numero":"40040","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/d9\/bi\/bira-psb-40040.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Pra Seguir em Frente I (PDT \/ PSB)","projetosAprovados":92,"projetosVetados":72,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":5510,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Ubiratan Pereira de Oliveira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 34 anos (15\/04\/1978)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/Pb\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"158":{"id":null,"nome":"Elisa","nomeReal":"Eliza Virginia de Souza Fernandes","numero":"45000","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/a1\/el\/elisa-psdb-45000.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"Por Amor a Joao Pessoa Sempre - I (PSDC \/ PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":5201,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Eliza Virginia de Souza Fernandes<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 40 anos (02\/04\/1972)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Contador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"557":{"id":null,"nome":"Zezinho Botafogo","nomeReal":"Jose Freire da Costa","numero":"40616","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/ad\/ze\/zezinho-botafogo.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Pra Seguir em Frente I (PDT \/ PSB)","projetosAprovados":323,"projetosVetados":99,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":5111,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jose Freire da Costa<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 49 anos (23\/12\/1962)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Taperoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"177":{"id":null,"nome":"Felipe Leit\u00e3o","nomeReal":"Felipe Matos Leit\u00e3o","numero":"11999","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/a8\/fe\/felipe-leitao.jpg","partido":"PP","coligacao":"(PP)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":5070,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Felipe Matos Leit&atilde;o<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 29 anos (28\/07\/1983)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"417":{"id":null,"nome":"Pedro Alberto Coutinho","nomeReal":"Pedro Alberto de Araujo Coutinho","numero":"14633","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/04\/pe\/pedro-alberto-coutinho.jpg","partido":"PTB","coligacao":"Jo\u00e3o Pessoa Mais Feliz I (PTB \/ PMDB \/ PR)","projetosAprovados":34,"projetosVetados":20,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":5023,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Pedro Alberto de Araujo Coutinho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 52 anos (30\/11\/1959)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Advogado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"130":{"id":null,"nome":"Dr. Luis Flavio","nomeReal":"Luis Flavio Medeiros Paiva","numero":"45645","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/7e\/dr\/dr-luis-flavio.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"Por Amor a Joao Pessoa Sempre - I (PSDC \/ PSDB)","projetosAprovados":50,"projetosVetados":6,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":4931,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Luis Flavio Medeiros Paiva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 54 anos (08\/12\/1957)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> M&eacute;dico<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"408":{"id":null,"nome":"Pastor Miguel Arcanjo","nomeReal":"Miguel Antonio Batista de Oliveira","numero":"10123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/bc\/pa\/pastor-miguel-arcanjo.jpg","partido":"PRB","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa Ii (PRB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":4756,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Miguel Antonio Batista de Oliveira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 47 anos (21\/05\/1965)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Santo Andre\/SP<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"63":{"id":null,"nome":"Bosquinho","nomeReal":"Jo\u00e3o Bosco dos Santos Filho","numero":"25333","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/93\/bo\/bosquinho-dem-25333.jpg","partido":"DEM","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o pra Seguir em Frente Ii (PTN \/ DEM)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":4747,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jo&atilde;o Bosco dos Santos Filho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 37 anos (20\/07\/1975)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"443":{"id":null,"nome":"Ra\u00edssa Lacerda","nomeReal":"Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino","numero":"55110","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/a8\/ra\/raissa-lacerda.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":4575,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Ra&iacute;ssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 41 anos (20\/02\/1971)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"119":{"id":null,"nome":"Djanilson Faca Cega","nomeReal":"Djanilson Alves da Fonseca","numero":"23444","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/51\/dj\/djanilson-faca-cega.jpg","partido":"PPS","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa I (PT \/ PPS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":4497,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Djanilson Alves da Fonseca<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 47 anos (25\/08\/1965)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Banc&aacute;rio e Economi&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"375":{"id":null,"nome":"Marmuthe Cavalcanti","nomeReal":"Marmuthe de Souza Cavalcanti","numero":"70123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/48\/ma\/marmuthe-cavalcanti.jpg","partido":"PT do B","coligacao":"Por Amor a Jo\u00e3o Pessoa Sempre Iii (PSL \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":4421,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Marmuthe de Souza Cavalcanti<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 37 anos (25\/10\/1975)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Juazeiro do Norte\/CE<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"428":{"id":null,"nome":"Prof. Gabriel","nomeReal":"Gabriel Carvalho C\u00e2mara","numero":"12789","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/c4\/pr\/prof-gabriel.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":4198,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Gabriel Carvalho C&acirc;mara<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 61 anos (18\/02\/1951)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Olho D'&Aacute;gua\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor de Ensino M&eacute;dio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"450":{"id":null,"nome":"Renato","nomeReal":"Renato Martins Leitao","numero":"40111","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/00\/re\/renato-psb-40111.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Pra Seguir em Frente I (PDT \/ PSB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":4076,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Renato Martins Leitao<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 37 anos (14\/10\/1975)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Fortaleza\/CE<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"327":{"id":null,"nome":"Lucas de Brito Pereira","nomeReal":"Lucas Clemente de Brito Pereira","numero":"25121","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/f4\/lu\/lucas-de-brito-pereira.jpg","partido":"DEM","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o pra Seguir em Frente Ii (PTN \/ DEM)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":4016,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Lucas Clemente de Brito Pereira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 27 anos (08\/04\/1985)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Advogado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"259":{"id":null,"nome":"Jo\u00e3o dos Santos","nomeReal":"Jo\u00e3o dos Santos Filho","numero":"22456","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/f1\/jo\/joao-dos-santos.jpg","partido":"PR","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":4001,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jo&atilde;o dos Santos Filho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 62 anos (23\/09\/1950)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"314":{"id":null,"nome":"L\u00e9o Bezerra","nomeReal":"Leopoldo de Ara\u00fajo Bezerra Cavalcanti","numero":"55123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/a8\/le\/leo-bezerra.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":3992,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Leopoldo de Ara&uacute;jo Bezerra Cavalcanti<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 29 anos (02\/08\/1983)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Comerciante<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"488":{"id":null,"nome":"Sandra Marrocos","nomeReal":"Maria Sandra Pereira de Marrocos","numero":"40400","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/42\/sa\/sandra-marrocos.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Pra Seguir em Frente I (PDT \/ PSB)","projetosAprovados":79,"projetosVetados":39,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":3759,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Maria Sandra Pereira de Marrocos<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 41 anos (06\/03\/1971)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Curral Velho\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"96":{"id":null,"nome":"Coronel Kelson","nomeReal":"Kelson de Assis Chaves","numero":"25125","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/cf\/co\/coronel-kelson.jpg","partido":"DEM","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o pra Seguir em Frente Ii (PTN \/ DEM)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":3690,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Kelson de Assis Chaves<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 49 anos (19\/02\/1963)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Campina Grande\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Policial Militar<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"52":{"id":null,"nome":"Benilton Lucena","nomeReal":"Benilton Lucio Lucena da Silva","numero":"13200","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/43\/be\/benilton-lucena.jpg","partido":"PT","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa I (PT \/ PPS)","projetosAprovados":195,"projetosVetados":64,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":3596,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Benilton Lucio Lucena da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 51 anos (13\/09\/1961)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor de Ensino M&eacute;dio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"102":{"id":null,"nome":"Damasio Franca Neto","nomeReal":"Damasio Franca Segundo Neto","numero":"55222","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/b6\/da\/damasio-franca-neto-55222.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":3567,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Damasio Franca Segundo Neto<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 29 anos (29\/11\/1982)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Comerciante<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"353":{"id":null,"nome":"Marco Antonio","nomeReal":"Marco Antonio Cartaxo Queiroga Lopes","numero":"23000","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/ba\/ma\/marco-antonio-pps-23000.jpg","partido":"PPS","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa I (PT \/ PPS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":3517,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Marco Antonio Cartaxo Queiroga Lopes<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 42 anos (01\/12\/1969)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Advogado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"254":{"id":null,"nome":"Jo\u00e3o Almeida","nomeReal":"Jo\u00e3o Almeida de Carvalho J\u00fanior","numero":"15123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/57\/jo\/joao-almeida-pmdb-15123.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":3414,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jo&atilde;o Almeida de Carvalho J&uacute;nior<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 37 anos (06\/11\/1974)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Federal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"182":{"id":null,"nome":"Fernando Milanez","nomeReal":"Fernando Paulo Pessoa Milanez","numero":"15555","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/9a\/fe\/fernando-milanez.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":33,"projetosVetados":28,"temProcessos":true,"quantidadeVotos":3259,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Fernando Paulo Pessoa Milanez<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 60 anos (05\/05\/1952)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"359":{"id":null,"nome":"Marcos Vinicius Nobrega","nomeReal":"Marcos Vinicius Sales Nobrega","numero":"45678","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/1f\/ma\/marcos-vinicius-nobrega.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"Por Amor a Joao Pessoa Sempre - I (PSDC \/ PSDB)","projetosAprovados":17,"projetosVetados":140,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":3244,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Marcos Vinicius Sales Nobrega<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 52 anos (13\/06\/1960)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jequi&eacute;\/BA<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"255":{"id":null,"nome":"Joao Corujnha","nomeReal":"Joao Carvalho da Costa Sobrinho","numero":"27222","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/3a\/jo\/joao-corujnha.jpg","partido":"PSDC","coligacao":null,"projetosAprovados":39,"projetosVetados":22,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":3209,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Joao Carvalho da Costa Sobrinho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 48 anos (16\/06\/1964)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Guarabira\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"86":{"id":null,"nome":"Chico do Sindicato (Ivan)","nomeReal":"Francisco Henrique da Silva","numero":"11111","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/2f\/ch\/chico-do-sindicato-ivan.jpg","partido":"PP","coligacao":"(PP)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":3158,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Francisco Henrique da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 45 anos (07\/09\/1967)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Incompleto"},"118":{"id":null,"nome":"Dinho","nomeReal":"Valdir Jose Dowsley","numero":"22789","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/a3\/di\/dinho-pr-22789.jpg","partido":"PR","coligacao":null,"projetosAprovados":99,"projetosVetados":19,"temProcessos":true,"quantidadeVotos":3090,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Valdir Jose Dowsley<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 37 anos (14\/05\/1975)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Niteroi\/RJ<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"213":{"id":null,"nome":"Helton Rene","nomeReal":"Helton Rene Nunes Holanda","numero":"11110","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/9e\/he\/helton-rene.jpg","partido":"PP","coligacao":"(PP)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":3089,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Helton Rene Nunes Holanda<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 36 anos (21\/10\/1976)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Advogado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"345":{"id":null,"nome":"Mangueira","nomeReal":"Ronivon Ramalho Diniz","numero":"15678","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/11\/ma\/mangueira-pmdb-15678.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":46,"projetosVetados":35,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":3060,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Ronivon Ramalho Diniz<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 49 anos (01\/01\/1963)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Concei&ccedil;&atilde;o\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"469":{"id":null,"nome":"Rogerio Trocolli","nomeReal":"Luis Rog\u00e9rio Pinho Trocoli","numero":"12222","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/38\/ro\/rogerio-trocolli.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":3038,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Luis Rog&eacute;rio Pinho Trocoli<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 39 anos (26\/02\/1973)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Contador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"211":{"id":null,"nome":"Helena Holanda","nomeReal":"Helena Maria Duarte Holanda","numero":"45888","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/4c\/he\/helena-holanda.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"Por Amor a Joao Pessoa Sempre - I (PSDC \/ PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2820,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Helena Maria Duarte Holanda<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 62 anos (13\/10\/1950)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Aposentado (Exceto Servidor P&uacute;blico)<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"190":{"id":null,"nome":"Fuba","nomeReal":"Flavio Eduardo Maroja Ribeiro","numero":"13800","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/a2\/fu\/fuba-pt-13800.jpg","partido":"PT","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa I (PT \/ PPS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2804,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Flavio Eduardo Maroja Ribeiro<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 56 anos (01\/09\/1956)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> M&uacute;sico<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"151":{"id":null,"nome":"Eduardo Carneiro","nomeReal":"Eduardo Jorge Soares Carneiro","numero":"23500","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/95\/ed\/eduardo-carneiro-pps-23500.jpg","partido":"PPS","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa I (PT \/ PPS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2693,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Eduardo Jorge Soares Carneiro<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 29 anos (14\/09\/1983)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"493":{"id":null,"nome":"Santino","nomeReal":"Santino Feliciano da Silva","numero":"70777","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/1f\/sa\/santino-pt-do-b-70777.jpg","partido":"PT do B","coligacao":"Por Amor a Jo\u00e3o Pessoa Sempre Iii (PSL \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2548,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Santino Feliciano da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 72 anos (01\/12\/1939)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Sap&eacute;\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Agente Administrativo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Incompleto"},"499":{"id":null,"nome":"Sergio da Sac","nomeReal":"Evandro Sergio de Azevedo Araujo","numero":"17123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/f5\/se\/sergio-da-sac.jpg","partido":"PSL","coligacao":"Por Amor a Jo\u00e3o Pessoa Sempre Iii (PSL \/ PT do B)","projetosAprovados":22,"projetosVetados":29,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2522,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Evandro Sergio de Azevedo Araujo<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 51 anos (03\/11\/1960)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"79":{"id":null,"nome":"Carlos Santos","nomeReal":"Carlos Alberto de Souza Santos","numero":"14640","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/ba\/ca\/carlos-santos-ptb-14640.jpg","partido":"PTB","coligacao":"Jo\u00e3o Pessoa Mais Feliz I (PTB \/ PMDB \/ PR)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2480,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Carlos Alberto de Souza Santos<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 55 anos (31\/07\/1957)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Fiscal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"107":{"id":null,"nome":"Danilson","nomeReal":"Danilson Ferreira da Cruz","numero":"40789","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/41\/da\/danilson.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Pra Seguir em Frente I (PDT \/ PSB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2479,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Danilson Ferreira da Cruz<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 31 anos (27\/07\/1981)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Santa Cruz\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> M&eacute;dico<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"41":{"id":null,"nome":"Antonio Barbosa","nomeReal":"Antonio Barbosa Filho","numero":"13999","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/86\/an\/antonio-barbosa-pt-13999.jpg","partido":"PT","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa I (PT \/ PPS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2456,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Antonio Barbosa Filho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 52 anos (26\/11\/1959)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Bel&eacute;m\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Advogado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"405":{"id":null,"nome":"Padre Adelino","nomeReal":"Francisco Adelino dos Santos","numero":"15444","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/68\/pa\/padre-adelino.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2436,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Francisco Adelino dos Santos<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 63 anos (12\/04\/1949)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Bel&eacute;m\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Sacerdote ou Membro de Ordem ou Seita Religiosa<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"355":{"id":null,"nome":"Marcos Bandeira","nomeReal":"Marcos Bandeira Pequeno","numero":"15222","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/17\/ma\/marcos-bandeira.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2434,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Marcos Bandeira Pequeno<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 32 anos (06\/02\/1980)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Guarabira\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"157":{"id":null,"nome":"Eliezer Gomes","nomeReal":"Eliezer Pedrosa Gomes","numero":"13234","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/60\/el\/eliezer-gomes.jpg","partido":"PT","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa I (PT \/ PPS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2433,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Eliezer Pedrosa Gomes<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 55 anos (17\/04\/1957)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Guarabira\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Aposentado (Exceto Servidor P&uacute;blico)<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"149":{"id":null,"nome":"Edson Cruz","nomeReal":"Edson Cruz da Silva","numero":"11122","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/40\/ed\/edson-cruz.jpg","partido":"PP","coligacao":"(PP)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2377,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Edson Cruz da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 48 anos (04\/07\/1964)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Comerciante<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"44":{"id":null,"nome":"Antonio P\u00e9 de A\u00e7o","nomeReal":"Antonio Luiz de Lima Filho","numero":"11223","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/d0\/an\/antonio-pe-de-aco.jpg","partido":"PP","coligacao":"(PP)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2366,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Antonio Luiz de Lima Filho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 52 anos (01\/05\/1960)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Municipal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"184":{"id":null,"nome":"Fl\u00e1vio Panta","nomeReal":"Fl\u00e1vio Henrique Panta da Silva","numero":"11000","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/15\/fl\/flavio-panta.jpg","partido":"PP","coligacao":"(PP)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2291,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Fl&aacute;vio Henrique Panta da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 32 anos (11\/02\/1980)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"38":{"id":null,"nome":"Anselmo Castilho","nomeReal":"Anselmo Guedes de Castilho","numero":"13222","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/4e\/an\/anselmo-castilho.jpg","partido":"PT","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa I (PT \/ PPS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2257,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Anselmo Guedes de Castilho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 45 anos (08\/09\/1967)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Advogado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"534":{"id":null,"nome":"Vandinho","nomeReal":"Gilvandro Inacio da Silva","numero":"70789","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/80\/va\/vandinho-pt-do-b-70789.jpg","partido":"PT do B","coligacao":"Por Amor a Jo\u00e3o Pessoa Sempre Iii (PSL \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2142,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Gilvandro Inacio da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 62 anos (17\/05\/1950)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"14":{"id":null,"nome":"Alexandre Araruna","nomeReal":"Alexandre Augusto Ramalho Araruna","numero":"40010","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/ef\/al\/alexandre-araruna.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Pra Seguir em Frente I (PDT \/ PSB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2135,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Alexandre Augusto Ramalho Araruna<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 37 anos (20\/03\/1975)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> M&eacute;dico<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"45":{"id":null,"nome":"Antonio Radical","nomeReal":"Antonio Ferreira Lima Neto","numero":"16","cargo":"Prefeito","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/91\/an\/antonio-radical.jpg","partido":"PSTU","coligacao":"(PSTU)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2102,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Antonio Ferreira Lima Neto<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 45 anos (03\/07\/1967)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor de Ensino Fundamental<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"342":{"id":null,"nome":"Mailson Dantas","nomeReal":"Mailson Dantas Martins","numero":"45789","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/67\/ma\/mailson-dantas.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"Por Amor a Joao Pessoa Sempre - I (PSDC \/ PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2096,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Mailson Dantas Martins<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 35 anos (09\/03\/1977)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"437":{"id":null,"nome":"Professor Paiva","nomeReal":"Severino do Ramo de Paiva","numero":"33123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/8a\/pr\/professor-paiva.jpg","partido":"PMN","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2050,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Severino do Ramo de Paiva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 48 anos (20\/04\/1964)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Pedagogo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"0":{"id":null,"nome":"Abra\u00e3o","nomeReal":"Abra\u00e3o Cavalcanti de Lacerda","numero":"15111","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/a0\/ab\/abraao-pmdb-15111.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2027,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Abra&atilde;o Cavalcanti de Lacerda<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 48 anos (16\/08\/1964)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Bananeiras\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Auxiliar de Escrit&oacute;rio e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"244":{"id":null,"nome":"Jair Soares","nomeReal":"Jair de Oliveira Soares","numero":"11011","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/f9\/ja\/jair-soares-pp-11011.jpg","partido":"PP","coligacao":"(PP)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2026,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jair de Oliveira Soares<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 37 anos (16\/04\/1975)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Patos\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"340":{"id":null,"nome":"Macedo da Shot","nomeReal":"Francisco Batista de Macedo Neto","numero":"10380","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/c3\/ma\/macedo-da-shot.jpg","partido":"PRB","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa Ii (PRB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1988,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Francisco Batista de Macedo Neto<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 49 anos (17\/01\/1963)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"407":{"id":null,"nome":"Padre Junior","nomeReal":"Jos\u00e9 Leoncio da Silva Junior","numero":"13113","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/01\/pa\/padre-junior.jpg","partido":"PT","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa I (PT \/ PPS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1980,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jos&eacute; Leoncio da Silva Junior<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 50 anos (29\/03\/1962)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Natal\/RN<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Sacerdote ou Membro de Ordem ou Seita Religiosa<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"471":{"id":null,"nome":"R\u00f4mulo do Creci","nomeReal":"R\u00f4mulo Soares de Lima","numero":"20123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/5a\/ro\/romulo-do-creci.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1905,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> R&ocirc;mulo Soares de Lima<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 46 anos (30\/08\/1966)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Corretor de Im&oacute;veis, Seguros, T&iacute;tulos e Valores<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"243":{"id":null,"nome":"Jailson Cavalcante","nomeReal":"Jailson Cavalcante Silva","numero":"70233","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/01\/ja\/jailson-cavalcante.jpg","partido":"PT do B","coligacao":"Por Amor a Jo\u00e3o Pessoa Sempre Iii (PSL \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1899,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jailson Cavalcante Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 48 anos (01\/05\/1964)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Agente Administrativo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"180":{"id":null,"nome":"Fernando do Grot\u00e3o","nomeReal":"Jos\u00e9 Fernando de Araujo","numero":"25700","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/23\/fe\/fernando-do-grotao.jpg","partido":"DEM","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o pra Seguir em Frente Ii (PTN \/ DEM)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1849,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jos&eacute; Fernando de Araujo<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 51 anos (30\/08\/1961)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"441":{"id":null,"nome":"Rafael Monteiro","nomeReal":"Rafael Gomes Monteiro","numero":"45123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/35\/ra\/rafael-monteiro.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"Por Amor a Joao Pessoa Sempre - I (PSDC \/ PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1836,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Rafael Gomes Monteiro<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 21 anos (20\/06\/1991)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Estudante, Bolsista, Estagi&aacute;rio e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"104":{"id":null,"nome":"Daniel Chianca","nomeReal":"Daniel Queiroz de Medeiros Chianca","numero":"15015","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/d0\/da\/daniel-chianca.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1779,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Daniel Queiroz de Medeiros Chianca<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 22 anos (10\/01\/1990)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Estudante, Bolsista, Estagi&aacute;rio e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"351":{"id":null,"nome":"M\u00e1rcio Alencar","nomeReal":"Marcio Alencar dos Santos","numero":"11321","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/bb\/ma\/marcio-alencar.jpg","partido":"PP","coligacao":"(PP)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1768,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Marcio Alencar dos Santos<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 33 anos (04\/12\/1978)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Comerciante<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"423":{"id":null,"nome":"Possidonio","nomeReal":"Luiz dos Santos Possidonio","numero":"70890","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/36\/po\/possidonio.jpg","partido":"PT do B","coligacao":"Por Amor a Jo\u00e3o Pessoa Sempre Iii (PSL \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1707,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Luiz dos Santos Possidonio<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 59 anos (22\/01\/1953)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Patos\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor e Instrutor de Forma&ccedil;&atilde;o Profissional<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"133":{"id":null,"nome":"Dr. Welando","nomeReal":"Welando Guedes Matias de Lima","numero":"70567","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/ab\/dr\/dr-welando-70567.jpg","partido":"PT do B","coligacao":"Por Amor a Jo\u00e3o Pessoa Sempre Iii (PSL \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1640,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Welando Guedes Matias de Lima<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 54 anos (20\/04\/1958)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> M&eacute;dico<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"134":{"id":null,"nome":"Dr. Z\u00e9 Neto","nomeReal":"Jos\u00e9 Gomes da Silva Neto","numero":"13135","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/3a\/dr\/dr-ze-neto.jpg","partido":"PT","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa I (PT \/ PPS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1639,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jos&eacute; Gomes da Silva Neto<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 47 anos (07\/11\/1964)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Patos\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> M&eacute;dico<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"61":{"id":null,"nome":"Biuzinha","nomeReal":"Adeilton Pereira Dias","numero":"22122","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/7f\/bi\/biuzinha.jpg","partido":"PR","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1634,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Adeilton Pereira Dias<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 45 anos (15\/12\/1966)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Ator e Diretor de Espet&aacute;culos P&uacute;blicos<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"92":{"id":null,"nome":"Ci\u00e7o Filho","nomeReal":"C\u00edcero Ezequiel Filho","numero":"50123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/50\/ci\/cico-filho.jpg","partido":"PSOL","coligacao":"(PSOL)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1606,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> C&iacute;cero Ezequiel Filho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 54 anos (18\/05\/1958)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Belem do Brejo Cruz\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Banc&aacute;rio e Economi&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"436":{"id":null,"nome":"Professor Mendes","nomeReal":"Manoel Mendes da Silva","numero":"70133","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/91\/pr\/professor-mendes.jpg","partido":"PT do B","coligacao":"Por Amor a Jo\u00e3o Pessoa Sempre Iii (PSL \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1592,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Manoel Mendes da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 57 anos (15\/02\/1955)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Nova Olinda\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor e Instrutor de Forma&ccedil;&atilde;o Profissional<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"541":{"id":null,"nome":"Walter Gomes","nomeReal":"Walter Gomes de Araujo","numero":"45666","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/a3\/wa\/walter-gomes-psdb-45666.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"Por Amor a Joao Pessoa Sempre - I (PSDC \/ PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1588,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Walter Gomes de Araujo<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 58 anos (11\/06\/1954)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Incompleto"},"455":{"id":null,"nome":"Rinaldo Rodrigues","nomeReal":"Rinaldo Rodrigues da Costa","numero":"70000","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/2c\/ri\/rinaldo-rodrigues.jpg","partido":"PT do B","coligacao":"Por Amor a Jo\u00e3o Pessoa Sempre Iii (PSL \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1553,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Rinaldo Rodrigues da Costa<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 53 anos (30\/05\/1959)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"324":{"id":null,"nome":"Lourdinha Dantas","nomeReal":"Maria de Lourdes de Castro Dantas","numero":"40333","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/99\/lo\/lourdinha-dantas.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Pra Seguir em Frente I (PDT \/ PSB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1513,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Maria de Lourdes de Castro Dantas<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 61 anos (20\/06\/1951)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Bayeux\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Aposentado (Exceto Servidor P&uacute;blico)<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"272":{"id":null,"nome":"Jonas Batista","nomeReal":"Jonas Texeira Batista","numero":"70070","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/65\/jo\/jonas-batista-pt-do-b-70070.jpg","partido":"PT do B","coligacao":"Por Amor a Jo\u00e3o Pessoa Sempre Iii (PSL \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1444,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jonas Texeira Batista<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 50 anos (20\/05\/1962)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Jornalista e Redator<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"275":{"id":null,"nome":"Jonildo Cavalcante","nomeReal":"Jonildo Cavalcanti da Silva Filho","numero":"65565","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/bc\/jo\/jonildo-cavalcante.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iv (PV \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1343,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jonildo Cavalcanti da Silva Filho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 35 anos (12\/11\/1976)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Administrador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"373":{"id":null,"nome":"Mario da Caixa","nomeReal":"Mario Alves de Oliveira","numero":"20000","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/aa\/ma\/mario-da-caixa.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1324,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Mario Alves de Oliveira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 55 anos (24\/09\/1957)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Aposentado (Exceto Servidor P&uacute;blico)<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"39":{"id":null,"nome":"Antonio Arroz","nomeReal":"Ant\u00f4nio Alves Cavalcante Filho","numero":"11222","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/53\/an\/antonio-arroz-11222.jpg","partido":"PP","coligacao":"(PP)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1279,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Ant&ocirc;nio Alves Cavalcante Filho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 45 anos (20\/09\/1967)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"223":{"id":null,"nome":"In\u00e1cio Ramos","nomeReal":"In\u00e1cio Ramos de Souza","numero":"11789","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/14\/in\/inacio-ramos.jpg","partido":"PP","coligacao":"(PP)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1248,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> In&aacute;cio Ramos de Souza<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 53 anos (05\/09\/1959)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor de Ensino M&eacute;dio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"175":{"id":null,"nome":"Fabiano do Carro do Lixo","nomeReal":"Fabiano Marques","numero":"10500","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/a9\/fa\/fabiano-do-carro-do-lixo.jpg","partido":"PRB","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa Ii (PRB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1232,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Fabiano Marques<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 37 anos (11\/07\/1975)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> S&atilde;o Bernardo do Campo\/SP<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"277":{"id":null,"nome":"Jorge Camilo","nomeReal":"Jorge Luiz Camilo da Silva","numero":"13123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/56\/jo\/jorge-camilo.jpg","partido":"PT","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa I (PT \/ PPS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1204,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jorge Luiz Camilo da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 43 anos (24\/02\/1969)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Advogado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"296":{"id":null,"nome":"Junior Fraz\u00e3o","nomeReal":"Jo\u00e3o da Costa Fraz\u00e3o Junior","numero":"15789","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/16\/ju\/junior-frazao.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1195,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jo&atilde;o da Costa Fraz&atilde;o Junior<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 42 anos (02\/02\/1970)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Cai&ccedil;ara\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"323":{"id":null,"nome":"Lourdes Sarmento","nomeReal":"Maria de Lourdes Sarmento","numero":"29","cargo":"Prefeito","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/d1\/lo\/lourdes-sarmento-29.jpg","partido":"PCO","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1192,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Maria de Lourdes Sarmento<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 53 anos (04\/01\/1959)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Sousa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Psic&oacute;logo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"56":{"id":null,"nome":"Bezerra","nomeReal":"Jos\u00e9 Bezerra de Pontes Filho","numero":"11444","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/55\/be\/bezerra-pp-11444.jpg","partido":"PP","coligacao":"(PP)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1187,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jos&eacute; Bezerra de Pontes Filho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 54 anos (06\/08\/1958)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Municipal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"307":{"id":null,"nome":"Kumamoto","nomeReal":"Francisco Helder Duarte Kumamoto","numero":"11711","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/ee\/ku\/kumamoto.jpg","partido":"PP","coligacao":"(PP)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1184,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Francisco Helder Duarte Kumamoto<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 57 anos (15\/08\/1955)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor de Ensino M&eacute;dio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"220":{"id":null,"nome":"Idevaldo Barbosa","nomeReal":"Idevaldo Barbosa de Araujo","numero":"13500","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/30\/id\/idevaldo-barbosa.jpg","partido":"PT","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa I (PT \/ PPS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1159,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Idevaldo Barbosa de Araujo<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 54 anos (01\/04\/1958)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Salgado de S&atilde;o Felix\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Federal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"335":{"id":null,"nome":"Luis da Padaria","nomeReal":"Luis Paulo de Araujo","numero":"23111","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/ad\/lu\/luis-da-padaria.jpg","partido":"PPS","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa I (PT \/ PPS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1156,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Luis Paulo de Araujo<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 52 anos (16\/07\/1960)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Rio de Janeiro\/RJ<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"156":{"id":null,"nome":"Elielton Lima","nomeReal":"Elielton da Silva Lima","numero":"25123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/d9\/el\/elielton-lima.jpg","partido":"DEM","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o pra Seguir em Frente Ii (PTN \/ DEM)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1107,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Elielton da Silva Lima<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 45 anos (13\/05\/1967)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Estadual<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"131":{"id":null,"nome":"Dr. Reinaldo","nomeReal":"Reinaldo Sebadelhe da Silva","numero":"14444","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/9c\/dr\/dr-reinaldo.jpg","partido":"PTB","coligacao":"Jo\u00e3o Pessoa Mais Feliz I (PTB \/ PMDB \/ PR)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1086,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Reinaldo Sebadelhe da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 61 anos (24\/07\/1951)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> M&eacute;dico<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"288":{"id":null,"nome":"Josue Diesel","nomeReal":"Josue Batista dos Santos","numero":"15321","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/eb\/jo\/josue-diesel.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1058,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Josue Batista dos Santos<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 45 anos (21\/11\/1966)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Sap&eacute;\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Mec&acirc;nico de Manuten&ccedil;&atilde;o<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"74":{"id":null,"nome":"Carlao","nomeReal":"Carlos Antonio de Barros","numero":"65224","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/00\/ca\/carlao-pc-do-b-65224.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iv (PV \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1048,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Carlos Antonio de Barros<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 48 anos (28\/03\/1964)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Administrador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"282":{"id":null,"nome":"Jos\u00e9 Jorge","nomeReal":"Jos\u00e9 Jorge da Silva","numero":"11232","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/50\/jo\/jose-jorge-pp-11232.jpg","partido":"PP","coligacao":"(PP)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":996,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jos&eacute; Jorge da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 55 anos (04\/11\/1956)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Mari\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Militar Reformado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"546":{"id":null,"nome":"Wilton Fernandes","nomeReal":"Wilton Fernandes da Silva","numero":"13333","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/1b\/wi\/wilton-fernandes.jpg","partido":"PT","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa I (PT \/ PPS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":989,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Wilton Fernandes da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 64 anos (15\/09\/1948)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor de Ensino Superior<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"358":{"id":null,"nome":"Marcos Paiva","nomeReal":"Marcos Antonio Barbosa de Paiva","numero":"15666","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/13\/ma\/marcos-paiva.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":989,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Marcos Antonio Barbosa de Paiva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 61 anos (15\/12\/1950)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> M&eacute;dico<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"415":{"id":null,"nome":"Paulo Souto","nomeReal":"Paulo Roberto Souto de Ara\u00fajo","numero":"11211","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/37\/pa\/paulo-souto.jpg","partido":"PP","coligacao":"(PP)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":963,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Paulo Roberto Souto de Ara&uacute;jo<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 49 anos (01\/03\/1963)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Comerciante<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"268":{"id":null,"nome":"Joatan","nomeReal":"Joatan Portela de Araujo","numero":"17303","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/6e\/jo\/joatan-psl-17303.jpg","partido":"PSL","coligacao":"Por Amor a Jo\u00e3o Pessoa Sempre Iii (PSL \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":953,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Joatan Portela de Araujo<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 36 anos (19\/11\/1975)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Comerciante<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Incompleto"},"513":{"id":null,"nome":"Tadeu Neves","nomeReal":"Judas Tadeu Neves Dias","numero":"23321","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/1d\/ta\/tadeu-neves-pps-23321.jpg","partido":"PPS","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa I (PT \/ PPS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":928,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Judas Tadeu Neves Dias<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 37 anos (14\/10\/1975)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Patos\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Comerciante<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"87":{"id":null,"nome":"Chico Freire","nomeReal":"Francisco Freire de Figueiredo Filho","numero":"20002","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/90\/ch\/chico-freire.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":927,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Francisco Freire de Figueiredo Filho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 53 anos (17\/12\/1958)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Campina Grande\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor de Ensino Superior<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"123":{"id":null,"nome":"Dr Ari","nomeReal":"Aristavora Fernandes da Silva","numero":"70444","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/6d\/dr\/dr-ari.jpg","partido":"PT do B","coligacao":"Por Amor a Jo\u00e3o Pessoa Sempre Iii (PSL \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":923,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Aristavora Fernandes da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 58 anos (30\/08\/1954)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> M&eacute;dico<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"410":{"id":null,"nome":"Paula Frassinete","nomeReal":"Paula Frassinete Lins Duarte","numero":"40200","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/c9\/pa\/paula-frassinete.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Pra Seguir em Frente I (PDT \/ PSB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":891,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Paula Frassinete Lins Duarte<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 69 anos (27\/01\/1943)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Pesqueira\/PE<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Municipal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"360":{"id":null,"nome":"Marcus Pab\u00fa","nomeReal":"Marcus Antonio Roque da Silva","numero":"70007","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/3e\/ma\/marcus-pabu.jpg","partido":"PT do B","coligacao":"Por Amor a Jo\u00e3o Pessoa Sempre Iii (PSL \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":878,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Marcus Antonio Roque da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 42 anos (14\/05\/1970)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Lagoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"390":{"id":null,"nome":"Nen\u00ea Corretora","nomeReal":"Valdeni Gomes de Ara\u00fajo","numero":"11611","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/a1\/ne\/nene-corretora.jpg","partido":"PP","coligacao":"(PP)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":869,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Valdeni Gomes de Ara&uacute;jo<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 42 anos (14\/05\/1970)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Patos Pb\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Corretor de Im&oacute;veis, Seguros, T&iacute;tulos e Valores<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"168":{"id":null,"nome":"Eur\u00edpedes Leal","nomeReal":"Eur\u00edpedes Leal de Oliveira","numero":"11452","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/18\/eu\/euripedes-leal.jpg","partido":"PP","coligacao":"(PP)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":866,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Eur&iacute;pedes Leal de Oliveira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 37 anos (03\/07\/1975)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Estadual<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"197":{"id":null,"nome":"Givanildo Melo","nomeReal":"Givanildo de Melo Silva","numero":"12000","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/f3\/gi\/givanildo-melo.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":865,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Givanildo de Melo Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 30 anos (13\/07\/1982)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Recepcionista<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"261":{"id":null,"nome":"Joao Meira","nomeReal":"Joao Samuel de Morais Meira Filho","numero":"65123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/8f\/jo\/joao-meira.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iv (PV \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":858,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Joao Samuel de Morais Meira Filho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 29 anos (01\/07\/1983)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Administrador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"176":{"id":null,"nome":"Fabio da Gadi","nomeReal":"Luiz Fabio Gomes","numero":"27123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/b3\/fa\/fabio-da-gadi.jpg","partido":"PSDC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":812,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Luiz Fabio Gomes<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 38 anos (26\/07\/1974)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"54":{"id":null,"nome":"Beto de Clito","nomeReal":"Humberto Bezerra Cavalcanti","numero":"11666","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/a7\/be\/beto-de-clito.jpg","partido":"PP","coligacao":"(PP)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":795,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Humberto Bezerra Cavalcanti<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 49 anos (22\/08\/1963)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"377":{"id":null,"nome":"Mauri","nomeReal":"Mauri Barbosa de Souza","numero":"25999","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/f0\/ma\/mauri-dem-25999.jpg","partido":"DEM","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o pra Seguir em Frente Ii (PTN \/ DEM)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":792,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Mauri Barbosa de Souza<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 55 anos (21\/09\/1957)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Separado(A) Judicial<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Estadual<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Incompleto"},"181":{"id":null,"nome":"Fernando Lopes","nomeReal":"Fernando Antonio Ferreira Lopes","numero":"13456","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/bd\/fe\/fernando-lopes.jpg","partido":"PT","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa I (PT \/ PPS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":781,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Fernando Antonio Ferreira Lopes<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 55 anos (03\/08\/1957)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jeric&oacute;\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Banc&aacute;rio e Economi&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"376":{"id":null,"nome":"Marquinho","nomeReal":"Marcos Antonio da Silva Aragao","numero":"55456","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/16\/ma\/marquinho-psd-55456.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":777,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Marcos Antonio da Silva Aragao<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 37 anos (13\/03\/1975)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Agente Administrativo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"274":{"id":null,"nome":"Jonathan","nomeReal":"Jonathan D\u00e1rio da Silva","numero":"25007","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/79\/jo\/jonathan-dem-25007.jpg","partido":"DEM","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o pra Seguir em Frente Ii (PTN \/ DEM)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":776,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jonathan D&aacute;rio da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 24 anos (13\/10\/1988)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Cabedelo\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Agente Administrativo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"537":{"id":null,"nome":"Vieira","nomeReal":"Jose Silva Vieira","numero":"55444","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/56\/vi\/vieira-psd-55444.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":775,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jose Silva Vieira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 58 anos (05\/10\/1954)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Sao Jose da Lagoa Tapada\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Municipal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"73":{"id":null,"nome":"Cantor Cicinho Lima","nomeReal":"Cicero Robson Figueiredo Ferreira Lima","numero":"45345","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/43\/ca\/cantor-cicinho-lima.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"Por Amor a Joao Pessoa Sempre - I (PSDC \/ PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":767,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Cicero Robson Figueiredo Ferreira Lima<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 38 anos (04\/09\/1974)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Patos\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> M&uacute;sico<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"391":{"id":null,"nome":"Neno Rabello","nomeReal":"Humberto Flavio Rocha Neno Rabello","numero":"23698","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/30\/ne\/neno-rabello.jpg","partido":"PPS","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa I (PT \/ PPS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":761,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Humberto Flavio Rocha Neno Rabello<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 58 anos (10\/11\/1953)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Jornalista e Redator<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"124":{"id":null,"nome":"Dr Levi","nomeReal":"Hebert Levy de Oliveira","numero":"23456","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/59\/dr\/dr-levi-pps-23456.jpg","partido":"PPS","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa I (PT \/ PPS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":758,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Hebert Levy de Oliveira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 51 anos (20\/07\/1961)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Pombal\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Advogado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"111":{"id":null,"nome":"Delegada Joana Darc","nomeReal":"Joana Darc Aires Sampaio Nunes","numero":"11112","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/78\/de\/delegada-joana-darc.jpg","partido":"PP","coligacao":"(PP)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":757,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Joana Darc Aires Sampaio Nunes<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 56 anos (23\/06\/1956)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Boqueir&atilde;o\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Estadual<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"127":{"id":null,"nome":"Dr. Filipe Freire","nomeReal":"Jos\u00e9 Filipe Alves Freire","numero":"54321","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/60\/dr\/dr-filipe-freire.jpg","partido":"PPL","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":754,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jos&eacute; Filipe Alves Freire<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 51 anos (10\/02\/1961)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Advogado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"69":{"id":null,"nome":"Cabo Santos","nomeReal":"Jose Luiz dos Santos","numero":"70300","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/d1\/ca\/cabo-santos-pt-do-b-70300.jpg","partido":"PT do B","coligacao":"Por Amor a Jo\u00e3o Pessoa Sempre Iii (PSL \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":746,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jose Luiz dos Santos<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 47 anos (23\/12\/1964)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Policial Militar<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Incompleto"},"232":{"id":null,"nome":"Ironaldo Leal","nomeReal":"Ironaldo Leal de Oliveira","numero":"11678","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/59\/ir\/ironaldo-leal.jpg","partido":"PP","coligacao":"(PP)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":745,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Ironaldo Leal de Oliveira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 51 anos (13\/09\/1961)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Area\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> T&eacute;cnico Contabilidade, Estat&iacute;stica, Economia Dom&eacute;stica e Administra&ccedil;&atilde;o<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"432":{"id":null,"nome":"Professor Americo","nomeReal":"Antonio Americo Falcone de Almeida","numero":"23100","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/a4\/pr\/professor-americo.jpg","partido":"PPS","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa I (PT \/ PPS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":740,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Antonio Americo Falcone de Almeida<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 52 anos (03\/04\/1960)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor de Ensino M&eacute;dio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"81":{"id":null,"nome":"Carmem Rejane","nomeReal":"Carmem Rejane de Souza Costa","numero":"11333","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/4e\/ca\/carmem-rejane.jpg","partido":"PP","coligacao":"(PP)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":739,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Carmem Rejane de Souza Costa<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 47 anos (02\/03\/1965)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> T&eacute;cnico de Enfermagem e Assemelhados (Exceto Enfermeiro)<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"539":{"id":null,"nome":"Walmir Limeira","nomeReal":"Valmir Limeira de Souza","numero":"23777","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/b7\/wa\/walmir-limeira.jpg","partido":"PPS","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa I (PT \/ PPS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":734,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Valmir Limeira de Souza<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 40 anos (10\/01\/1972)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Ibiara\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Comerciante<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"500":{"id":null,"nome":"Sergio Lucena","nomeReal":"Sergio de Lima Lucena","numero":"40777","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/b8\/se\/sergio-lucena.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Pra Seguir em Frente I (PDT \/ PSB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":716,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Sergio de Lima Lucena<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 47 anos (24\/12\/1964)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Municipal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"224":{"id":null,"nome":"Indio do Distrito","nomeReal":"Edson Carlos dos Santos Sales","numero":"70111","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/12\/in\/indio-do-distrito.jpg","partido":"PT do B","coligacao":"Por Amor a Jo\u00e3o Pessoa Sempre Iii (PSL \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":715,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Edson Carlos dos Santos Sales<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 33 anos (15\/05\/1979)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Mamanguape\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Comerciante<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"431":{"id":null,"nome":"Prof. Roberto Oliveira","nomeReal":"Roberto de Oliveira","numero":"36789","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/18\/pr\/prof-roberto-oliveira.jpg","partido":"PTC","coligacao":null,"projetosAprovados":2,"projetosVetados":44,"temProcessos":true,"quantidadeVotos":712,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Roberto de Oliveira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 57 anos (10\/02\/1955)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor de Ensino Fundamental<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"132":{"id":null,"nome":"Dr. Salom\u00e3o","nomeReal":"Salom\u00e3o Henriques Pinto Rab\u00ealo","numero":"13213","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/61\/dr\/dr-salomao.jpg","partido":"PT","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa I (PT \/ PPS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":711,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Salom&atilde;o Henriques Pinto Rab&ecirc;lo<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 40 anos (06\/01\/1972)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Princesa Isabel\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Odont&oacute;logo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"429":{"id":null,"nome":"Prof. Jo\u00e3o Alberto","nomeReal":"Jo\u00e3o Alberto da Cunha Filho","numero":"25678","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/b9\/pr\/prof-joao-alberto.jpg","partido":"DEM","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o pra Seguir em Frente Ii (PTN \/ DEM)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":705,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jo&atilde;o Alberto da Cunha Filho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 35 anos (29\/12\/1976)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Advogado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"453":{"id":null,"nome":"Rinaldo Maranh\u00e3o","nomeReal":"Francisco Rinaldo Maranh\u00e3o de Figueiredo","numero":"20111","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/00\/ri\/rinaldo-maranhao.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":700,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Francisco Rinaldo Maranh&atilde;o de Figueiredo<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 34 anos (02\/10\/1978)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Brejo Santo\/CE<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Analista de Sistemas<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"310":{"id":null,"nome":"Legal","nomeReal":"C\u00edcero Greg\u00f3rio de Lacerda Neto","numero":"13145","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/e0\/le\/legal-pt-13145.jpg","partido":"PT","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa I (PT \/ PPS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":694,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> C&iacute;cero Greg&oacute;rio de Lacerda Neto<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 53 anos (12\/11\/1958)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Malta\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Advogado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"75":{"id":null,"nome":"Carlinho Pirata","nomeReal":"Luiz Carlos Alves Bezerra","numero":"55200","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/2b\/ca\/carlinho-pirata.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":687,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Luiz Carlos Alves Bezerra<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 42 anos (15\/03\/1970)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Cajazeiras\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Comerciante<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Incompleto"},"430":{"id":null,"nome":"Prof. Marconildo Viegas","nomeReal":"Marconildo Luiz Viegas","numero":"36333","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/0a\/pr\/prof-marconildo-viegas.jpg","partido":"PTC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":674,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Marconildo Luiz Viegas<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 36 anos (24\/06\/1976)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor de Ensino Fundamental<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"183":{"id":null,"nome":"Flaviano tudo Cell","nomeReal":"Flaviano Pereira do Nascimento","numero":"70888","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/6c\/fl\/flaviano-tudo-cell.jpg","partido":"PT do B","coligacao":"Por Amor a Jo\u00e3o Pessoa Sempre Iii (PSL \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":669,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Flaviano Pereira do Nascimento<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 25 anos (15\/01\/1987)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"412":{"id":null,"nome":"Paulo Guimar\u00e3es","nomeReal":"Paulo S\u00e9rgio Lins Guimar\u00e3es","numero":"20666","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/a1\/pa\/paulo-guimaraes.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":652,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Paulo S&eacute;rgio Lins Guimar&atilde;es<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 49 anos (27\/12\/1962)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Advogado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"543":{"id":null,"nome":"Wellington Cardoso","nomeReal":"Wellington Cardoso Alves","numero":"27777","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/f6\/we\/wellington-cardoso.jpg","partido":"PSDC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":642,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Wellington Cardoso Alves<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 45 anos (09\/03\/1967)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Municipal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"386":{"id":null,"nome":"Morena","nomeReal":"Eunice Neri da Silva","numero":"70223","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/e9\/mo\/morena-pt-do-b-70223.jpg","partido":"PT do B","coligacao":"Por Amor a Jo\u00e3o Pessoa Sempre Iii (PSL \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":639,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Eunice Neri da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 53 anos (19\/01\/1959)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Enfermeiro<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"395":{"id":null,"nome":"Nicola","nomeReal":"Nicola Majorana Lomonaco Segundo","numero":"20567","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/7c\/ni\/nicola.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":628,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Nicola Majorana Lomonaco Segundo<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 35 anos (27\/07\/1977)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"269":{"id":null,"nome":"Joca","nomeReal":"Jo\u00e3o Batista de Araujo Correia","numero":"20221","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/67\/jo\/joca-psc-20221.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":624,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jo&atilde;o Batista de Araujo Correia<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 45 anos (23\/06\/1967)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Alagoa Grande\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Padeiro, Confeiteiro e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Incompleto"},"470":{"id":null,"nome":"R\u00f4mulo Dantas","nomeReal":"Romulo Lopes Dantas Coelho","numero":"45333","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/56\/ro\/romulo-dantas.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"Por Amor a Joao Pessoa Sempre - I (PSDC \/ PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":609,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Romulo Lopes Dantas Coelho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 29 anos (23\/09\/1983)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Pombal\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Estudante, Bolsista, Estagi&aacute;rio e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"192":{"id":null,"nome":"Garcia da Metal\u00fargico","nomeReal":"Antonio Garcia de Medeiros","numero":"33222","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/56\/ga\/garcia-da-metalurgico.jpg","partido":"PMN","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":605,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Antonio Garcia de Medeiros<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 48 anos (08\/12\/1963)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Mulungu\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"31":{"id":null,"nome":"Andre Lima","nomeReal":"Andre Luiz Barbosa Bezerra de Lima","numero":"22222","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/e5\/an\/andre-lima-pr-22222.jpg","partido":"PR","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":604,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Andre Luiz Barbosa Bezerra de Lima<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 39 anos (28\/02\/1973)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Fortaleza\/CE<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> M&eacute;dico<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"26":{"id":null,"nome":"Ana Diniz","nomeReal":"Ana Maria Diniz Chaves","numero":"65024","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/e9\/an\/ana-diniz.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iv (PV \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":588,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Ana Maria Diniz Chaves<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 49 anos (21\/02\/1963)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor de Ensino Fundamental<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Incompleto"},"88":{"id":null,"nome":"Chico Moura","nomeReal":"Francisco Antonio Borges de Moura","numero":"44000","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/88\/ch\/chico-moura-44000.jpg","partido":"PRP","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iii (PRP \/ PSD)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":586,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Francisco Antonio Borges de Moura<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 58 anos (07\/05\/1954)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Ipiranga do Piaui\/PI<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Federal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"414":{"id":null,"nome":"Paulo Siqueira","nomeReal":"Paulo Siqueira da Silva","numero":"45111","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/10\/pa\/paulo-siqueira.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"Por Amor a Joao Pessoa Sempre - I (PSDC \/ PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":584,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Paulo Siqueira da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 42 anos (28\/04\/1970)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Policial Militar<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"463":{"id":null,"nome":"Roberto Tuareg'S","nomeReal":"Roberto Lucio de Oliveira Dias","numero":"14333","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/e1\/ro\/roberto-tuareg-s-14333.jpg","partido":"PTB","coligacao":"Jo\u00e3o Pessoa Mais Feliz I (PTB \/ PMDB \/ PR)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":567,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Roberto Lucio de Oliveira Dias<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 58 anos (12\/12\/1953)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Sap&eacute;\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Cantor e Compositor<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> L&ecirc; e Escreve<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"L\u00ea e Escreve"},"250":{"id":null,"nome":"Jardel","nomeReal":"Jardel Cabral Fagundes","numero":"40222","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/cc\/ja\/jardel-psb-40222.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Pra Seguir em Frente I (PDT \/ PSB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":548,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jardel Cabral Fagundes<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 49 anos (13\/10\/1963)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Assistente Social<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"523":{"id":null,"nome":"Tito","nomeReal":"Francisco Tito Luiz Filho","numero":"28333","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/9f\/ti\/tito-prtb-28333.jpg","partido":"PRTB","coligacao":"Jo\u00e3o Pessoa do Futuro (PRTB \/ PHS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":542,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Francisco Tito Luiz Filho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 74 anos (05\/07\/1938)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Patu\/RN<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Aposentado (Exceto Servidor P&uacute;blico)<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"36":{"id":null,"nome":"Andr\u00e9a Maranh\u00e3o","nomeReal":"Andr\u00e9a Maranh\u00e3o de Oliveira Dantas Abrantes","numero":"15333","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/49\/an\/andrea-maranhao.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":539,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Andr&eacute;a Maranh&atilde;o de Oliveira Dantas Abrantes<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 48 anos (09\/03\/1964)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Rio de Janeiro\/RJ<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Pedagogo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"10":{"id":null,"nome":"Aldenora Bezerra","nomeReal":"Maria Aldenora Bezerra de Sousa","numero":"40123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/02\/al\/aldenora-bezerra.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Pra Seguir em Frente I (PDT \/ PSB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":533,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Maria Aldenora Bezerra de Sousa<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 35 anos (20\/06\/1977)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Municipal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"66":{"id":null,"nome":"Bruno Linhares","nomeReal":"Bruno Linhares Rodrigues","numero":"20333","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/6c\/br\/bruno-linhares.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":532,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Bruno Linhares Rodrigues<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 23 anos (05\/11\/1988)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"526":{"id":null,"nome":"Trajano","nomeReal":"Jo\u00e3o Trajano Pereira","numero":"19777","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/95\/tr\/trajano-ptn-19777.jpg","partido":"PTN","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o pra Seguir em Frente Ii (PTN \/ DEM)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":530,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jo&atilde;o Trajano Pereira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 51 anos (08\/11\/1960)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Cai&ccedil;ara\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Comerciante<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"18":{"id":null,"nome":"Alexandre Palitot","nomeReal":"Alexandre Vieira Palitot","numero":"11911","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/8b\/al\/alexandre-palitot.jpg","partido":"PP","coligacao":"(PP)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":524,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Alexandre Vieira Palitot<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 42 anos (15\/07\/1970)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Rio de Janeiro\/RJ<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"147":{"id":null,"nome":"Ednaldo Poiva","nomeReal":"Ednaldo Oliveira Correia","numero":"11456","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/32\/ed\/ednaldo-poiva.jpg","partido":"PP","coligacao":"(PP)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":519,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Ednaldo Oliveira Correia<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 35 anos (26\/08\/1977)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"32":{"id":null,"nome":"Andr\u00e9 Luis","nomeReal":"Andr\u00e9 Luis dos Santos Silva","numero":"25800","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/e8\/an\/andre-luis-dem-25800.jpg","partido":"DEM","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o pra Seguir em Frente Ii (PTN \/ DEM)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":517,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Andr&eacute; Luis dos Santos Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 44 anos (28\/12\/1967)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor de Ensino M&eacute;dio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"146":{"id":null,"nome":"Ednaldo da Moradia","nomeReal":"Ednaldo Ferreira Fontes","numero":"65040","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/55\/ed\/ednaldo-da-moradia.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iv (PV \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":516,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Ednaldo Ferreira Fontes<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 48 anos (08\/02\/1964)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vendedor Pracista, Representante, Caixeiro-Viajante e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"13":{"id":null,"nome":"Alessandro do Motociclismo","nomeReal":"Alessandro Barros Ferreira","numero":"15888","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/c2\/al\/alessandro-do-motociclismo.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":502,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Alessandro Barros Ferreira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 41 anos (03\/03\/1971)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Comerciante<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"416":{"id":null,"nome":"Pedrinho do Pt","nomeReal":"Pedro Clementino de Souza","numero":"13666","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/98\/pe\/pedrinho-do-pt.jpg","partido":"PT","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa I (PT \/ PPS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":498,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Pedro Clementino de Souza<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 36 anos (12\/11\/1975)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Brejo do Cruz\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Municipal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"295":{"id":null,"nome":"Junior Felix","nomeReal":"Ednaldo Felix da Silva Junior","numero":"10102","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/fe\/ju\/junior-felix.jpg","partido":"PRB","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa Ii (PRB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":494,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Ednaldo Felix da Silva Junior<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 37 anos (31\/03\/1975)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Maceio\/AL<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"338":{"id":null,"nome":"Luiz Pereira","nomeReal":"Luiz Pereira de Morais","numero":"12333","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/32\/lu\/luiz-pereira-pdt-12333.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":491,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Luiz Pereira de Morais<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 60 anos (30\/11\/1951)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Estadual<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"542":{"id":null,"nome":"Weliton Maia","nomeReal":"Weliton Olimpio Maia","numero":"20001","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/c1\/we\/weliton-maia.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":491,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Weliton Olimpio Maia<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 53 anos (27\/05\/1959)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Bel&eacute;m do Brejo\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> T&eacute;cnico de Eletricidade, Eletr&ocirc;nica e Telecomunica&ccedil;&otilde;es<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"128":{"id":null,"nome":"Dr. Leidson Holanda","nomeReal":"Jos\u00e9 Leidson de Almeida Holanda","numero":"44444","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/2c\/dr\/dr-leidson-holanda.jpg","partido":"PRP","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iii (PRP \/ PSD)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":490,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jos&eacute; Leidson de Almeida Holanda<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 52 anos (08\/05\/1960)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Cajazeiras\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Federal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"167":{"id":null,"nome":"Eug\u00eanio Falc\u00e3o","nomeReal":"Eug\u00eanio de Sousa Falc\u00e3o Neto","numero":"54444","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/6d\/eu\/eugenio-falcao.jpg","partido":"PPL","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":488,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Eug&ecirc;nio de Sousa Falc&atilde;o Neto<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 29 anos (08\/06\/1983)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Estudante, Bolsista, Estagi&aacute;rio e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"2":{"id":null,"nome":"Adonai","nomeReal":"Adonai Golombko","numero":"17000","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/98\/ad\/adonai.jpg","partido":"PSL","coligacao":"Por Amor a Jo\u00e3o Pessoa Sempre Iii (PSL \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":482,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Adonai Golombko<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 46 anos (08\/12\/1965)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Jornalista e Redator<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"530":{"id":null,"nome":"Valdevino","nomeReal":"Jose Valdevino Neto","numero":"22666","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/be\/va\/valdevino-pr-22666.jpg","partido":"PR","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":481,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jose Valdevino Neto<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 42 anos (26\/06\/1970)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Pianco\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Enfermeiro<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"467":{"id":null,"nome":"Rodrigo Senador","nomeReal":"Rodrigo Rafael Ferreira de Seixas","numero":"45555","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/af\/ro\/rodrigo-senador.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"Por Amor a Joao Pessoa Sempre - I (PSDC \/ PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":478,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Rodrigo Rafael Ferreira de Seixas<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 32 anos (05\/02\/1980)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"201":{"id":null,"nome":"Gra\u00e7a Amiga de Sempre","nomeReal":"Maria das Gra\u00e7as Lucas dos Santos","numero":"20555","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/e7\/gr\/graca-amiga-de-sempre.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":469,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Maria das Gra&ccedil;as Lucas dos Santos<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 49 anos (11\/05\/1963)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Bananeiras\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Municipal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"508":{"id":null,"nome":"Socorro Alencar","nomeReal":"Maria do Socorro Ferreira Alencar","numero":"40004","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/86\/so\/socorro-alencar-psb-40004.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Pra Seguir em Frente I (PDT \/ PSB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":466,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Maria do Socorro Ferreira Alencar<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 47 anos (02\/12\/1964)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Contador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"72":{"id":null,"nome":"Camilo Macedo","nomeReal":"Jose Camilo Macedo Marinho","numero":"13678","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/23\/ca\/camilo-macedo.jpg","partido":"PT","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa I (PT \/ PPS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":465,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jose Camilo Macedo Marinho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 59 anos (11\/10\/1953)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Advogado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"421":{"id":null,"nome":"Pedro o Agente de Saude","nomeReal":"Pedro Ferreira de Lima Santana","numero":"27232","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/7c\/pe\/pedro-o-agente-de-saude.jpg","partido":"PSDC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":463,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Pedro Ferreira de Lima Santana<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 34 anos (28\/06\/1978)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Agente de Sa&uacute;de e Sanitarista<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"380":{"id":null,"nome":"Michel Costa Carvalho","nomeReal":"Michel Costa Carvalho","numero":"22555","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/d0\/mi\/michel-costa-carvalho-22555.jpg","partido":"PR","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":463,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Michel Costa Carvalho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 29 anos (04\/01\/1983)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Recepcionista<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"336":{"id":null,"nome":"Luiz Alves","nomeReal":"Jos\u00e9 Luiz Alves da Costa","numero":"11777","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/f5\/lu\/luiz-alves-pp-11777.jpg","partido":"PP","coligacao":"(PP)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":462,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jos&eacute; Luiz Alves da Costa<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 45 anos (01\/02\/1967)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Incompleto"},"544":{"id":null,"nome":"Wilder Kehrle","nomeReal":"Wilder Kehrle","numero":"70010","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/18\/wi\/wilder-kehrle.jpg","partido":"PT do B","coligacao":"Por Amor a Jo\u00e3o Pessoa Sempre Iii (PSL \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":461,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Wilder Kehrle<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 44 anos (01\/03\/1968)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Concei&ccedil;&atilde;o\/PR<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"510":{"id":null,"nome":"S\u00f4nia Lima","nomeReal":"S\u00f4nia Maria de Lima Santos","numero":"13131","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/39\/so\/sonia-lima.jpg","partido":"PT","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa I (PT \/ PPS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":454,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> S&ocirc;nia Maria de Lima Santos<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 51 anos (17\/06\/1961)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Estadual<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"393":{"id":null,"nome":"Neusiana Fernandes","nomeReal":"Neusiana Vieira Fernandes","numero":"28888","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/3c\/ne\/neusiana-fernandes.jpg","partido":"PRTB","coligacao":"Jo\u00e3o Pessoa do Futuro (PRTB \/ PHS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":454,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Neusiana Vieira Fernandes<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 31 anos (12\/05\/1981)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Manaus\/AM<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Estudante, Bolsista, Estagi&aacute;rio e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"116":{"id":null,"nome":"Diego Lopes","nomeReal":"Diego Trindade Lopes","numero":"43123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/b7\/di\/diego-lopes.jpg","partido":"PV","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iv (PV \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":454,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Diego Trindade Lopes<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 26 anos (04\/03\/1986)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Atleta Profissional e T&eacute;cnico em Desportos<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"68":{"id":null,"nome":"Cabo Rocha","nomeReal":"Valmir Cortes Rocha Barbosa","numero":"55190","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/32\/ca\/cabo-rocha-psd-55190.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":449,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Valmir Cortes Rocha Barbosa<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 38 anos (24\/02\/1974)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Policial Militar<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"464":{"id":null,"nome":"Robson Xavier","nomeReal":"Robson Marques Xavier","numero":"22922","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/a1\/ro\/robson-xavier.jpg","partido":"PR","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":444,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Robson Marques Xavier<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 38 anos (15\/11\/1973)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Policial Militar<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"344":{"id":null,"nome":"Mangaba","nomeReal":"Ironildo Leal de Oliveira","numero":"20234","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/c7\/ma\/mangaba.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":443,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Ironildo Leal de Oliveira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 49 anos (31\/01\/1963)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Areia\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Agente Administrativo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"293":{"id":null,"nome":"J\u00fanior Brasil","nomeReal":"Candido Junior Brasil de Lucena","numero":"25777","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/70\/ju\/junior-brasil-dem-25777.jpg","partido":"DEM","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o pra Seguir em Frente Ii (PTN \/ DEM)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":439,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Candido Junior Brasil de Lucena<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 40 anos (14\/01\/1972)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Serra Branca\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"466":{"id":null,"nome":"Rodrigo Mateus","nomeReal":"Rodrigo Mateus Siqueira da Silva","numero":"14123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/c0\/ro\/rodrigo-mateus.jpg","partido":"PTB","coligacao":"Jo\u00e3o Pessoa Mais Feliz I (PTB \/ PMDB \/ PR)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":427,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Rodrigo Mateus Siqueira da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 30 anos (26\/03\/1982)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Recife\/PE<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"404":{"id":null,"nome":"Pablo Farias","nomeReal":"Pablo Farias da Silva","numero":"17111","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/b6\/pa\/pablo-farias.jpg","partido":"PSL","coligacao":"Por Amor a Jo\u00e3o Pessoa Sempre Iii (PSL \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":426,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Pablo Farias da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 27 anos (24\/07\/1985)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Advogado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"140":{"id":null,"nome":"Edes Barbosa","nomeReal":"Edes dos Santos Barbosa","numero":"55655","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/95\/ed\/edes-barbosa.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":425,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Edes dos Santos Barbosa<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 40 anos (27\/11\/1971)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Policial Militar<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"114":{"id":null,"nome":"Deo Nunes","nomeReal":"Glaudevaldo Nunes Costa","numero":"11191","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/65\/de\/deo-nunes.jpg","partido":"PP","coligacao":"(PP)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":422,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Glaudevaldo Nunes Costa<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 48 anos (08\/05\/1964)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"350":{"id":null,"nome":"Marcelo Pianc\u00f3","nomeReal":"Marcelo Fabio Montenegro Bento de Souza","numero":"23900","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/3c\/ma\/marcelo-pianco.jpg","partido":"PPS","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa I (PT \/ PPS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":418,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Marcelo Fabio Montenegro Bento de Souza<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 46 anos (11\/12\/1965)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Pianc&oacute;\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"484":{"id":null,"nome":"Sagto Edmilson","nomeReal":"Edmilson de Sa Correia","numero":"31007","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/6d\/sa\/sagto-edmilson.jpg","partido":"PHS","coligacao":"Jo\u00e3o Pessoa do Futuro (PRTB \/ PHS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":415,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Edmilson de Sa Correia<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 43 anos (03\/03\/1969)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Policial Militar<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Incompleto"},"171":{"id":null,"nome":"Everaldo do Telemensagem","nomeReal":"Everaldo de Andrade Silva","numero":"10789","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/f3\/ev\/everaldo-do-telemensagem.jpg","partido":"PRB","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa Ii (PRB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":411,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Everaldo de Andrade Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 39 anos (21\/01\/1973)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Comerciante<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"229":{"id":null,"nome":"Irm\u00e3o do Taxi","nomeReal":"Wilson Paulo de Lira","numero":"10111","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/56\/ir\/irmao-do-taxi.jpg","partido":"PRB","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa Ii (PRB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":411,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Wilson Paulo de Lira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 44 anos (06\/03\/1968)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Taxista<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"29":{"id":null,"nome":"Ana Paula Ramalho","nomeReal":"Ana Paula Cavalcanti Ramalho","numero":"15114","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/47\/an\/ana-paula-ramalho.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":406,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Ana Paula Cavalcanti Ramalho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 50 anos (14\/11\/1961)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Vi&uacute;vo(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Gerente<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"452":{"id":null,"nome":"Ricardo Fernandes","nomeReal":"Ricardo Nascimento Fernandes","numero":"31000","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/53\/ri\/ricardo-fernandes-phs-31000.jpg","partido":"PHS","coligacao":"Jo\u00e3o Pessoa do Futuro (PRTB \/ PHS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":405,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Ricardo Nascimento Fernandes<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 34 anos (23\/01\/1978)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Advogado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"239":{"id":null,"nome":"Ivanildo Bebidas","nomeReal":"Ivanildo Lopes da Silva","numero":"22123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/3d\/iv\/ivanildo-bebidas.jpg","partido":"PR","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":402,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Ivanildo Lopes da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 49 anos (05\/02\/1963)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"427":{"id":null,"nome":"Prof. Chaves","nomeReal":"Francisco Jos\u00e9 Chaves","numero":"44222","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/8f\/pr\/prof-chaves-44222.jpg","partido":"PRP","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iii (PRP \/ PSD)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":402,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Francisco Jos&eacute; Chaves<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 58 anos (28\/10\/1953)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Santa Rita\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor de Ensino Superior<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"270":{"id":null,"nome":"John Werberth","nomeReal":"John Werbeth Estrela Londres Thoma","numero":"65300","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/93\/jo\/john-werberth.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iv (PV \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":390,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> John Werbeth Estrela Londres Thoma<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 41 anos (16\/01\/1971)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Contador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"309":{"id":null,"nome":"Laudecir","nomeReal":"Laudecir da Silva Maciel","numero":"36123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/83\/la\/laudecir.jpg","partido":"PTC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":389,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Laudecir da Silva Maciel<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 49 anos (23\/06\/1963)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Mamanguape\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Incompleto"},"267":{"id":null,"nome":"Joaquim do Ldf","nomeReal":"Joaquim Leite Ferreira","numero":"36999","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/52\/jo\/joaquim-do-ldf.jpg","partido":"PTC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":387,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Joaquim Leite Ferreira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 36 anos (18\/12\/1975)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Pianc&oacute;\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vendedor Pracista, Representante, Caixeiro-Viajante e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"112":{"id":null,"nome":"Denilzo Batista","nomeReal":"Denilzo Batista de Souza","numero":"11511","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/79\/de\/denilzo-batista.jpg","partido":"PP","coligacao":"(PP)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":387,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Denilzo Batista de Souza<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 35 anos (26\/03\/1977)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"311":{"id":null,"nome":"Legy Pedro","nomeReal":"Legy Pedro Freires","numero":"55555","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/be\/le\/legy-pedro.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":385,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Legy Pedro Freires<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 36 anos (27\/09\/1976)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Itabaiana\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Recepcionista<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"110":{"id":null,"nome":"Deda da Gauchinha","nomeReal":"Maria Jos\u00e9 Caitano de Ara\u00fajo","numero":"22444","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/c0\/de\/deda-da-gauchinha.jpg","partido":"PR","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":385,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Maria Jos&eacute; Caitano de Ara&uacute;jo<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 54 anos (08\/06\/1958)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Pilar\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Aposentado (Exceto Servidor P&uacute;blico)<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"521":{"id":null,"nome":"Tico Fiscal","nomeReal":"Francisco Jose da Silva","numero":"31234","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/71\/ti\/tico-fiscal.jpg","partido":"PHS","coligacao":"Jo\u00e3o Pessoa do Futuro (PRTB \/ PHS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":384,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Francisco Jose da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 59 anos (17\/10\/1953)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Piloes\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Despachante<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"519":{"id":null,"nome":"Tia Luzia","nomeReal":"Luzia de Lima Ara\u00fajo","numero":"13300","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/6b\/ti\/tia-luzia-pt-13300.jpg","partido":"PT","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa I (PT \/ PPS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":383,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Luzia de Lima Ara&uacute;jo<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 58 anos (11\/05\/1954)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Brejo do Cruz\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Comerciante<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"517":{"id":null,"nome":"Thiago Diniz","nomeReal":"Thiago Diniz Pereira","numero":"23023","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/10\/th\/thiago-diniz.jpg","partido":"PPS","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa I (PT \/ PPS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":380,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Thiago Diniz Pereira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 21 anos (19\/08\/1991)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"297":{"id":null,"nome":"Junior Pires","nomeReal":"Jair de Queiroz Pires Junior","numero":"25456","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/2c\/ju\/junior-pires.jpg","partido":"DEM","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o pra Seguir em Frente Ii (PTN \/ DEM)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":379,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jair de Queiroz Pires Junior<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 24 anos (13\/08\/1988)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Estudante, Bolsista, Estagi&aacute;rio e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"242":{"id":null,"nome":"Jadson","nomeReal":"Jadson Alessandro Marinho Quirino","numero":"43789","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/0e\/ja\/jadson-pv-43789.jpg","partido":"PV","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iv (PV \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":377,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jadson Alessandro Marinho Quirino<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 34 anos (07\/05\/1978)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Agente Administrativo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Incompleto"},"489":{"id":null,"nome":"Sandro Galv\u00e3o","nomeReal":"Mario Alessandro da Silva Galv\u00e3o","numero":"23999","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/01\/sa\/sandro-galvao.jpg","partido":"PPS","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa I (PT \/ PPS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":376,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Mario Alessandro da Silva Galv&atilde;o<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 37 anos (13\/10\/1975)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Operador de Equipamento de R&aacute;dio, Televis&atilde;o, Som e Cinema<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"482":{"id":null,"nome":"Rubia Formiga","nomeReal":"Rubia Aliane Matias de Almeida Formiga","numero":"40100","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/4e\/ru\/rubia-formiga.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Pra Seguir em Frente I (PDT \/ PSB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":373,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Rubia Aliane Matias de Almeida Formiga<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 56 anos (05\/08\/1956)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/MS<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Pedagogo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"511":{"id":null,"nome":"Suca","nomeReal":"Romilson Evangelista","numero":"40077","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/f8\/su\/suca-psb-40077.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Pra Seguir em Frente I (PDT \/ PSB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":373,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Romilson Evangelista<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 35 anos (12\/09\/1977)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joso Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Agente Administrativo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Incompleto"},"337":{"id":null,"nome":"Luiz do Alto e Comerciario","nomeReal":"Luiz Carlos Gomes","numero":"65650","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/6f\/lu\/luiz-do-alto-e-comerciario.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iv (PV \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":367,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Luiz Carlos Gomes<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 44 anos (25\/10\/1968)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoaq\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Administrador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"433":{"id":null,"nome":"Professor Brasileiro","nomeReal":"Manoel Lopes Brasileiro Neto","numero":"65555","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/1e\/pr\/professor-brasileiro.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iv (PV \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":367,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Manoel Lopes Brasileiro Neto<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 52 anos (25\/10\/1960)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor de Ensino Superior<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"225":{"id":null,"nome":"Interprete Reginaldo","nomeReal":"Reginaldo Freire das Neves","numero":"36236","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/24\/in\/interprete-reginaldo.jpg","partido":"PTC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":366,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Reginaldo Freire das Neves<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 39 anos (23\/02\/1973)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor de Ensino M&eacute;dio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"136":{"id":null,"nome":"Dr\u00aa Socorro Gadelha","nomeReal":"Maria do Socorro Gadelha Nobrega","numero":"23713","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/39\/dr\/dr-socorro-gadelha.jpg","partido":"PPS","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa I (PT \/ PPS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":365,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Maria do Socorro Gadelha Nobrega<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 49 anos (30\/06\/1963)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Sousa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Odont&oacute;logo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"356":{"id":null,"nome":"Marcos Dias","nomeReal":"Marcos Antonio de Oliveira Dias","numero":"50000","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/43\/ma\/marcos-dias.jpg","partido":"PSOL","coligacao":"(PSOL)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":364,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Marcos Antonio de Oliveira Dias<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 48 anos (15\/11\/1963)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Estadual<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"93":{"id":null,"nome":"Cilene","nomeReal":"Cilene Maria dos Santos Rufino","numero":"28123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/ac\/ci\/cilene-prtb-28123.jpg","partido":"PRTB","coligacao":"Jo\u00e3o Pessoa do Futuro (PRTB \/ PHS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":362,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Cilene Maria dos Santos Rufino<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 42 anos (08\/12\/1969)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Maceio\/AL<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Dona de Casa<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"103":{"id":null,"nome":"Dami\u00e3o Gon\u00e7alves","nomeReal":"Dami\u00e3o Gon\u00e7alves de Amorim Neto","numero":"25625","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/35\/da\/damiao-goncalves.jpg","partido":"DEM","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o pra Seguir em Frente Ii (PTN \/ DEM)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":360,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Dami&atilde;o Gon&ccedil;alves de Amorim Neto<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 47 anos (02\/12\/1964)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Estadual<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"456":{"id":null,"nome":"Rique","nomeReal":"Hercilio Rique de Sousa","numero":"31146","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/1a\/ri\/rique-phs-31146.jpg","partido":"PHS","coligacao":"Jo\u00e3o Pessoa do Futuro (PRTB \/ PHS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":353,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Hercilio Rique de Sousa<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 67 anos (21\/04\/1945)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Fiscal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"221":{"id":null,"nome":"Igor Ramalho","nomeReal":"Igor Silveira Ramalho","numero":"70321","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/5b\/ig\/igor-ramalho.jpg","partido":"PT do B","coligacao":"Por Amor a Jo\u00e3o Pessoa Sempre Iii (PSL \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":349,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Igor Silveira Ramalho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 20 anos (29\/09\/1992)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"420":{"id":null,"nome":"Pedro Flores","nomeReal":"Pedro Antonio das Flores","numero":"45613","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/3e\/pe\/pedro-flores.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"Por Amor a Joao Pessoa Sempre - I (PSDC \/ PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":346,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Pedro Antonio das Flores<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 59 anos (20\/03\/1953)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"334":{"id":null,"nome":"L\u00facio Castanha","nomeReal":"Jo\u00e3o L\u00facio Coutinho da Silva","numero":"11876","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/18\/lu\/lucio-castanha.jpg","partido":"PP","coligacao":"(PP)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":341,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jo&atilde;o L&uacute;cio Coutinho da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 45 anos (23\/06\/1967)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor e Instrutor de Forma&ccedil;&atilde;o Profissional<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"332":{"id":null,"nome":"Luciano Eletricista","nomeReal":"Luciano de Souza Ribeiro","numero":"54654","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/56\/lu\/luciano-eletricista.jpg","partido":"PPL","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":340,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Luciano de Souza Ribeiro<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 49 anos (30\/07\/1963)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Afogados\/PE<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Eletricista e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"216":{"id":null,"nome":"Hermano Queiroz","nomeReal":"Hermano Queiroz Neves de Lucena","numero":"13013","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/3d\/he\/hermano-queiroz.jpg","partido":"PT","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa I (PT \/ PPS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":338,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Hermano Queiroz Neves de Lucena<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 47 anos (10\/11\/1964)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Patos\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Comerciante<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"207":{"id":null,"nome":"Gustavo Fortuna","nomeReal":"Gustavo Adolpho Correia dos Santos","numero":"25555","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/ee\/gu\/gustavo-fortuna.jpg","partido":"DEM","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o pra Seguir em Frente Ii (PTN \/ DEM)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":329,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Gustavo Adolpho Correia dos Santos<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 24 anos (27\/11\/1987)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Estudante, Bolsista, Estagi&aacute;rio e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"256":{"id":null,"nome":"Joao do Doce","nomeReal":"Jo\u00e3o Raimundo de Sousa","numero":"10778","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/95\/jo\/joao-do-doce-10778.jpg","partido":"PRB","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa Ii (PRB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":322,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jo&atilde;o Raimundo de Sousa<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 45 anos (07\/03\/1967)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Logoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"23":{"id":null,"nome":"Amauri Almeida","nomeReal":"Amauri Barbosa de Almeida e Silva","numero":"20200","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/c5\/am\/amauri-almeida.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":320,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Amauri Barbosa de Almeida e Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 33 anos (03\/09\/1979)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Santos\/SP<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor de Ensino M&eacute;dio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"166":{"id":null,"nome":"Eudes Henrique Bolinha de Fogo","nomeReal":"Eudes Henrique de Lima","numero":"10000","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/32\/eu\/eudes-henrique-bolinha-de-fogo.jpg","partido":"PRB","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa Ii (PRB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":313,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Eudes Henrique de Lima<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 29 anos (02\/11\/1982)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Publicit&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"9":{"id":null,"nome":"Alberto Rocha","nomeReal":"Luiz Alberto Rodrigues da Rocha","numero":"65500","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/d3\/al\/alberto-rocha.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iv (PV \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":309,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Luiz Alberto Rodrigues da Rocha<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 39 anos (04\/01\/1973)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Administrador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"298":{"id":null,"nome":"Junior Som","nomeReal":"Junio Batista de Lima","numero":"19110","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/9a\/ju\/junior-som.jpg","partido":"PTN","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o pra Seguir em Frente Ii (PTN \/ DEM)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":309,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Junio Batista de Lima<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 35 anos (05\/02\/1977)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Incompleto"},"99":{"id":null,"nome":"D Dois","nomeReal":"David Venceslau Alves","numero":"20222","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/c3\/d-\/d-dois.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":309,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> David Venceslau Alves<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 29 anos (22\/10\/1983)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> S&atilde;o Paulo\/SP<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Auxiliar de Escrit&oacute;rio e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"352":{"id":null,"nome":"Marcio Domingos","nomeReal":"Marcio Domingos de Oliveira","numero":"10300","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/35\/ma\/marcio-domingos.jpg","partido":"PRB","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa Ii (PRB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":309,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Marcio Domingos de Oliveira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 30 anos (21\/03\/1982)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Motorista de Ve&iacute;culos de Transporte de Carga<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"262":{"id":null,"nome":"Jo\u00e3o Muleta","nomeReal":"Joao Batista Freire Filho","numero":"43144","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/0e\/jo\/joao-muleta.jpg","partido":"PV","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iv (PV \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":308,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Joao Batista Freire Filho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 55 anos (29\/10\/1956)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Incompleto"},"448":{"id":null,"nome":"Rejane Marinho","nomeReal":"Rejane Marinho Guedes Cavalcante","numero":"22999","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/8a\/re\/rejane-marinho.jpg","partido":"PR","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":303,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Rejane Marinho Guedes Cavalcante<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 62 anos (24\/09\/1950)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Secret&aacute;rio e Datil&oacute;grafo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"12":{"id":null,"nome":"Alemao","nomeReal":"Josinaldo Farias de Oliveira","numero":"65789","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/76\/al\/alemao-pc-do-b-65789.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iv (PV \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":302,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Josinaldo Farias de Oliveira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 28 anos (23\/12\/1983)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PR<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Administrador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"445":{"id":null,"nome":"Rama Dantas","nomeReal":"Severina dos Ramos Silva Dantas","numero":"16123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/5d\/ra\/rama-dantas.jpg","partido":"PSTU","coligacao":"(PSTU)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":301,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Severina dos Ramos Silva Dantas<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 42 anos (26\/02\/1970)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor de Ensino Fundamental<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"531":{"id":null,"nome":"Valmir Junior","nomeReal":"Valmir Junior da Silva","numero":"10114","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/4c\/va\/valmir-junior.jpg","partido":"PRB","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa Ii (PRB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":296,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Valmir Junior da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 41 anos (05\/02\/1971)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"339":{"id":null,"nome":"Luiz Rodrigues","nomeReal":"Luiz Rodrigues de Sousa","numero":"20021","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/6a\/lu\/luiz-rodrigues-psc-20021.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":294,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Luiz Rodrigues de Sousa<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 39 anos (07\/04\/1973)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Santana de Mangueira\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Corretor de Im&oacute;veis, Seguros, T&iacute;tulos e Valores<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"59":{"id":null,"nome":"Biu Cabeleireiro","nomeReal":"Severino Serafim de Melo","numero":"70630","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/ec\/bi\/biu-cabeleireiro.jpg","partido":"PT do B","coligacao":"Por Amor a Jo\u00e3o Pessoa Sempre Iii (PSL \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":294,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Severino Serafim de Melo<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 54 anos (28\/04\/1958)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Cabeleireiro e Barbeiro<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"154":{"id":null,"nome":"Eliane de Laranjeira","nomeReal":"Eliane Maria Lopes Monteiro","numero":"20013","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/c7\/el\/eliane-de-laranjeira.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":290,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Eliane Maria Lopes Monteiro<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 62 anos (13\/07\/1950)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Pirpirituba\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"227":{"id":null,"nome":"Irma Gloria","nomeReal":"Luiza Gloriete Soares da Silva","numero":"65777","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/39\/ir\/irma-gloria-pc-do-b-65777.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iv (PV \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":288,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Luiza Gloriete Soares da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 52 anos (07\/09\/1960)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Administrador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"525":{"id":null,"nome":"Tony Fernandes","nomeReal":"Antonio Fernandes da Cunha","numero":"70987","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/a4\/to\/tony-fernandes.jpg","partido":"PT do B","coligacao":"Por Amor a Jo\u00e3o Pessoa Sempre Iii (PSL \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":286,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Antonio Fernandes da Cunha<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 57 anos (29\/04\/1955)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Serraria\/PR<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Contador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"189":{"id":null,"nome":"Francisca Luzia","nomeReal":"Francisca Luzia Pereira dos Santos","numero":"27770","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/d1\/fr\/francisca-luzia.jpg","partido":"PSDC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":285,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Francisca Luzia Pereira dos Santos<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 46 anos (18\/08\/1966)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Juazeirinho\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Municipal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"289":{"id":null,"nome":"Jovem China","nomeReal":"Eronaldo de Sousa Queiroz","numero":"44123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/62\/jo\/jovem-china.jpg","partido":"PRP","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iii (PRP \/ PSD)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":284,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Eronaldo de Sousa Queiroz<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 56 anos (05\/01\/1956)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Patos\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> T&eacute;cnico Contabilidade, Estat&iacute;stica, Economia Dom&eacute;stica e Administra&ccedil;&atilde;o<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"30":{"id":null,"nome":"Anaide","nomeReal":"Anaide de Cassia do Nascimento","numero":"28678","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/54\/an\/anaide-28678.jpg","partido":"PRTB","coligacao":"Jo\u00e3o Pessoa do Futuro (PRTB \/ PHS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":284,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Anaide de Cassia do Nascimento<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 36 anos (24\/12\/1975)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor de Ensino Fundamental<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"210":{"id":null,"nome":"Helena Carvalho","nomeReal":"Francisca Helena Carvalho de Souza","numero":"33456","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/e2\/he\/helena-carvalho.jpg","partido":"PMN","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":284,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Francisca Helena Carvalho de Souza<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 44 anos (12\/10\/1968)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Aracati\/CE<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Agente de Sa&uacute;de e Sanitarista<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"286":{"id":null,"nome":"Josimar \u00d3tica( o Barata)","nomeReal":"Josimar Pontes de Ara\u00fajo","numero":"11888","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/2e\/jo\/josimar-otica-o-barata.jpg","partido":"PP","coligacao":"(PP)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":276,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Josimar Pontes de Ara&uacute;jo<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 51 anos (08\/11\/1960)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Comerciante<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"126":{"id":null,"nome":"Dr. Domingos","nomeReal":"Domingos Laurindo Pereira","numero":"17177","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/47\/dr\/dr-domingos-psl-17177.jpg","partido":"PSL","coligacao":"Por Amor a Jo\u00e3o Pessoa Sempre Iii (PSL \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":265,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Domingos Laurindo Pereira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 54 anos (23\/03\/1958)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Advogado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"527":{"id":null,"nome":"Ubiratan","nomeReal":"Jose Ubirat\u00e3 Souza da Silva","numero":"33777","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/28\/ub\/ubiratan-33777.jpg","partido":"PMN","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":265,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jose Ubirat&atilde; Souza da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 32 anos (23\/03\/1980)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Guarabira\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"549":{"id":null,"nome":"Zagma Maga","nomeReal":"Zagma Sayonara Ferraz Silva Gurgel","numero":"55113","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/a1\/za\/zagma-maga.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":265,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Zagma Sayonara Ferraz Silva Gurgel<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 48 anos (11\/07\/1964)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Comerciante<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"80":{"id":null,"nome":"Carlos Silva","nomeReal":"Jos\u00e9 Carlos Silva do Nascimento","numero":"11123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/a0\/ca\/carlos-silva-pp-11123.jpg","partido":"PP","coligacao":"(PP)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":258,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jos&eacute; Carlos Silva do Nascimento<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 40 anos (03\/04\/1972)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"509":{"id":null,"nome":"Socorro Menezes","nomeReal":"Maria do Socorro da Silva Menezes","numero":"55855","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/62\/so\/socorro-menezes.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":256,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Maria do Socorro da Silva Menezes<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 55 anos (13\/08\/1957)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Guajar&aacute;-Mirim\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Municipal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"533":{"id":null,"nome":"Valter Nogueira","nomeReal":"Valter Nogueira de Amorim","numero":"12567","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/d7\/va\/valter-nogueira.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":252,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Valter Nogueira de Amorim<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 49 anos (01\/11\/1962)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Sol&acirc;nea\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Vi&uacute;vo(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Jornalista e Redator<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"547":{"id":null,"nome":"Xexeu","nomeReal":"Erinaldo Pessoa e Silva","numero":"43111","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/58\/xe\/xexeu-pv-43111.jpg","partido":"PV","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iv (PV \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":250,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Erinaldo Pessoa e Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 41 anos (13\/01\/1971)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Policial Militar<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"397":{"id":null,"nome":"Nilda Vieira","nomeReal":"Ivanilda Vieira de Sousa","numero":"19123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/e4\/ni\/nilda-vieira.jpg","partido":"PTN","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o pra Seguir em Frente Ii (PTN \/ DEM)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":248,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Ivanilda Vieira de Sousa<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 50 anos (23\/09\/1962)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Pombal\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"200":{"id":null,"nome":"Gorete Mamede","nomeReal":"Maria Gorete Mamede","numero":"65200","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/c4\/go\/gorete-mamede.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iv (PV \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":247,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Maria Gorete Mamede<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 55 anos (05\/03\/1957)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Vi&uacute;vo(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Enfermeiro<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"400":{"id":null,"nome":"Olavio","nomeReal":"Olavio Urquiza Herculano","numero":"43003","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/9e\/ol\/olavio-pv-43003.jpg","partido":"PV","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iv (PV \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":246,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Olavio Urquiza Herculano<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 46 anos (08\/12\/1965)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Administrador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"76":{"id":null,"nome":"Carlos Augusto","nomeReal":"Carlos Augusto Tomaz de Oliveira","numero":"40013","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/e5\/ca\/carlos-augusto-psb-40013.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Pra Seguir em Frente I (PDT \/ PSB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":243,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Carlos Augusto Tomaz de Oliveira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 61 anos (04\/12\/1950)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Agente Administrativo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"50":{"id":null,"nome":"Barbosa","nomeReal":"Jose Barbosa dos Santos Filho","numero":"65321","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/2e\/ba\/barbosa-pc-do-b-65321.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iv (PV \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":242,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jose Barbosa dos Santos Filho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 54 anos (02\/05\/1958)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Estadual<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"460":{"id":null,"nome":"Roberto Gomes","nomeReal":"Roberto Gomes do Nascimento","numero":"27333","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/2e\/ro\/roberto-gomes-psdc-27333.jpg","partido":"PSDC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":239,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Roberto Gomes do Nascimento<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 43 anos (08\/01\/1969)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"137":{"id":null,"nome":"Dudu","nomeReal":"Cicero Eduardo Santos de Moura","numero":"43555","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/68\/du\/dudu-pv-43555.jpg","partido":"PV","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iv (PV \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":238,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Cicero Eduardo Santos de Moura<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 32 anos (23\/05\/1980)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Corretor de Im&oacute;veis, Seguros, T&iacute;tulos e Valores<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Incompleto"},"47":{"id":null,"nome":"Arruda","nomeReal":"Jo\u00e3o Fernandes de Arruda","numero":"50567","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/da\/ar\/arruda-psol-50567.jpg","partido":"PSOL","coligacao":"(PSOL)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":236,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jo&atilde;o Fernandes de Arruda<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 45 anos (01\/06\/1967)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Itatuba\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Comerciante<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"532":{"id":null,"nome":"Valter Gas","nomeReal":"Valto Guimaraes Almeida","numero":"17147","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/18\/va\/valter-gas.jpg","partido":"PSL","coligacao":"Por Amor a Jo\u00e3o Pessoa Sempre Iii (PSL \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":236,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Valto Guimaraes Almeida<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 48 anos (26\/03\/1964)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Incompleto"},"329":{"id":null,"nome":"Luciana Carvalho","nomeReal":"Luciana de Carvalho Camelo","numero":"40500","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/48\/lu\/luciana-carvalho.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Pra Seguir em Frente I (PDT \/ PSB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":235,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Luciana de Carvalho Camelo<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 35 anos (13\/05\/1977)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Municipal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Incompleto"},"540":{"id":null,"nome":"Walter Ataide","nomeReal":"Walter Ataide da Silva","numero":"36036","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/85\/wa\/walter-ataide.jpg","partido":"PTC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":232,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Walter Ataide da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 60 anos (14\/12\/1951)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Comerciante<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Incompleto"},"278":{"id":null,"nome":"Jorge Luis","nomeReal":"Jorge Luis Barbosa","numero":"33100","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/4d\/jo\/jorge-luis-pmn-33100.jpg","partido":"PMN","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":231,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jorge Luis Barbosa<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 45 anos (07\/09\/1967)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Campina Grande\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Policial Militar<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"231":{"id":null,"nome":"Irm\u00e3o Mailton","nomeReal":"Mailton Jose da Costa","numero":"17722","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/69\/ir\/irmao-mailton.jpg","partido":"PSL","coligacao":"Por Amor a Jo\u00e3o Pessoa Sempre Iii (PSL \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":227,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Mailton Jose da Costa<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 45 anos (26\/07\/1967)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Porteiro de Edif&iacute;cio, Ascensorista, Garagista e Zelador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"82":{"id":null,"nome":"Carvalho","nomeReal":"Evanildo do Nascimento Carvalho","numero":"40007","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/5a\/ca\/carvalho-psb-40007.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Pra Seguir em Frente I (PDT \/ PSB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":225,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Evanildo do Nascimento Carvalho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 51 anos (28\/02\/1961)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Policial Militar<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Incompleto"},"33":{"id":null,"nome":"Andre Martins","nomeReal":"Andre Martins dos Santos","numero":"65444","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/ef\/an\/andre-martins.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iv (PV \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":224,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Andre Martins dos Santos<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 32 anos (01\/12\/1979)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PR<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Administrador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"392":{"id":null,"nome":"Neto Zaccara","nomeReal":"Dante Zaccara Neto","numero":"20500","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/0e\/ne\/neto-zaccara.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":223,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Dante Zaccara Neto<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 32 anos (13\/07\/1980)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Administrador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"346":{"id":null,"nome":"Manoel In\u00e1cio Neto","nomeReal":"Manoel In\u00e1cio Neto","numero":"20345","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/24\/ma\/manoel-inacio-neto.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":223,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Manoel In&aacute;cio Neto<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 58 anos (14\/06\/1954)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Pil&otilde;es\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Aposentado (Exceto Servidor P&uacute;blico)<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"290":{"id":null,"nome":"Juarez Marques","nomeReal":"Juarez Pereira Marques","numero":"10310","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/78\/ju\/juarez-marques.jpg","partido":"PRB","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa Ii (PRB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":222,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Juarez Pereira Marques<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 44 anos (22\/09\/1968)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Comerciante<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"451":{"id":null,"nome":"Ricardo Agra","nomeReal":"Ricardo Cardoso Agra de Castro","numero":"13777","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/59\/ri\/ricardo-agra.jpg","partido":"PT","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa I (PT \/ PPS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":215,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Ricardo Cardoso Agra de Castro<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 35 anos (11\/02\/1977)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Administrador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"266":{"id":null,"nome":"Jo\u00e3ozinho Lambafera","nomeReal":"Jo\u00e3o Batista da Rocha Melo","numero":"54123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/d3\/jo\/joaozinho-lambafera.jpg","partido":"PPL","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":214,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jo&atilde;o Batista da Rocha Melo<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 39 anos (10\/12\/1972)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Ator e Diretor de Espet&aacute;culos P&uacute;blicos<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"483":{"id":null,"nome":"Russo Balboa","nomeReal":"Edivaldo Galdino de Lima","numero":"10999","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/5d\/ru\/russo-balboa.jpg","partido":"PRB","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa Ii (PRB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":212,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Edivaldo Galdino de Lima<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 36 anos (08\/11\/1975)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Juazerinho\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Incompleto"},"15":{"id":null,"nome":"Alexandre Coronago","nomeReal":"Alexandre Fernandez Coronago","numero":"28045","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/91\/al\/alexandre-coronago.jpg","partido":"PRTB","coligacao":"Jo\u00e3o Pessoa do Futuro (PRTB \/ PHS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":209,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Alexandre Fernandez Coronago<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 43 anos (05\/10\/1969)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> S&atilde;o Paulo\/SP<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Jornalista e Redator<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"514":{"id":null,"nome":"Tarcisio Andrade","nomeReal":"Tarcisio Andrade Guimaraes","numero":"43043","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/04\/ta\/tarcisio-andrade.jpg","partido":"PV","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iv (PV \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":209,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Tarcisio Andrade Guimaraes<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 50 anos (26\/12\/1961)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor de Ensino M&eacute;dio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"7":{"id":null,"nome":"Alandelon","nomeReal":"Alan Delon da Silva Albuquerque","numero":"31111","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/60\/al\/alandelon.jpg","partido":"PHS","coligacao":"Jo\u00e3o Pessoa do Futuro (PRTB \/ PHS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":207,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Alan Delon da Silva Albuquerque<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 36 anos (17\/11\/1975)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Eletricista e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"226":{"id":null,"nome":"Iraquitan Dias","nomeReal":"Iraquitan Dias dos Santos","numero":"25345","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/3a\/ir\/iraquitan-dias.jpg","partido":"DEM","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o pra Seguir em Frente Ii (PTN \/ DEM)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":206,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Iraquitan Dias dos Santos<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 40 anos (07\/09\/1972)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> S&atilde;o Jos&eacute; da Coroa Grande\/PE<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vendedor Pracista, Representante, Caixeiro-Viajante e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"204":{"id":null,"nome":"Guarabira do J. Planalto","nomeReal":"Wellington Paiva Teodozio","numero":"23222","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/35\/gu\/guarabira-do-j-planalto-23222.jpg","partido":"PPS","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa I (PT \/ PPS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":206,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Wellington Paiva Teodozio<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 37 anos (21\/09\/1975)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Guarabira\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"273":{"id":null,"nome":"Jonatha","nomeReal":"Jonatha Gomes Maciel da Silva","numero":"19000","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/00\/jo\/jonatha.jpg","partido":"PTN","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o pra Seguir em Frente Ii (PTN \/ DEM)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":203,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jonatha Gomes Maciel da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 27 anos (01\/02\/1985)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Gerente<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"468":{"id":null,"nome":"Rodrigues Pez\u00e3o","nomeReal":"Jose Rodrigues da Silva Filho","numero":"10046","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/18\/ro\/rodrigues-pezao.jpg","partido":"PRB","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa Ii (PRB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":203,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jose Rodrigues da Silva Filho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 61 anos (20\/10\/1951)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Aposentado (Exceto Servidor P&uacute;blico)<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Incompleto"},"522":{"id":null,"nome":"Titela","nomeReal":"Givaldo Cesar Sobreira Gomes","numero":"28800","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/65\/ti\/titela-prtb-28800.jpg","partido":"PRTB","coligacao":"Jo\u00e3o Pessoa do Futuro (PRTB \/ PHS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":203,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Givaldo Cesar Sobreira Gomes<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 41 anos (28\/05\/1971)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vendedor Pracista, Representante, Caixeiro-Viajante e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"230":{"id":null,"nome":"Irmao Jailson","nomeReal":"Jailson Rocha da Silva","numero":"31500","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/08\/ir\/irmao-jailson.jpg","partido":"PHS","coligacao":"Jo\u00e3o Pessoa do Futuro (PRTB \/ PHS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":200,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jailson Rocha da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 30 anos (09\/05\/1982)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Comerci&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"170":{"id":null,"nome":"Evanildo","nomeReal":"Evanildo Araujo de Almeida","numero":"27765","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/9b\/ev\/evanildo-psdc-27765.jpg","partido":"PSDC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":200,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Evanildo Araujo de Almeida<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 61 anos (08\/09\/1951)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Pombal\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"257":{"id":null,"nome":"Jo\u00e3o do Eventos Pb","nomeReal":"Jo\u00e3o Cavalcante de Almeida Junior","numero":"70456","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/9f\/jo\/joao-do-eventos-pb-70456.jpg","partido":"PT do B","coligacao":"Por Amor a Jo\u00e3o Pessoa Sempre Iii (PSL \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":198,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jo&atilde;o Cavalcante de Almeida Junior<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 21 anos (17\/06\/1991)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"315":{"id":null,"nome":"Leo do Colinas","nomeReal":"Manoel Leonan dos Santos","numero":"65101","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/f0\/le\/leo-do-colinas.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iv (PV \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":198,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Manoel Leonan dos Santos<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 41 anos (08\/05\/1971)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Pianco\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Administrador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"162":{"id":null,"nome":"Eraldo Lopes","nomeReal":"Eraldo Lopes Nogueira","numero":"45500","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/4c\/er\/eraldo-lopes.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"Por Amor a Joao Pessoa Sempre - I (PSDC \/ PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":197,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Eraldo Lopes Nogueira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 41 anos (02\/08\/1971)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"308":{"id":null,"nome":"Laercio Silva","nomeReal":"Laercio Jose da Silva","numero":"27456","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/7b\/la\/laercio-silva.jpg","partido":"PSDC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":194,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Laercio Jose da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 55 anos (31\/08\/1957)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Sao Loren&ccedil;o da Mata\/PE<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"396":{"id":null,"nome":"Nilda Gon\u00e7alves","nomeReal":"Elenilda Gon\u00e7alves Santana Barbosa","numero":"10624","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/d7\/ni\/nilda-goncalves.jpg","partido":"PRB","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa Ii (PRB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":194,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Elenilda Gon&ccedil;alves Santana Barbosa<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 37 anos (23\/12\/1974)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Pombal\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"435":{"id":null,"nome":"Professor Jakson","nomeReal":"Jakson dos Santos Barbosa","numero":"31333","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/04\/pr\/professor-jakson.jpg","partido":"PHS","coligacao":"Jo\u00e3o Pessoa do Futuro (PRTB \/ PHS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":194,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jakson dos Santos Barbosa<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 27 anos (17\/11\/1984)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor de Ensino M&eacute;dio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"4":{"id":null,"nome":"Aguiar","nomeReal":"Josenildo Ferreira de Aguiar","numero":"22600","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/e6\/ag\/aguiar-pr-22600.jpg","partido":"PR","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":191,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Josenildo Ferreira de Aguiar<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 47 anos (31\/10\/1964)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"465":{"id":null,"nome":"Rodolfo Vieira de Souza","nomeReal":"Rodolfo Vieira de Souza","numero":"43999","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/d2\/ro\/rodolfo-vieira-de-souza.jpg","partido":"PV","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iv (PV \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":190,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Rodolfo Vieira de Souza<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 30 anos (26\/10\/1981)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Distrito Federal\/DF<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"139":{"id":null,"nome":"Edelson Ribeiro","nomeReal":"Edelson Ribeiro Duarte","numero":"65333","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/3f\/ed\/edelson-ribeiro.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iv (PV \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":189,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Edelson Ribeiro Duarte<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 53 anos (10\/06\/1959)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Administrador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"236":{"id":null,"nome":"Italo Medeiros Doido","nomeReal":"\u00cdtalo Medeiros de Freitas","numero":"15009","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/fb\/it\/italo-medeiros-doido.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":186,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> &Iacute;talo Medeiros de Freitas<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 35 anos (28\/08\/1977)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> S&atilde;o Jos&eacute; do Egito\/PE<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Mec&acirc;nico de Manuten&ccedil;&atilde;o<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"85":{"id":null,"nome":"Chagas Silva","nomeReal":"Francisco das Chagas Silva","numero":"10033","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/5f\/ch\/chagas-silva.jpg","partido":"PRB","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa Ii (PRB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":true,"quantidadeVotos":185,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Francisco das Chagas Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 49 anos (06\/05\/1963)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Angicos\/RN<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Representante Comercial<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Incompleto"},"382":{"id":null,"nome":"Miguel Gaudencio","nomeReal":"Miguel Gaudencio da Silva","numero":"40844","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/38\/mi\/miguel-gaudencio.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Pra Seguir em Frente I (PDT \/ PSB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":185,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Miguel Gaudencio da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 51 anos (28\/11\/1960)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Boqueir&atilde;o\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Agente Administrativo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"438":{"id":null,"nome":"Professor Wagner","nomeReal":"Wagner Medeiros dos Santos","numero":"22100","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/51\/pr\/professor-wagner-pr-22100.jpg","partido":"PR","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":183,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Wagner Medeiros dos Santos<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 42 anos (19\/07\/1970)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor de Ensino M&eacute;dio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"163":{"id":null,"nome":"Erica Matuta","nomeReal":"Erica Andrade Nunes","numero":"27027","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/90\/er\/erica-matuta.jpg","partido":"PSDC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":183,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Erica Andrade Nunes<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 35 anos (11\/10\/1977)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Catole do Rocha\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Representante Comercial<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"418":{"id":null,"nome":"Pedro Cascavel","nomeReal":"Pedro Soares de Souza Junior","numero":"43100","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/82\/pe\/pedro-cascavel.jpg","partido":"PV","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iv (PV \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":179,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Pedro Soares de Souza Junior<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 46 anos (12\/11\/1965)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Agente Administrativo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Incompleto"},"545":{"id":null,"nome":"Wilson Matias","nomeReal":"Jose Wilson Matias dos Santos","numero":"65477","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/b2\/wi\/wilson-matias-65477.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iv (PV \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":179,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jose Wilson Matias dos Santos<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 47 anos (12\/01\/1965)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Administrador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"193":{"id":null,"nome":"Garotinho do Esporte","nomeReal":"Marcelo Araujo de Lima Filho","numero":"55789","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/50\/ga\/garotinho-do-esporte.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":179,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Marcelo Araujo de Lima Filho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 27 anos (15\/11\/1984)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Estudante, Bolsista, Estagi&aacute;rio e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Incompleto"},"152":{"id":null,"nome":"Edvaldo do Cidade Verde","nomeReal":"Edvaldo Pereira da Silva","numero":"36111","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/8d\/ed\/edvaldo-do-cidade-verde.jpg","partido":"PTC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":178,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Edvaldo Pereira da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 59 anos (24\/06\/1953)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Auxiliar de Escrit&oacute;rio e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Incompleto"},"25":{"id":null,"nome":"Ana Cristina","nomeReal":"Ana Cristina de Lima Severiano","numero":"14259","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/fc\/an\/ana-cristina-ptb-14259.jpg","partido":"PTB","coligacao":"Jo\u00e3o Pessoa Mais Feliz I (PTB \/ PMDB \/ PR)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":176,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Ana Cristina de Lima Severiano<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 30 anos (18\/11\/1981)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Enfermeiro<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"16":{"id":null,"nome":"Alexandre Mesquita","nomeReal":"Alexandre Cruz Mesquita","numero":"65222","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/4d\/al\/alexandre-mesquita-pc-do-b-65222.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iv (PV \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":176,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Alexandre Cruz Mesquita<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 44 anos (18\/06\/1968)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> T&eacute;cnico Contabilidade, Estat&iacute;stica, Economia Dom&eacute;stica e Administra&ccedil;&atilde;o<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"142":{"id":null,"nome":"Edjane","nomeReal":"Edjane Silva de Araujo","numero":"36456","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/f6\/ed\/edjane-ptc-36456.jpg","partido":"PTC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":176,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Edjane Silva de Araujo<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 44 anos (02\/02\/1968)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Comerciante<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"186":{"id":null,"nome":"Francinaldo Nanau","nomeReal":"Francinaldo Vieira Batista","numero":"20777","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/4f\/fr\/francinaldo-nanau.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":175,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Francinaldo Vieira Batista<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 54 anos (26\/10\/1957)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Sousa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Estadual<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"447":{"id":null,"nome":"Raul Jos\u00e9","nomeReal":"Raul Jos\u00e9 Bezerra de Lima","numero":"19999","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/0a\/ra\/raul-jose.jpg","partido":"PTN","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o pra Seguir em Frente Ii (PTN \/ DEM)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":173,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Raul Jos&eacute; Bezerra de Lima<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 30 anos (02\/12\/1981)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Estadual<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"218":{"id":null,"nome":"Higor Falcone","nomeReal":"Higor de Sousa Falcone","numero":"28100","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/5a\/hi\/higor-falcone.jpg","partido":"PRTB","coligacao":"Jo\u00e3o Pessoa do Futuro (PRTB \/ PHS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":173,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Higor de Sousa Falcone<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 32 anos (21\/01\/1980)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Recife\/PE<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Diretor de Empresas<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"348":{"id":null,"nome":"Marcelo","nomeReal":"Marcelino Pereira Neto","numero":"45999","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/be\/ma\/marcelo-psdb-45999.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"Por Amor a Joao Pessoa Sempre - I (PSDC \/ PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":170,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Marcelino Pereira Neto<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 34 anos (18\/10\/1978)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Santana dos Garrotes\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vendedor de Com&eacute;rcio Varejista e Atacadista<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"402":{"id":null,"nome":"Onilda Matias","nomeReal":"Onilda Matias de Oliveira","numero":"40666","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/19\/on\/onilda-matias.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Pra Seguir em Frente I (PDT \/ PSB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":170,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Onilda Matias de Oliveira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 48 anos (15\/08\/1964)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Federal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"361":{"id":null,"nome":"Margareth Soares","nomeReal":"Margareth Soares de Oliveira","numero":"70222","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/6b\/ma\/margareth-soares.jpg","partido":"PT do B","coligacao":"Por Amor a Jo\u00e3o Pessoa Sempre Iii (PSL \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":168,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Margareth Soares de Oliveira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 56 anos (29\/02\/1956)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jaboat&atilde;o\/PE<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"399":{"id":null,"nome":"Odilon Filho","nomeReal":"Odilon de Araujo Confessor","numero":"40444","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/5e\/od\/odilon-filho.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Pra Seguir em Frente I (PDT \/ PSB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":168,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Odilon de Araujo Confessor<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 33 anos (20\/05\/1979)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Agente Administrativo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"322":{"id":null,"nome":"Lis Albuquerque","nomeReal":"Alexandre Augusto D' Albuquerque Almeida","numero":"15777","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/8f\/li\/lis-albuquerque.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":165,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Alexandre Augusto D' Albuquerque Almeida<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 54 anos (06\/05\/1958)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> M&uacute;sico<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"143":{"id":null,"nome":"Edmilson de Mangabeira","nomeReal":"Edmilson Alves dos Santos","numero":"31003","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/e1\/ed\/edmilson-de-mangabeira.jpg","partido":"PHS","coligacao":"Jo\u00e3o Pessoa do Futuro (PRTB \/ PHS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":165,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Edmilson Alves dos Santos<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 55 anos (27\/02\/1957)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Mamanguape\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Comerciante<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"515":{"id":null,"nome":"Tereza Cristina","nomeReal":"Tereza Cristina da Silva","numero":"70604","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/c3\/te\/tereza-cristina-pt-do-b-70604.jpg","partido":"PT do B","coligacao":"Por Amor a Jo\u00e3o Pessoa Sempre Iii (PSL \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":163,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Tereza Cristina da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 52 anos (30\/05\/1960)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"1":{"id":null,"nome":"Adauto Junior","nomeReal":"Adauto Graciano da Silva Junior","numero":"10555","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/23\/ad\/adauto-junior-10555.jpg","partido":"PRB","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa Ii (PRB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":163,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Adauto Graciano da Silva Junior<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 37 anos (15\/11\/1974)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Incompleto"},"135":{"id":null,"nome":"Dra. France","nomeReal":"Francisca Ferreira da Silva","numero":"20600","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/46\/dr\/dra-france.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":162,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Francisca Ferreira da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 68 anos (02\/12\/1943)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Guarabira\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Advogado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"228":{"id":null,"nome":"Irm\u00e3o Aluisio","nomeReal":"Aluisio Antonio de Araujo","numero":"20321","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/dd\/ir\/irmao-aluisio.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":162,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Aluisio Antonio de Araujo<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 49 anos (23\/07\/1963)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Pirpirituba\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vigilante<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"252":{"id":null,"nome":"Jess\u00e9 da Creche","nomeReal":"Jessevan Ayres de Sousa","numero":"36203","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/1c\/je\/jesse-da-creche.jpg","partido":"PTC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":162,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jessevan Ayres de Sousa<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 50 anos (12\/12\/1961)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Pombal\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Agente Administrativo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"122":{"id":null,"nome":"Dr Alfredo Ferretti","nomeReal":"Alfredo Jose Ferretti Cisneros","numero":"43500","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/12\/dr\/dr-alfredo-ferretti-43500.jpg","partido":"PV","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iv (PV \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":160,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Alfredo Jose Ferretti Cisneros<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 51 anos (30\/09\/1961)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> M&eacute;dico<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"209":{"id":null,"nome":"Heitorzinho","nomeReal":"Heitor \u00c1vila de Souza","numero":"33133","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/f7\/he\/heitorzinho-33133.jpg","partido":"PMN","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":160,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Heitor &Aacute;vila de Souza<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 33 anos (26\/03\/1979)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Recife\/PE<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Estudante, Bolsista, Estagi&aacute;rio e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"62":{"id":null,"nome":"Bosco da Padaria","nomeReal":"Jo\u00e3o Bosco Soares Lavor","numero":"23231","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/e1\/bo\/bosco-da-padaria.jpg","partido":"PPS","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa I (PT \/ PPS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":159,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jo&atilde;o Bosco Soares Lavor<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 54 anos (03\/03\/1958)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Cajazeira\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Fiscal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"379":{"id":null,"nome":"Mestre","nomeReal":"Valdeci Mestre da Silva","numero":"31222","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/c2\/me\/mestre.jpg","partido":"PHS","coligacao":"Jo\u00e3o Pessoa do Futuro (PRTB \/ PHS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":159,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Valdeci Mestre da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 61 anos (15\/07\/1951)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Santa Cruz do Capibaribe\/PE<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"496":{"id":null,"nome":"Selma Lima","nomeReal":"Selma de Lima Silva","numero":"27773","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/02\/se\/selma-lima.jpg","partido":"PSDC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":157,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Selma de Lima Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 45 anos (07\/07\/1967)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Mamanguape\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Estadual<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"502":{"id":null,"nome":"Sgt Neto","nomeReal":"Jos\u00e9 Soares da Silva Neto","numero":"20190","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/25\/sg\/sgt-neto.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":157,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jos&eacute; Soares da Silva Neto<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 52 anos (13\/07\/1960)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Guarabira\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Militar Reformado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"67":{"id":null,"nome":"Cabo Leao","nomeReal":"Luiz Alberto de Fran\u00e7a Oliveira","numero":"28190","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/c8\/ca\/cabo-leao.jpg","partido":"PRTB","coligacao":"Jo\u00e3o Pessoa do Futuro (PRTB \/ PHS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":155,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Luiz Alberto de Fran&ccedil;a Oliveira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 40 anos (01\/11\/1971)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Fortaleza\/CE<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Policial Militar<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"97":{"id":null,"nome":"Cristiano Leonardo","nomeReal":"Cristiano Leonardo de Oliveira","numero":"36555","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/fd\/cr\/cristiano-leonardo.jpg","partido":"PTC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":152,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Cristiano Leonardo de Oliveira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 36 anos (21\/10\/1976)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vendedor Pracista, Representante, Caixeiro-Viajante e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"434":{"id":null,"nome":"Professor Geraldo","nomeReal":"Geraldo In\u00e1cio da Silva","numero":"33333","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/69\/pr\/professor-geraldo-pmn-33333.jpg","partido":"PMN","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":151,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Geraldo In&aacute;cio da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 68 anos (26\/10\/1943)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Pedagogo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"505":{"id":null,"nome":"Sidney Sandrinni","nomeReal":"Sidney Sandrinni Miranda de Queiroz","numero":"17071","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/cf\/si\/sidney-sandrinni.jpg","partido":"PSL","coligacao":"Por Amor a Jo\u00e3o Pessoa Sempre Iii (PSL \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":150,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Sidney Sandrinni Miranda de Queiroz<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 41 anos (21\/04\/1971)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Eletricista e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"98":{"id":null,"nome":"Cristina Lacet","nomeReal":"Maria Cristina Lacet Ferreira","numero":"15151","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/f3\/cr\/cristina-lacet.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":150,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Maria Cristina Lacet Ferreira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 39 anos (31\/10\/1972)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Recife\/PE<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Bibliotec&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"60":{"id":null,"nome":"Biu da Burra","nomeReal":"Severino Bento Correia","numero":"17112","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/ac\/bi\/biu-da-burra.jpg","partido":"PSL","coligacao":"Por Amor a Jo\u00e3o Pessoa Sempre Iii (PSL \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":147,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Severino Bento Correia<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 61 anos (20\/12\/1950)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Aposentado (Exceto Servidor P&uacute;blico)<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Incompleto"},"199":{"id":null,"nome":"Gorete","nomeReal":"Maria Jos\u00e9 Sales da Costa","numero":"20030","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/1a\/go\/gorete-psc-20030.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":146,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Maria Jos&eacute; Sales da Costa<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 49 anos (31\/05\/1963)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Estadual<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"55":{"id":null,"nome":"Beto Popular","nomeReal":"Adalberto Sergio de Lima Macena","numero":"23013","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/b5\/be\/beto-popular.jpg","partido":"PPS","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa I (PT \/ PPS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":145,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Adalberto Sergio de Lima Macena<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 52 anos (31\/07\/1960)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Comerciante<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"461":{"id":null,"nome":"Roberto Hugo","nomeReal":"Roberto Hugo Soares Bezerra","numero":"10256","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/b6\/ro\/roberto-hugo.jpg","partido":"PRB","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa Ii (PRB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":145,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Roberto Hugo Soares Bezerra<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 58 anos (16\/11\/1953)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"169":{"id":null,"nome":"Evan Holmes","nomeReal":"Evan Cruz Holmes","numero":"33444","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/a0\/ev\/evan-holmes.jpg","partido":"PMN","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":140,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Evan Cruz Holmes<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 35 anos (10\/07\/1977)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"486":{"id":null,"nome":"Samuel","nomeReal":"Samuel Soares da Silva","numero":"10852","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/34\/sa\/samuel-prb-10852.jpg","partido":"PRB","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa Ii (PRB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":136,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Samuel Soares da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 56 anos (06\/04\/1956)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Programador de Computador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"48":{"id":null,"nome":"Artur Gouveia","nomeReal":"Artur Gouveia da Costa","numero":"43000","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/5c\/ar\/artur-gouveia.jpg","partido":"PV","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iv (PV \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":136,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Artur Gouveia da Costa<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 41 anos (01\/05\/1971)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Analista de Sistemas<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"89":{"id":null,"nome":"Chumbinho","nomeReal":"Jos\u00e9 Odilon do Nascimento","numero":"54678","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/29\/ch\/chumbinho-ppl-54678.jpg","partido":"PPL","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":136,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jos&eacute; Odilon do Nascimento<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 54 anos (05\/12\/1957)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Campina Grande\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Motorista Particular<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"121":{"id":null,"nome":"Douglas Abrantes","nomeReal":"Joao Doglas Abrantes de Oliveira","numero":"65999","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/36\/do\/douglas-abrantes.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iv (PV \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":136,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Joao Doglas Abrantes de Oliveira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 51 anos (29\/08\/1961)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PR<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Administrador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"411":{"id":null,"nome":"Paulinho Guedes","nomeReal":"Paullo Eduardo de Melo Guedes","numero":"70700","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/0a\/pa\/paulinho-guedes.jpg","partido":"PT do B","coligacao":"Por Amor a Jo\u00e3o Pessoa Sempre Iii (PSL \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":135,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Paullo Eduardo de Melo Guedes<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 29 anos (27\/04\/1983)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Incompleto"},"341":{"id":null,"nome":"Madalena","nomeReal":"Maria Madalena de Lima","numero":"70331","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/a1\/ma\/madalena-pt-do-b-70331.jpg","partido":"PT do B","coligacao":"Por Amor a Jo\u00e3o Pessoa Sempre Iii (PSL \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":134,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Maria Madalena de Lima<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 48 anos (03\/09\/1964)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Areia\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Cabeleireiro e Barbeiro<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Incompleto"},"57":{"id":null,"nome":"Bi\u00f3logo Honorato","nomeReal":"Jos\u00e9 Honorato de Lima","numero":"11234","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/75\/bi\/biologo-honorato.jpg","partido":"PP","coligacao":"(PP)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":133,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jos&eacute; Honorato de Lima<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 46 anos (06\/08\/1966)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;p Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Bi&oacute;logo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"203":{"id":null,"nome":"Guarabira","nomeReal":"Jose de Arimat\u00e9ia Apolinario da Cruz","numero":"14111","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/d0\/gu\/guarabira.jpg","partido":"PTB","coligacao":"Jo\u00e3o Pessoa Mais Feliz I (PTB \/ PMDB \/ PR)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":133,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jose de Arimat&eacute;ia Apolinario da Cruz<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 48 anos (11\/07\/1964)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Guarabira\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Motorista de Ve&iacute;culos de Transporte de Carga<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"497":{"id":null,"nome":"S\u00e9rgio","nomeReal":"S\u00e9rgio do Nascimento Souza","numero":"50005","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/16\/se\/sergio-psol-50005.jpg","partido":"PSOL","coligacao":"(PSOL)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":132,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> S&eacute;rgio do Nascimento Souza<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 42 anos (22\/12\/1969)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Coveiro<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"394":{"id":null,"nome":"Newton Jorge","nomeReal":"Newton Jorge de Albuquerque","numero":"70345","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/af\/ne\/newton-jorge.jpg","partido":"PT do B","coligacao":"Por Amor a Jo\u00e3o Pessoa Sempre Iii (PSL \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":131,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Newton Jorge de Albuquerque<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 48 anos (16\/11\/1963)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Agente Administrativo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Incompleto"},"495":{"id":null,"nome":"Sebasti\u00e3o Urtiga","nomeReal":"Sebasti\u00e3o Pereira Urtiga","numero":"20120","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/c5\/se\/sebastiao-urtiga.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":131,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Sebasti&atilde;o Pereira Urtiga<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 52 anos (20\/01\/1960)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Engenheiro<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"22":{"id":null,"nome":"Alysson Campelo","nomeReal":"Alysson Campelo Catuhyte Wanderlei","numero":"33012","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/3b\/al\/alysson-campelo.jpg","partido":"PMN","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":131,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Alysson Campelo Catuhyte Wanderlei<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 30 anos (14\/02\/1982)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"106":{"id":null,"nome":"Daniel Gomes","nomeReal":"Daniel Gomes da Silva","numero":"28456","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/2c\/da\/daniel-gomes-prtb-28456.jpg","partido":"PRTB","coligacao":"Jo\u00e3o Pessoa do Futuro (PRTB \/ PHS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":129,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Daniel Gomes da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 39 anos (18\/03\/1973)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Carpina\/PE<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Motorista Particular<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"294":{"id":null,"nome":"Junior da Banca","nomeReal":"Helio Martins da Silva Junior","numero":"55755","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/b2\/ju\/junior-da-banca.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":126,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Helio Martins da Silva Junior<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 51 anos (08\/09\/1961)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Comerciante<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"34":{"id":null,"nome":"Andre Oliveira","nomeReal":"Andre de Oliveira Santos","numero":"20789","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/6e\/an\/andre-oliveira.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":125,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Andre de Oliveira Santos<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 32 anos (29\/03\/1980)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"364":{"id":null,"nome":"Maria Jos\u00e9","nomeReal":"Maria Jos\u00e9 Soares dos Santos","numero":"13555","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/c4\/ma\/maria-jose-pt-13555.jpg","partido":"PT","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa I (PT \/ PPS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":123,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Maria Jos&eacute; Soares dos Santos<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 48 anos (27\/03\/1964)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Comerciante<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"17":{"id":null,"nome":"Alexandre Pacheco","nomeReal":"Antonio Alexandre Dias Pacheco","numero":"27345","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/6d\/al\/alexandre-pacheco.jpg","partido":"PSDC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":121,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Antonio Alexandre Dias Pacheco<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 46 anos (07\/03\/1966)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Municipal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"520":{"id":null,"nome":"Tiba de Mangabeira","nomeReal":"Martinho Jose de Andrade Silva","numero":"55333","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/2e\/ti\/tiba-de-mangabeira.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":120,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Martinho Jose de Andrade Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 46 anos (23\/12\/1965)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Comerciante<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"100":{"id":null,"nome":"Dalvinha","nomeReal":"Maria Dalva Caetano Peixoto","numero":"44266","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/3d\/da\/dalvinha-prp-44266.jpg","partido":"PRP","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iii (PRP \/ PSD)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":120,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Maria Dalva Caetano Peixoto<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 49 anos (20\/05\/1963)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Cajazeiras\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Comerciante<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"117":{"id":null,"nome":"Dijair Laurindo","nomeReal":"Dijair Laurindo da Silva","numero":"31100","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/30\/di\/dijair-laurindo.jpg","partido":"PHS","coligacao":"Jo\u00e3o Pessoa do Futuro (PRTB \/ PHS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":120,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Dijair Laurindo da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 52 anos (25\/04\/1960)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Reciefe\/PE<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vigilante<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"64":{"id":null,"nome":"Bruce o Artista de Mangabeira","nomeReal":"Wytemberg Mariano da Silva","numero":"27221","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/c2\/br\/bruce-o-artista-de-mangabeira.jpg","partido":"PSDC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":119,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Wytemberg Mariano da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 37 anos (07\/09\/1975)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"264":{"id":null,"nome":"Jo\u00e3o Paulo","nomeReal":"Jo\u00e3o Paulo Pereira da Silva","numero":"13155","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/87\/jo\/joao-paulo-pt-13155.jpg","partido":"PT","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa I (PT \/ PPS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":118,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jo&atilde;o Paulo Pereira da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 32 anos (20\/07\/1980)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Cozinheiro<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"53":{"id":null,"nome":"Betania","nomeReal":"Betania de Andrade Borges","numero":"10170","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/bc\/be\/betania-prb-10170.jpg","partido":"PRB","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa Ii (PRB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":117,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Betania de Andrade Borges<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 45 anos (17\/09\/1967)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Guarabira\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Dona de Casa<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Incompleto"},"148":{"id":null,"nome":"Edrizio","nomeReal":"Edrizio da Silva Costa","numero":"25012","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/35\/ed\/edrizio.jpg","partido":"DEM","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o pra Seguir em Frente Ii (PTN \/ DEM)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":117,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Edrizio da Silva Costa<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 47 anos (24\/09\/1965)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Comerci&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Incompleto"},"490":{"id":null,"nome":"Sandro Motoboy","nomeReal":"Walbersandro Ferreira de Farias","numero":"45906","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/36\/sa\/sandro-motoboy.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"Por Amor a Joao Pessoa Sempre - I (PSDC \/ PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":117,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Walbersandro Ferreira de Farias<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 40 anos (20\/10\/1972)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Motoboy<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"40":{"id":null,"nome":"Antonio Atleta","nomeReal":"Antonio da Silva","numero":"40697","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/76\/an\/antonio-atleta.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Pra Seguir em Frente I (PDT \/ PSB)","projetosAprovados":0,"projetosVetados":0,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":116,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Antonio da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 47 anos (19\/07\/1965)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Nova Floresta\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Agente Administrativo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"91":{"id":null,"nome":"C\u00edcero Rom\u00e3o","nomeReal":"C\u00edcero Rom\u00e3o Batista","numero":"25111","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/06\/ci\/cicero-romao-dem-25111.jpg","partido":"DEM","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o pra Seguir em Frente Ii (PTN \/ DEM)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":116,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> C&iacute;cero Rom&atilde;o Batista<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 62 anos (07\/01\/1950)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Alexandria\/RN<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Estadual<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"178":{"id":null,"nome":"Fernado Ypl\u00e1","nomeReal":"Fernando Gon\u00e7alves de Medeiros","numero":"20220","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/c3\/fe\/fernado-ypla-20220.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":116,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Fernando Gon&ccedil;alves de Medeiros<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 43 anos (24\/03\/1969)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"233":{"id":null,"nome":"Isabel Monteiro","nomeReal":"Isabel Cristina Monteiro dos Santos","numero":"17789","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/0f\/is\/isabel-monteiro.jpg","partido":"PSL","coligacao":"Por Amor a Jo\u00e3o Pessoa Sempre Iii (PSL \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":116,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Isabel Cristina Monteiro dos Santos<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 34 anos (06\/10\/1978)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Recepcionista<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"21":{"id":null,"nome":"Alves da Flamengueira","nomeReal":"Jose Maria Alves da Silva","numero":"27567","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/46\/al\/alves-da-flamengueira.jpg","partido":"PSDC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":116,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jose Maria Alves da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 47 anos (31\/08\/1965)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Solanea\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Policial Militar<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"425":{"id":null,"nome":"Pra. Auxiliadora Firmino","nomeReal":"Maria Auxiliadora Firmino","numero":"36222","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/a8\/pr\/pra-auxiliadora-firmino.jpg","partido":"PTC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":114,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Maria Auxiliadora Firmino<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 46 anos (04\/10\/1966)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Luiz Gomes\/RN<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Agente Administrativo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Incompleto"},"70":{"id":null,"nome":"Cala\u00e7o","nomeReal":"Silvio Roberto Cala\u00e7o","numero":"50550","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/90\/ca\/calaco.jpg","partido":"PSOL","coligacao":"(PSOL)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":114,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Silvio Roberto Cala&ccedil;o<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 48 anos (20\/02\/1964)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Coremas\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Federal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"398":{"id":null,"nome":"O Andarilio","nomeReal":"Alexsandro Medeiros de Lima","numero":"14954","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/34\/o-\/o-andarilio.jpg","partido":"PTB","coligacao":"Jo\u00e3o Pessoa Mais Feliz I (PTB \/ PMDB \/ PR)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":114,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Alexsandro Medeiros de Lima<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 33 anos (16\/05\/1979)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Porteiro de Edif&iacute;cio, Ascensorista, Garagista e Zelador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Incompleto"},"247":{"id":null,"nome":"J\u00e2nio da Defens\u00f3ria Publica","nomeReal":"J\u00e2nio Coelho Pereira","numero":"25500","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/db\/ja\/janio-da-defensoria-publica.jpg","partido":"DEM","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o pra Seguir em Frente Ii (PTN \/ DEM)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":113,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> J&acirc;nio Coelho Pereira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 49 anos (18\/04\/1963)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Bayeux\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Estadual<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"440":{"id":null,"nome":"Rabelo","nomeReal":"Jose Walder Lins Rabelo Junior","numero":"70320","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/1b\/ra\/rabelo-70320.jpg","partido":"PT do B","coligacao":"Por Amor a Jo\u00e3o Pessoa Sempre Iii (PSL \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":110,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jose Walder Lins Rabelo Junior<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 54 anos (27\/05\/1958)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Agente Administrativo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"312":{"id":null,"nome":"Lena","nomeReal":"Edilene Sobral Pereira","numero":"10001","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/b5\/le\/lena-prb-10001.jpg","partido":"PRB","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa Ii (PRB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":106,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Edilene Sobral Pereira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 51 anos (09\/12\/1960)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Enfermeiro<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"78":{"id":null,"nome":"Carlos Roberto","nomeReal":"Carlos Roberto de Souza","numero":"33105","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/16\/ca\/carlos-roberto-pmn-33105.jpg","partido":"PMN","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":106,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Carlos Roberto de Souza<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 54 anos (01\/03\/1958)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Rio de Janeiro\/RJ<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Atleta Profissional e T&eacute;cnico em Desportos<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Incompleto"},"419":{"id":null,"nome":"Pedro da Faixada","nomeReal":"Jose Pedro da Silva","numero":"10444","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/50\/pe\/pedro-da-faixada.jpg","partido":"PRB","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa Ii (PRB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":104,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jose Pedro da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 37 anos (06\/06\/1975)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Lagoa de Dentro\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"528":{"id":null,"nome":"Val Rangel","nomeReal":"Valdeci Alves da Silva","numero":"23333","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/59\/va\/val-rangel-23333.jpg","partido":"PPS","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa I (PT \/ PPS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":104,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Valdeci Alves da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 49 anos (05\/08\/1963)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Umbuzeiro\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Enfermeiro<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"477":{"id":null,"nome":"Rosan Cabeludo","nomeReal":"Jose Rosan Lucena","numero":"31123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/b0\/ro\/rosan-cabeludo.jpg","partido":"PHS","coligacao":"Jo\u00e3o Pessoa do Futuro (PRTB \/ PHS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":103,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jose Rosan Lucena<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 44 anos (21\/10\/1968)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Itabaiana\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Comerciante<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Incompleto"},"279":{"id":null,"nome":"Josafa","nomeReal":"Josafa Santana da Silva","numero":"43220","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/92\/jo\/josafa-pv-43220.jpg","partido":"PV","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iv (PV \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":103,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Josafa Santana da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 47 anos (20\/11\/1964)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Motorista de Ve&iacute;culos de Transporte Coletivo de Passageiros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"42":{"id":null,"nome":"Antonio Fagundes","nomeReal":"Antonio de Padua Gon\u00e7alves Fagundes","numero":"17271","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/42\/an\/antonio-fagundes.jpg","partido":"PSL","coligacao":"Por Amor a Jo\u00e3o Pessoa Sempre Iii (PSL \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":102,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Antonio de Padua Gon&ccedil;alves Fagundes<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 57 anos (27\/11\/1954)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Sape\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> M&uacute;sico<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"260":{"id":null,"nome":"Jo\u00e3o Fellix Junior","nomeReal":"Jo\u00e3o Felix da Fonseca Filho","numero":"55100","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/07\/jo\/joao-fellix-junior.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":100,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jo&atilde;o Felix da Fonseca Filho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 40 anos (15\/03\/1972)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Cajazeiras\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> T&eacute;cnico em Edifica&ccedil;&otilde;es<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"554":{"id":null,"nome":"Zeca do Transporte Escolar","nomeReal":"Jose Ailton Amorim Costa","numero":"31190","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/c3\/ze\/zeca-do-transporte-escolar.jpg","partido":"PHS","coligacao":"Jo\u00e3o Pessoa do Futuro (PRTB \/ PHS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":97,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jose Ailton Amorim Costa<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 45 anos (23\/11\/1966)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"457":{"id":null,"nome":"Roberto Agra","nomeReal":"Manoel Roberto Valeriano Fernandes","numero":"17345","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/ff\/ro\/roberto-agra.jpg","partido":"PSL","coligacao":"Por Amor a Jo\u00e3o Pessoa Sempre Iii (PSL \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":94,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Manoel Roberto Valeriano Fernandes<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 51 anos (27\/04\/1961)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Agente Administrativo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Incompleto"},"284":{"id":null,"nome":"Josevaldo","nomeReal":"Josevaldo Anizio da Silva","numero":"28900","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/3e\/jo\/josevaldo.jpg","partido":"PRTB","coligacao":"Jo\u00e3o Pessoa do Futuro (PRTB \/ PHS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":93,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Josevaldo Anizio da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 57 anos (16\/05\/1955)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Inga\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Agente de Viagem<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"551":{"id":null,"nome":"Z\u00e9 do R\u00e1dio","nomeReal":"Wilton Pereira Floriano","numero":"25025","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/1a\/ze\/ze-do-radio-dem-25025.jpg","partido":"DEM","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o pra Seguir em Frente Ii (PTN \/ DEM)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":93,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Wilton Pereira Floriano<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 47 anos (01\/03\/1965)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Comerci&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"424":{"id":null,"nome":"Pr. Gil Roberto","nomeReal":"Givanilson Roberto da Silva","numero":"36700","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/9f\/pr\/pr-gil-roberto.jpg","partido":"PTC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":93,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Givanilson Roberto da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 35 anos (09\/09\/1977)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Recife\/PE<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Separado(A) Judicial<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Agente de Sa&uacute;de e Sanitarista<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"125":{"id":null,"nome":"Dr Pedro Pontes da Asdef","nomeReal":"Pedro Pontes de Alcantara","numero":"70147","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/f5\/dr\/dr-pedro-pontes-da-asdef.jpg","partido":"PT do B","coligacao":"Por Amor a Jo\u00e3o Pessoa Sempre Iii (PSL \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":92,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Pedro Pontes de Alcantara<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 53 anos (19\/10\/1959)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> M&eacute;dico<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"19":{"id":null,"nome":"Altageni","nomeReal":"Altageni Rodezio de Andrade Ferreira","numero":"28666","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/1f\/al\/altageni.jpg","partido":"PRTB","coligacao":"Jo\u00e3o Pessoa do Futuro (PRTB \/ PHS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":89,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Altageni Rodezio de Andrade Ferreira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 49 anos (20\/04\/1963)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Banc&aacute;rio e Economi&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"71":{"id":null,"nome":"Camilo Duarte","nomeReal":"Camilo Sobreira Duarte Filho","numero":"29029","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/d7\/ca\/camilo-duarte.jpg","partido":"PCO","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":89,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Camilo Sobreira Duarte Filho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 29 anos (31\/03\/1983)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Caruaru\/PE<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Federal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"287":{"id":null,"nome":"Josival","nomeReal":"Josival da Silva Batista","numero":"43456","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/d3\/jo\/josival.jpg","partido":"PV","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iv (PV \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":89,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Josival da Silva Batista<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 60 anos (28\/01\/1952)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"550":{"id":null,"nome":"Z\u00e9 Dantas","nomeReal":"Jos\u00e9 Augusto Dantas","numero":"45456","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/94\/ze\/ze-dantas-psdb-45456.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"Por Amor a Joao Pessoa Sempre - I (PSDC \/ PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":89,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jos&eacute; Augusto Dantas<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 74 anos (18\/03\/1938)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Picui\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Corretor de Im&oacute;veis, Seguros, T&iacute;tulos e Valores<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"251":{"id":null,"nome":"Jefferson Ribeiro","nomeReal":"Jefferson Gleysson Ribeiro Ferreira","numero":"25645","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/49\/je\/jefferson-ribeiro.jpg","partido":"DEM","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o pra Seguir em Frente Ii (PTN \/ DEM)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":89,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jefferson Gleysson Ribeiro Ferreira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 27 anos (20\/07\/1985)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Agente Administrativo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"349":{"id":null,"nome":"Marcelo Maia","nomeReal":"Marcelo Pereira Maia","numero":"44555","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/8f\/ma\/marcelo-maia.jpg","partido":"PRP","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iii (PRP \/ PSD)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":88,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Marcelo Pereira Maia<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 46 anos (15\/02\/1966)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Campina Grande\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> T&eacute;cnico em Inform&aacute;tica<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"214":{"id":null,"nome":"Henri Malzac","nomeReal":"Henri Fran\u00e7ois Malzac","numero":"17165","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/3a\/he\/henri-malzac.jpg","partido":"PSL","coligacao":"Por Amor a Jo\u00e3o Pessoa Sempre Iii (PSL \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":87,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Henri Fran&ccedil;ois Malzac<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 54 anos (30\/07\/1958)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Engenheiro<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"283":{"id":null,"nome":"Joselita","nomeReal":"Joselita das Gra\u00e7as de Holanda","numero":"43444","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/0e\/jo\/joselita-pv-43444.jpg","partido":"PV","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iv (PV \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":87,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Joselita das Gra&ccedil;as de Holanda<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 58 anos (10\/12\/1953)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Aposentado (Exceto Servidor P&uacute;blico)<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Incompleto"},"383":{"id":null,"nome":"Milton Bessa Grill","nomeReal":"Admilton Silva de Lima","numero":"55645","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/fe\/mi\/milton-bessa-grill.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":86,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Admilton Silva de Lima<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 40 anos (29\/12\/1971)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Barreiros\/PE<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Gerente<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"144":{"id":null,"nome":"Edmilson Limeira","nomeReal":"Edmilson Limeira de Oliveira","numero":"65000","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/27\/ed\/edmilson-limeira.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iv (PV \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":86,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Edmilson Limeira de Oliveira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 46 anos (25\/02\/1966)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Administrador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Incompleto"},"389":{"id":null,"nome":"Nelson","nomeReal":"Nelson Gomes da Silva","numero":"27105","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/d6\/ne\/nelson-psdc-27105.jpg","partido":"PSDC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":84,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Nelson Gomes da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 29 anos (19\/05\/1983)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Incompleto"},"403":{"id":null,"nome":"Orlando","nomeReal":"Orlando Pereira dos Santos","numero":"28222","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/b4\/or\/orlando-prtb-28222.jpg","partido":"PRTB","coligacao":"Jo\u00e3o Pessoa do Futuro (PRTB \/ PHS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":84,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Orlando Pereira dos Santos<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 42 anos (08\/05\/1970)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Corretor de Im&oacute;veis, Seguros, T&iacute;tulos e Valores<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"524":{"id":null,"nome":"Tonh\u00e3o","nomeReal":"Antonio Carlos dos Santos","numero":"65456","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/5c\/to\/tonhao-pc-do-b-65456.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iv (PV \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":82,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Antonio Carlos dos Santos<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 42 anos (06\/08\/1970)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Sap&eacute;\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Sacerdote ou Membro de Ordem ou Seita Religiosa<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"235":{"id":null,"nome":"Israel Barros","nomeReal":"Israel Barros Monteiro","numero":"44777","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/0d\/is\/israel-barros.jpg","partido":"PRP","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iii (PRP \/ PSD)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":82,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Israel Barros Monteiro<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 33 anos (21\/05\/1979)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Comerciante<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"195":{"id":null,"nome":"Geraldo Carneiro","nomeReal":"Jos\u00e9 Geraldo Carneiro","numero":"20007","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/7f\/ge\/geraldo-carneiro-psc-20007.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":81,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jos&eacute; Geraldo Carneiro<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 59 anos (17\/11\/1952)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Coremas\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor de Ensino M&eacute;dio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"472":{"id":null,"nome":"Ronaldo Queiroz","nomeReal":"Ronaldo de Queiroz Barreto","numero":"20999","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/c2\/ro\/ronaldo-queiroz-psc-20999.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":78,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Ronaldo de Queiroz Barreto<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 48 anos (20\/02\/1964)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Rio de Janeiro\/RJ<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Separado(A) Judicial<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"263":{"id":null,"nome":"Jo\u00e3o Neto","nomeReal":"Jo\u00e3o Gomes de Oliveira Neto","numero":"20444","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/1f\/jo\/joao-neto-psc-20444.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":78,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jo&atilde;o Gomes de Oliveira Neto<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 36 anos (24\/12\/1975)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> T&eacute;cnico de Eletricidade, Eletr&ocirc;nica e Telecomunica&ccedil;&otilde;es<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"281":{"id":null,"nome":"Jose Horlando","nomeReal":"Jose Orlando Pereira da Silva","numero":"22156","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/3d\/jo\/jose-horlando.jpg","partido":"PR","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":75,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jose Orlando Pereira da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 60 anos (27\/06\/1952)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Sertaozinho\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"462":{"id":null,"nome":"Roberto Luna","nomeReal":"Roberto Alexsandro de Oliveira Luna","numero":"15600","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/20\/ro\/roberto-luna.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":74,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Roberto Alexsandro de Oliveira Luna<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 38 anos (25\/12\/1973)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Contador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"43":{"id":null,"nome":"Antonio Marcos","nomeReal":"Antonio Marcos da Silva Pereira","numero":"43001","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/fb\/an\/antonio-marcos-pv-43001.jpg","partido":"PV","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iv (PV \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":74,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Antonio Marcos da Silva Pereira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 35 anos (03\/01\/1977)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Ator e Diretor de Espet&aacute;culos P&uacute;blicos<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Incompleto"},"538":{"id":null,"nome":"Virg\u00edlio Bento","nomeReal":"Virg\u00edlio Bento da Silva Neto","numero":"20020","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/87\/vi\/virgilio-bento.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":73,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Virg&iacute;lio Bento da Silva Neto<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 36 anos (21\/06\/1976)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"187":{"id":null,"nome":"Francinete","nomeReal":"Francinete Ribeiro da Silva","numero":"45222","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/d1\/fr\/francinete-psdb-45222.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"Por Amor a Joao Pessoa Sempre - I (PSDC \/ PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":71,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Francinete Ribeiro da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 63 anos (31\/03\/1949)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"11":{"id":null,"nome":"Al\u00e9cio Costa","nomeReal":"Al\u00e9cio Costa","numero":"50150","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/4f\/al\/alecio-costa.jpg","partido":"PSOL","coligacao":"(PSOL)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":70,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Al&eacute;cio Costa<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 51 anos (15\/11\/1960)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Comerciante<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"384":{"id":null,"nome":"Mirab\u00f4","nomeReal":"Mirabeau de Menezes Pontes","numero":"65021","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/04\/mi\/mirabo-65021.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iv (PV \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":68,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Mirabeau de Menezes Pontes<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 48 anos (17\/04\/1964)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Artista Pl&aacute;stico e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"556":{"id":null,"nome":"Zeza do Leite","nomeReal":"Zezelandia Lopes Iacome","numero":"70556","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/a5\/ze\/zeza-do-leite-70556.jpg","partido":"PT do B","coligacao":"Por Amor a Jo\u00e3o Pessoa Sempre Iii (PSL \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":68,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Zezelandia Lopes Iacome<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 56 anos (27\/08\/1956)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Vi&uacute;vo(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Dona de Casa<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"304":{"id":null,"nome":"Katia Braga","nomeReal":"K\u00e1tia Silene de Vasconcelos Braga","numero":"15155","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/c1\/ka\/katia-braga.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":67,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> K&aacute;tia Silene de Vasconcelos Braga<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 45 anos (15\/04\/1967)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Sousa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Aposentado (Exceto Servidor P&uacute;blico)<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"480":{"id":null,"nome":"Roselia Nascimento","nomeReal":"Ros\u00e9lia Nascimento Holmes","numero":"13000","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/cd\/ro\/roselia-nascimento.jpg","partido":"PT","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa I (PT \/ PPS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":67,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Ros&eacute;lia Nascimento Holmes<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 46 anos (13\/06\/1966)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Recife\/PE<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Comerciante<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"494":{"id":null,"nome":"Sargento Paulino","nomeReal":"Joao Paulino da Nobrega","numero":"12126","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/63\/sa\/sargento-paulino.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":67,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Joao Paulino da Nobrega<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 72 anos (20\/05\/1940)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Vi&uacute;vo(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Militar Reformado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"105":{"id":null,"nome":"Daniel do Social","nomeReal":"Daniel do Nascimento Nunes","numero":"19222","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/84\/da\/daniel-do-social-19222.jpg","partido":"PTN","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o pra Seguir em Frente Ii (PTN \/ DEM)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":66,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Daniel do Nascimento Nunes<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 30 anos (23\/09\/1982)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"458":{"id":null,"nome":"Roberto Cesar","nomeReal":"Roberto C\u00e9sar Carvalho da Silva","numero":"11345","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/cd\/ro\/roberto-cesar-pp-11345.jpg","partido":"PP","coligacao":"(PP)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":66,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Roberto C&eacute;sar Carvalho da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 31 anos (18\/07\/1981)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Paulista\/PE<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"357":{"id":null,"nome":"Marcos Junior","nomeReal":"Marcos Jos\u00e9 Bezerra Junior","numero":"45178","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/13\/ma\/marcos-junior.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"Por Amor a Joao Pessoa Sempre - I (PSDC \/ PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":65,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Marcos Jos&eacute; Bezerra Junior<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 34 anos (17\/10\/1978)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Incompleto"},"155":{"id":null,"nome":"Elias Marques","nomeReal":"Elias Marques Ferreira","numero":"20277","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/5f\/el\/elias-marques.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":64,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Elias Marques Ferreira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 69 anos (16\/04\/1943)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Bananeiras\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Aposentado (Exceto Servidor P&uacute;blico)<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"365":{"id":null,"nome":"Maria Maciel","nomeReal":"Maria do Desterro Luiz Maciel","numero":"33233","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/f0\/ma\/maria-maciel.jpg","partido":"PMN","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":64,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Maria do Desterro Luiz Maciel<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 45 anos (30\/04\/1967)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Sum&eacute;\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Vi&uacute;vo(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Comerciante<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"558":{"id":null,"nome":"Zezito do Carimbo","nomeReal":"Zezito Bernardino de Sena","numero":"45611","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/8f\/ze\/zezito-do-carimbo.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"Por Amor a Joao Pessoa Sempre - I (PSDC \/ PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":63,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Zezito Bernardino de Sena<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 58 anos (18\/07\/1954)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Comerciante<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"498":{"id":null,"nome":"Sergio Alves","nomeReal":"Sergio Alves da Silva","numero":"33006","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/53\/se\/sergio-alves-pmn-33006.jpg","partido":"PMN","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":62,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Sergio Alves da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 43 anos (03\/04\/1969)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Patos\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"77":{"id":null,"nome":"Carlos Cserhggadbellie","nomeReal":"Joao Carlos Pereira","numero":"43192","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/39\/ca\/carlos-cserhggadbellie.jpg","partido":"PV","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iv (PV \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":61,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Joao Carlos Pereira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 43 anos (02\/09\/1969)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Rio de Janeiro\/RJ<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> T&eacute;cnico de Enfermagem e Assemelhados (Exceto Enfermeiro)<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"241":{"id":null,"nome":"Jader da Vox","nomeReal":"Jader de Paiva Costa","numero":"27246","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/3d\/ja\/jader-da-vox.jpg","partido":"PSDC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":60,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jader de Paiva Costa<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 52 anos (17\/03\/1960)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Sape\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Federal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"291":{"id":null,"nome":"Juliana","nomeReal":"Juliana Rafaelle Cassimiro da Silva","numero":"33888","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/b2\/ju\/juliana-pmn-33888.jpg","partido":"PMN","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":60,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Juliana Rafaelle Cassimiro da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 31 anos (08\/06\/1981)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"161":{"id":null,"nome":"Emanuelle","nomeReal":"Emanuelle Costa Carvalho","numero":"65992","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/52\/em\/emanuelle-pc-do-b-65992.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iv (PV \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":60,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Emanuelle Costa Carvalho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 29 anos (17\/04\/1983)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Administrador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"208":{"id":null,"nome":"Gustavo Magno","nomeReal":"Gustavo Magno de Sena Tavares","numero":"14134","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/92\/gu\/gustavo-magno.jpg","partido":"PTB","coligacao":"Jo\u00e3o Pessoa Mais Feliz I (PTB \/ PMDB \/ PR)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":58,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Gustavo Magno de Sena Tavares<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 41 anos (05\/01\/1971)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Cantor e Compositor<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"491":{"id":null,"nome":"Sandro Pitta","nomeReal":"Sandro Pita Brito","numero":"10222","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/5b\/sa\/sandro-pitta.jpg","partido":"PRB","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa Ii (PRB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":57,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Sandro Pita Brito<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 39 anos (11\/11\/1972)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Sao Paulo\/SP<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> M&uacute;sico<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"319":{"id":null,"nome":"Limbervando Paulino","nomeReal":"Limbervando Campos Paulino","numero":"45013","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/8d\/li\/limbervando-paulino.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"Por Amor a Joao Pessoa Sempre - I (PSDC \/ PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":57,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Limbervando Campos Paulino<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 32 anos (13\/12\/1979)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Guarabira\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"173":{"id":null,"nome":"Evilasio Dantas","nomeReal":"Evilasio da Silva Dantas","numero":"10100","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/73\/ev\/evilasio-dantas.jpg","partido":"PRB","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa Ii (PRB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":55,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Evilasio da Silva Dantas<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 54 anos (08\/12\/1957)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Federal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"316":{"id":null,"nome":"Lib\u00f3rio Lacerda","nomeReal":"Lib\u00f3rio Lacerda dos Santos","numero":"45400","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/8a\/li\/liborio-lacerda.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"Por Amor a Joao Pessoa Sempre - I (PSDC \/ PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":55,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Lib&oacute;rio Lacerda dos Santos<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 29 anos (16\/01\/1983)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Concei&ccedil;&atilde;o\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Estudante, Bolsista, Estagi&aacute;rio e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"305":{"id":null,"nome":"K\u00e1tia Regina","nomeReal":"K\u00e1tia Regina Barbosa da Cunha","numero":"13313","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/c8\/ka\/katia-regina.jpg","partido":"PT","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa I (PT \/ PPS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":54,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> K&aacute;tia Regina Barbosa da Cunha<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 40 anos (02\/06\/1972)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Agente de Sa&uacute;de e Sanitarista<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"501":{"id":null,"nome":"Severino S\u00e3o Jos\u00e9","nomeReal":"Severino Gomes da Cruz","numero":"33122","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/30\/se\/severino-sao-jose.jpg","partido":"PMN","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":54,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Severino Gomes da Cruz<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 49 anos (30\/11\/1962)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Bel&eacute;m\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Incompleto"},"492":{"id":null,"nome":"Santiago","nomeReal":"Joaci de Brito Santiago","numero":"25567","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/d7\/sa\/santiago-dem-25567.jpg","partido":"DEM","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o pra Seguir em Frente Ii (PTN \/ DEM)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":53,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Joaci de Brito Santiago<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 56 anos (23\/06\/1956)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Incompleto"},"271":{"id":null,"nome":"Jonas Acredit","nomeReal":"Jonas Carneiro Lacet","numero":"40018","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/7e\/jo\/jonas-acredit.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Pra Seguir em Frente I (PDT \/ PSB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":53,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jonas Carneiro Lacet<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 60 anos (15\/07\/1952)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Teixeira\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"258":{"id":null,"nome":"Jo\u00e3o do Lanche","nomeReal":"Jo\u00e3o Gomes dos Santos","numero":"25040","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/0d\/jo\/joao-do-lanche.jpg","partido":"DEM","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o pra Seguir em Frente Ii (PTN \/ DEM)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":52,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jo&atilde;o Gomes dos Santos<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 64 anos (17\/02\/1948)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Sap&eacute;\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Comerciante<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> L&ecirc; e Escreve<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"L\u00ea e Escreve"},"473":{"id":null,"nome":"Roosivett Medeiros","nomeReal":"Roosivett Medeiros de Lima","numero":"25157","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/c3\/ro\/roosivett-medeiros.jpg","partido":"DEM","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o pra Seguir em Frente Ii (PTN \/ DEM)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":52,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Roosivett Medeiros de Lima<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 55 anos (18\/09\/1957)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Gurj&atilde;o\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Comerciante<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"150":{"id":null,"nome":"Eduardo","nomeReal":"Carlos Eduardo Silva Pessoa","numero":"12666","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/1f\/ed\/eduardo-pdt-12666.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":51,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Carlos Eduardo Silva Pessoa<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 33 anos (10\/10\/1979)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Estudante, Bolsista, Estagi&aacute;rio e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"172":{"id":null,"nome":"Everaldo Leite","nomeReal":"Francisco Everaldo Bezerra Leite","numero":"45745","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/ba\/ev\/everaldo-leite.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"Por Amor a Joao Pessoa Sempre - I (PSDC \/ PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":50,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Francisco Everaldo Bezerra Leite<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 41 anos (31\/01\/1971)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Desterro\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"553":{"id":null,"nome":"Z\u00e9 Maria","nomeReal":"Jos\u00e9 Maria da Silva","numero":"36126","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/55\/ze\/ze-maria-ptc-36126.jpg","partido":"PTC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":49,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jos&eacute; Maria da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 56 anos (09\/05\/1956)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Comerciante<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Incompleto"},"6":{"id":null,"nome":"Alan Kardek","nomeReal":"Alan Kardek de Oliveira","numero":"33111","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/e3\/al\/alan-kardek.jpg","partido":"PMN","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":46,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Alan Kardek de Oliveira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 27 anos (02\/04\/1985)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Picos\/PI<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Estudante, Bolsista, Estagi&aacute;rio e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"548":{"id":null,"nome":"Xuxa da Praia","nomeReal":"Josenilda do Nascimento","numero":"40555","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/42\/xu\/xuxa-da-praia.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Pra Seguir em Frente I (PDT \/ PSB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":46,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Josenilda do Nascimento<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 51 anos (29\/06\/1961)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Macaparana\/PE<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Agente Administrativo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"83":{"id":null,"nome":"Celio Pereira","nomeReal":"Celio Cosmo Pereira","numero":"65667","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/99\/ce\/celio-pereira.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iv (PV \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":44,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Celio Cosmo Pereira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 54 anos (08\/08\/1958)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vendedor Pracista, Representante, Caixeiro-Viajante e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"101":{"id":null,"nome":"Dalvinha Nobre","nomeReal":"Dalva Nobre da Silva","numero":"70333","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/3f\/da\/dalvinha-nobre-70333.jpg","partido":"PT do B","coligacao":"Por Amor a Jo\u00e3o Pessoa Sempre Iii (PSL \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":44,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Dalva Nobre da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 60 anos (15\/10\/1952)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Bayeux\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Incompleto"},"206":{"id":null,"nome":"Guiomar","nomeReal":"Guiomar Costa Alencar","numero":"31444","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/1c\/gu\/guiomar-phs-31444.jpg","partido":"PHS","coligacao":"Jo\u00e3o Pessoa do Futuro (PRTB \/ PHS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":39,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Guiomar Costa Alencar<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 75 anos (16\/04\/1937)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Sao Jose dos Matoes\/MA<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Dona de Casa<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"280":{"id":null,"nome":"Jos\u00e9 Belo","nomeReal":"Jos\u00e9 Belo da Costa Filho","numero":"13888","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/0a\/jo\/jose-belo.jpg","partido":"PT","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa I (PT \/ PPS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":39,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jos&eacute; Belo da Costa Filho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 46 anos (20\/08\/1966)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"145":{"id":null,"nome":"Edmundo","nomeReal":"Edmundo Leite Xavier","numero":"27776","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/d1\/ed\/edmundo-psdc-27776.jpg","partido":"PSDC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":38,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Edmundo Leite Xavier<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 47 anos (28\/12\/1964)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vigilante<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Incompleto"},"191":{"id":null,"nome":"Gabriel","nomeReal":"Jos\u00e9 Gabriel Maciel","numero":"28014","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/81\/ga\/gabriel-prtb-28014.jpg","partido":"PRTB","coligacao":"Jo\u00e3o Pessoa do Futuro (PRTB \/ PHS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":38,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jos&eacute; Gabriel Maciel<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 63 anos (22\/01\/1949)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Alagoinha\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vigilante<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"299":{"id":null,"nome":"Juscelino","nomeReal":"Juscelino de Aguiar de Lima","numero":"40999","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/33\/ju\/juscelino-psb-40999.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Pra Seguir em Frente I (PDT \/ PSB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":37,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Juscelino de Aguiar de Lima<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 32 anos (07\/12\/1979)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vigilante<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"5":{"id":null,"nome":"Ailton","nomeReal":"Ailton Paulo da Silva","numero":"31246","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/1e\/ai\/ailton-phs-31246.jpg","partido":"PHS","coligacao":"Jo\u00e3o Pessoa do Futuro (PRTB \/ PHS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":37,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Ailton Paulo da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 38 anos (12\/11\/1973)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pesssoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vendedor Pracista, Representante, Caixeiro-Viajante e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"265":{"id":null,"nome":"Jo\u00e3ozinho Bessa","nomeReal":"Jo\u00e3o Barbosa Bessa Filho","numero":"55666","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/36\/jo\/joaozinho-bessa.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":37,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jo&atilde;o Barbosa Bessa Filho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 28 anos (15\/06\/1984)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Mataraca\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Motorista Particular<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"113":{"id":null,"nome":"Denylson Souza","nomeReal":"Denylson Souza da Silva","numero":"36000","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/27\/de\/denylson-souza.jpg","partido":"PTC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":37,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Denylson Souza da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 27 anos (30\/03\/1985)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Analista de Sistemas<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"512":{"id":null,"nome":"Suzan","nomeReal":"Suzan de Kacia Silva de Oliveira","numero":"17555","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/e2\/su\/suzan.jpg","partido":"PSL","coligacao":"Por Amor a Jo\u00e3o Pessoa Sempre Iii (PSL \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":36,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Suzan de Kacia Silva de Oliveira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 32 anos (18\/08\/1980)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Campina Grande\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Estudante, Bolsista, Estagi&aacute;rio e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"516":{"id":null,"nome":"Tertuliano Chianca","nomeReal":"Mario Tertuliano Guedes Chianca","numero":"20100","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/ec\/te\/tertuliano-chianca.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":36,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Mario Tertuliano Guedes Chianca<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 44 anos (07\/03\/1968)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Ing&aacute;\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"536":{"id":null,"nome":"Veve Assembleia","nomeReal":"Maria Veronica Maciel Coitinho","numero":"10321","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/7a\/ve\/veve-assembleia.jpg","partido":"PRB","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa Ii (PRB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":36,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Maria Veronica Maciel Coitinho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 53 anos (25\/02\/1959)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Santa Rita\/PR<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Estadual<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"374":{"id":null,"nome":"Mario da Cruz","nomeReal":"Mario da Cruz Barbosa","numero":"20012","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/9f\/ma\/mario-da-cruz.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":34,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Mario da Cruz Barbosa<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 54 anos (04\/07\/1958)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Municipal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"164":{"id":null,"nome":"Eriomilza Estrela","nomeReal":"Eriomilza Estrela de Lacerda","numero":"27111","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/74\/er\/eriomilza-estrela.jpg","partido":"PSDC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":34,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Eriomilza Estrela de Lacerda<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 48 anos (15\/11\/1963)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Sao Joao do Rio do Peixe\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"217":{"id":null,"nome":"Heronildo Aquino","nomeReal":"Heronildo Aquino de Melo","numero":"65265","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/c1\/he\/heronildo-aquino.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iv (PV \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":33,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Heronildo Aquino de Melo<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 47 anos (03\/10\/1965)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Goiana\/PE<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Administrador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Incompleto"},"459":{"id":null,"nome":"Roberto Gl\u00eanio","nomeReal":"Roberto Gl\u00eanio do Nascimento","numero":"50222","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/98\/ro\/roberto-glenio.jpg","partido":"PSOL","coligacao":"(PSOL)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":33,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Roberto Gl&ecirc;nio do Nascimento<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 30 anos (01\/05\/1982)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Estivador, Carregador e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Incompleto"},"454":{"id":null,"nome":"Rinaldo Mota","nomeReal":"Rinaldo Mota Rodrigues de Melo","numero":"13789","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/96\/ri\/rinaldo-mota.jpg","partido":"PT","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa I (PT \/ PPS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":33,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Rinaldo Mota Rodrigues de Melo<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 52 anos (09\/01\/1960)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Natal\/RN<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Administrador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"84":{"id":null,"nome":"C\u00e9lio Teot\u00f4nio","nomeReal":"Celio Teotonio de Paula","numero":"36670","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/e7\/ce\/celio-teotonio.jpg","partido":"PTC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":33,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Celio Teotonio de Paula<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 46 anos (22\/05\/1966)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Sousa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Separado(A) Judicial<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Agente Administrativo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"370":{"id":null,"nome":"Marikota","nomeReal":"Maria das Gra\u00e7as Ferreira da Paix\u00e3o","numero":"31777","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/02\/ma\/marikota.jpg","partido":"PHS","coligacao":"Jo\u00e3o Pessoa do Futuro (PRTB \/ PHS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":32,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Maria das Gra&ccedil;as Ferreira da Paix&atilde;o<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 59 anos (29\/06\/1953)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Sousa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Vi&uacute;vo(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Dona de Casa<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"95":{"id":null,"nome":"Cl\u00e9cio Nunes","nomeReal":"Clecio Nunes da Silva","numero":"36777","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/6e\/cl\/clecio-nunes.jpg","partido":"PTC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":31,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Clecio Nunes da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 31 anos (03\/09\/1981)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Cantor e Compositor<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Incompleto"},"368":{"id":null,"nome":"Maria Paraiba","nomeReal":"Severina Barbosa de Oliveira","numero":"22190","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/60\/ma\/maria-paraiba.jpg","partido":"PR","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":29,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Severina Barbosa de Oliveira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 55 anos (08\/09\/1957)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Dona de Casa<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"185":{"id":null,"nome":"Flavio Santiago","nomeReal":"Flavio Santiago Pereira","numero":"17148","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/c3\/fl\/flavio-santiago.jpg","partido":"PSL","coligacao":"Por Amor a Jo\u00e3o Pessoa Sempre Iii (PSL \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":29,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Flavio Santiago Pereira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 50 anos (14\/03\/1962)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vigilante<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Incompleto"},"326":{"id":null,"nome":"Luana Benele","nomeReal":"Luana Benele Silva de Melo","numero":"13071","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/b5\/lu\/luana-benele-13071.jpg","partido":"PT","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa I (PT \/ PPS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":25,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Luana Benele Silva de Melo<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 21 anos (25\/06\/1991)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"129":{"id":null,"nome":"Dr. Lucia","nomeReal":"Lucia de Fatima Fideles Martins","numero":"17989","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/67\/dr\/dr-lucia.jpg","partido":"PSL","coligacao":"Por Amor a Jo\u00e3o Pessoa Sempre Iii (PSL \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":24,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Lucia de Fatima Fideles Martins<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 53 anos (13\/07\/1959)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Advogado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"159":{"id":null,"nome":"Elizabeth","nomeReal":"Elizabeth da Silva Farias","numero":"45003","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/d1\/el\/elizabeth-45003.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"Por Amor a Joao Pessoa Sempre - I (PSDC \/ PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":22,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Elizabeth da Silva Farias<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 23 anos (09\/02\/1989)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"474":{"id":null,"nome":"Rosa","nomeReal":"Rosa de Lourdes de Araujo Rodrigues","numero":"25000","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/6d\/ro\/rosa-dem-25000.jpg","partido":"DEM","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o pra Seguir em Frente Ii (PTN \/ DEM)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":21,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Rosa de Lourdes de Araujo Rodrigues<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 44 anos (19\/06\/1968)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Estadual<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"141":{"id":null,"nome":"Edirce","nomeReal":"Edirce de Oliveira Silva","numero":"45444","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/bf\/ed\/edirce.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"Por Amor a Joao Pessoa Sempre - I (PSDC \/ PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":21,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Edirce de Oliveira Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 50 anos (03\/08\/1962)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"27":{"id":null,"nome":"Ana Germina","nomeReal":"Ana Germina Pereira de Carvalho","numero":"15515","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/16\/an\/ana-germina.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":18,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Ana Germina Pereira de Carvalho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 53 anos (04\/12\/1958)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"328":{"id":null,"nome":"Lucia","nomeReal":"Lucia Helena Quirino de Andrade","numero":"65994","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/9b\/lu\/lucia-pc-do-b-65994.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iv (PV \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":17,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Lucia Helena Quirino de Andrade<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 53 anos (10\/06\/1959)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Administrador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"444":{"id":null,"nome":"Raiza Lyra","nomeReal":"Rayza Azevedo Lyra de Miranda","numero":"40257","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/4c\/ra\/raiza-lyra.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Pra Seguir em Frente I (PDT \/ PSB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":16,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Rayza Azevedo Lyra de Miranda<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 24 anos (19\/05\/1988)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Comunic&oacute;logo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"378":{"id":null,"nome":"Mayara","nomeReal":"Mayara do Nascimento Pernambuco","numero":"65190","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/d9\/ma\/mayara-65190.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iv (PV \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":13,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Mayara do Nascimento Pernambuco<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 31 anos (30\/06\/1981)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Administrador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"46":{"id":null,"nome":"Aretusa Medeiros","nomeReal":"Aretusa Fernandes Medeiros","numero":"17007","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/b8\/ar\/aretusa-medeiros.jpg","partido":"PSL","coligacao":"Por Amor a Jo\u00e3o Pessoa Sempre Iii (PSL \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":13,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Aretusa Fernandes Medeiros<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 43 anos (27\/02\/1969)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Vi&uacute;vo(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Cabeleireiro e Barbeiro<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"559":{"id":null,"nome":"Zyzo a Voz do Povo","nomeReal":"Jos\u00e9 Carlos Oliveira da Silva","numero":"54000","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/aa\/zy\/zyzo-a-voz-do-povo-54000.jpg","partido":"PPL","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":13,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jos&eacute; Carlos Oliveira da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 51 anos (06\/03\/1961)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Municipal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"300":{"id":null,"nome":"Kaline Souza","nomeReal":"Kaline Ferreira de Souza","numero":"11355","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/cf\/ka\/kaline-souza.jpg","partido":"PP","coligacao":"(PP)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":11,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Kaline Ferreira de Souza<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 33 anos (30\/07\/1979)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"20":{"id":null,"nome":"Alvaro Costa","nomeReal":"Alvaro de Lima Costa","numero":"19012","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/db\/al\/alvaro-costa-19012.jpg","partido":"PTN","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o pra Seguir em Frente Ii (PTN \/ DEM)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":11,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Alvaro de Lima Costa<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 49 anos (17\/02\/1963)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Municipal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Incompleto"},"174":{"id":null,"nome":"Fabiana","nomeReal":"Fabiana Rufino dos Santos","numero":"11199","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/6f\/fa\/fabiana-pp-11199.jpg","partido":"PP","coligacao":"(PP)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":9,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Fabiana Rufino dos Santos<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 35 anos (09\/06\/1977)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"35":{"id":null,"nome":"Andr\u00e9 Sarmento","nomeReal":"Andr\u00e9 Sarmento de Sousa","numero":"29929","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/41\/an\/andre-sarmento.jpg","partido":"PCO","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":9,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Andr&eacute; Sarmento de Sousa<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 27 anos (25\/04\/1985)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Estudante, Bolsista, Estagi&aacute;rio e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"506":{"id":null,"nome":"Silvinha Paulino","nomeReal":"Severina Campos Paulino","numero":"45321","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/3f\/si\/silvinha-paulino.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"Por Amor a Joao Pessoa Sempre - I (PSDC \/ PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":8,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Severina Campos Paulino<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 56 anos (03\/01\/1956)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Lagoa de Dentro\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Aposentado (Exceto Servidor P&uacute;blico)<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"442":{"id":null,"nome":"Rafael Silva","nomeReal":"Rafael do Nascimento Silva","numero":"16116","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/1d\/ra\/rafael-silva-pstu-16116.jpg","partido":"PSTU","coligacao":"(PSTU)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":7,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Rafael do Nascimento Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 31 anos (26\/10\/1980)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Olinda\/PE<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Estudante, Bolsista, Estagi&aacute;rio e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"248":{"id":null,"nome":"Jaqueline Barbosa","nomeReal":"Jaqueline Barbosa","numero":"15456","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/9b\/ja\/jaqueline-barbosa-pmdb-15456.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":7,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jaqueline Barbosa<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 43 anos (26\/02\/1969)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Recepcionista<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"179":{"id":null,"nome":"Fernanda Mendon\u00e7a","nomeReal":"Fernanda Marcela Mendon\u00e7a da Silva Pinto","numero":"50349","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/82\/fe\/fernanda-mendonca-50349.jpg","partido":"PSOL","coligacao":"(PSOL)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":7,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Fernanda Marcela Mendon&ccedil;a da Silva Pinto<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 20 anos (24\/09\/1992)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Estudante, Bolsista, Estagi&aacute;rio e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"529":{"id":null,"nome":"Valdete Verde","nomeReal":"Valdete de Nazare Furtado Lima Verde","numero":"43333","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/0a\/va\/valdete-verde.jpg","partido":"PV","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iv (PV \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":7,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Valdete de Nazare Furtado Lima Verde<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 63 anos (11\/09\/1949)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Belem\/PA<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Vi&uacute;vo(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Pedagogo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"49":{"id":null,"nome":"Babalu","nomeReal":"Alba L\u00facia de Ara\u00fajo Morais","numero":"25251","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/fc\/ba\/babalu-dem-25251.jpg","partido":"DEM","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o pra Seguir em Frente Ii (PTN \/ DEM)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":6,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Alba L&uacute;cia de Ara&uacute;jo Morais<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 51 anos (25\/09\/1961)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Santa Luzia\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Estadual<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"388":{"id":null,"nome":"Neide Guedes","nomeReal":"Glaucineide de Souza Guedes","numero":"11311","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/cc\/ne\/neide-guedes-pp-11311.jpg","partido":"PP","coligacao":"(PP)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":6,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Glaucineide de Souza Guedes<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 28 anos (26\/12\/1983)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"215":{"id":null,"nome":"Herc\u00edlia Silva","nomeReal":"Herc\u00edlia Jer\u00f4nimo da Silva","numero":"11366","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/d5\/he\/hercilia-silva.jpg","partido":"PP","coligacao":"(PP)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":5,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Herc&iacute;lia Jer&ocirc;nimo da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 37 anos (05\/07\/1975)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Incompleto"},"253":{"id":null,"nome":"Jo\u00e3o Abrantes","nomeReal":"Joao Gon\u00e7alves de Abrantes New","numero":"14567","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/12\/jo\/joao-abrantes.jpg","partido":"PTB","coligacao":"Jo\u00e3o Pessoa Mais Feliz I (PTB \/ PMDB \/ PR)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":5,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Joao Gon&ccedil;alves de Abrantes New<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 52 anos (25\/10\/1960)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Sousa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Municipal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"94":{"id":null,"nome":"Cininha Freire","nomeReal":"Maria Cininha Silva Freire","numero":"36666","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/ab\/ci\/cininha-freire.jpg","partido":"PTC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":4,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Maria Cininha Silva Freire<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 42 anos (09\/01\/1970)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Santa Rita\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Administrador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Incompleto"},"487":{"id":null,"nome":"Sandra","nomeReal":"Sandra Maria da Silva","numero":"45007","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/1d\/sa\/sandra-45007.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"Por Amor a Joao Pessoa Sempre - I (PSDC \/ PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":4,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Sandra Maria da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 43 anos (27\/08\/1969)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Incompleto"},"535":{"id":null,"nome":"Vanuzia","nomeReal":"Maria Vanuzia Rodrigues da Costa","numero":"70001","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/59\/va\/vanuzia-70001.jpg","partido":"PT do B","coligacao":"Por Amor a Jo\u00e3o Pessoa Sempre Iii (PSL \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":4,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Maria Vanuzia Rodrigues da Costa<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 35 anos (11\/09\/1977)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Equador\/RN<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Incompleto"},"237":{"id":null,"nome":"Ivaneide","nomeReal":"Ivaneide Pereira da Silva","numero":"11322","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/6e\/iv\/ivaneide-pp-11322.jpg","partido":"PP","coligacao":"(PP)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":4,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Ivaneide Pereira da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 39 anos (25\/03\/1973)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"196":{"id":null,"nome":"Gil Mel\u00e2ndia","nomeReal":"Gilvaneide Pereira da Silva","numero":"25078","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/ee\/gi\/gil-melandia.jpg","partido":"DEM","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o pra Seguir em Frente Ii (PTN \/ DEM)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":3,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Gilvaneide Pereira da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 34 anos (05\/06\/1978)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Auxiliar de Escrit&oacute;rio e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"160":{"id":null,"nome":"Elmo","nomeReal":"Elmo Souza Oliveira","numero":"50001","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/cb\/el\/elmo-psol-50001.jpg","partido":"PSOL","coligacao":"(PSOL)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":3,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Elmo Souza Oliveira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 52 anos (31\/08\/1960)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Capela\/SE<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"188":{"id":null,"nome":"Francisca","nomeReal":"Francisca Dantas de Oliveira","numero":"50237","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/c4\/fr\/francisca-psol-50237.jpg","partido":"PSOL","coligacao":"(PSOL)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":3,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Francisca Dantas de Oliveira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 55 anos (14\/09\/1957)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Uirauna\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Estadual<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"212":{"id":null,"nome":"Hellena","nomeReal":"Hellena Karoliny Arauo Batista","numero":"20008","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/03\/he\/hellena-20008.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":3,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Hellena Karoliny Arauo Batista<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 30 anos (08\/06\/1982)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Campina Grande\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"37":{"id":null,"nome":"Andrea Santos","nomeReal":"Andr\u00e9ia Santos Monteiro de Macedo","numero":"13613","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/00\/an\/andrea-santos-13613-2.jpg","partido":"PT","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa I (PT \/ PPS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":3,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Andr&eacute;ia Santos Monteiro de Macedo<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 34 anos (04\/09\/1978)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Enfermeiro<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"238":{"id":null,"nome":"Ivania Henriques","nomeReal":"Ivania de Assis Henriques","numero":"20003","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/78\/iv\/ivania-henriques-20003.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":3,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Ivania de Assis Henriques<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 49 anos (26\/10\/1962)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Bayeux\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"369":{"id":null,"nome":"Maria Valdete","nomeReal":"Maria Valdete Ramos da Silva","numero":"11342","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/fc\/ma\/maria-valdete.jpg","partido":"PP","coligacao":"(PP)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":3,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Maria Valdete Ramos da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 49 anos (26\/09\/1963)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor de Ensino M&eacute;dio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"8":{"id":null,"nome":"Albanita Pegado Loureiro","nomeReal":"Albanita Loureiro Silveira","numero":"29729","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/4f\/al\/albanita-pegado-loureiro-29729.jpg","partido":"PCO","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":3,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Albanita Loureiro Silveira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 59 anos (06\/02\/1953)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Pianc&oacute;\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Dona de Casa<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"3":{"id":null,"nome":"Adriana Rocha","nomeReal":"Adriana Rocha da Costa","numero":"50994","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/41\/ad\/adriana-rocha-50994.jpg","partido":"PSOL","coligacao":"(PSOL)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":3,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Adriana Rocha da Costa<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 39 anos (27\/09\/1973)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Secret&aacute;rio e Datil&oacute;grafo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"306":{"id":null,"nome":"Kelly Helen","nomeReal":"Kelly Helen da Silva Araujo","numero":"25400","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/83\/ke\/kelly-helen.jpg","partido":"DEM","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o pra Seguir em Frente Ii (PTN \/ DEM)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Kelly Helen da Silva Araujo<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 22 anos (20\/01\/1990)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"504":{"id":null,"nome":"Sheyla Patricia","nomeReal":"Sheyla Patricia de Menezes Silva","numero":"13003","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/b6\/sh\/sheyla-patricia.jpg","partido":"PT","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa I (PT \/ PPS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Sheyla Patricia de Menezes Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 33 anos (03\/11\/1978)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"301":{"id":null,"nome":"Karla Herika","nomeReal":"Karla Herika da Silva Araujo","numero":"25300","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/8d\/ka\/karla-herika.jpg","partido":"DEM","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o pra Seguir em Frente Ii (PTN \/ DEM)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Karla Herika da Silva Araujo<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 26 anos (12\/04\/1986)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Estudante, Bolsista, Estagi&aacute;rio e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"153":{"id":null,"nome":"Edvania","nomeReal":"Edvania Ferreira Martins","numero":"33800","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/ba\/ed\/edvania-pmn-33800.jpg","partido":"PMN","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Edvania Ferreira Martins<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 31 anos (15\/11\/1980)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vendedor Pracista, Representante, Caixeiro-Viajante e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"422":{"id":null,"nome":"Poliana Dantas","nomeReal":"Poliana Souza de Lima Dantas","numero":"70023","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/88\/po\/poliana-dantas-70023.jpg","partido":"PT do B","coligacao":"Por Amor a Jo\u00e3o Pessoa Sempre Iii (PSL \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Poliana Souza de Lima Dantas<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 24 anos (08\/01\/1988)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"202":{"id":null,"nome":"Gregoria","nomeReal":"Gregoria Benario Lins e Silva","numero":"65991","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/3c\/gr\/gregoria-pc-do-b-65991.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iv (PV \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Gregoria Benario Lins e Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 32 anos (13\/02\/1980)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Administrador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"409":{"id":null,"nome":"Patr\u00edcia do Vale","nomeReal":"Patricia Belmont Bezerra do Vale","numero":"33321","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/4d\/pa\/patricia-do-vale.jpg","partido":"PMN","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Patricia Belmont Bezerra do Vale<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 36 anos (30\/04\/1976)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"439":{"id":null,"nome":"Quinho Bsj","nomeReal":"Marcos Jos\u00e9 da Silva Lima","numero":"33678","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/1e\/qu\/quinho-bsj.jpg","partido":"PMN","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Marcos Jos&eacute; da Silva Lima<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 31 anos (15\/02\/1981)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Motorista Particular<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Incompleto"},"321":{"id":null,"nome":"Lirida","nomeReal":"Lirida Alecsandra Marinho Freire","numero":"22234","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/4f\/li\/lirida.jpg","partido":"PR","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":2,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Lirida Alecsandra Marinho Freire<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 35 anos (30\/06\/1977)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"333":{"id":null,"nome":"Lucimar","nomeReal":"Lucimar Alves da Silva","numero":"45004","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/8a\/lu\/lucimar-45004.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"Por Amor a Joao Pessoa Sempre - I (PSDC \/ PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Lucimar Alves da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 30 anos (17\/02\/1982)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"276":{"id":null,"nome":"Jordanya","nomeReal":"Jordanya Oliveira de Carvalho","numero":"54999","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/7a\/jo\/jordanya.jpg","partido":"PPL","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jordanya Oliveira de Carvalho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 24 anos (11\/04\/1988)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Pedagogo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"24":{"id":null,"nome":"Ana Celia","nomeReal":"Ana Celia Martins de Oliveira","numero":"65888","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/19\/an\/ana-celia-pc-do-b-65888.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iv (PV \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Ana Celia Martins de Oliveira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 29 anos (10\/05\/1983)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PR<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Administrador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"285":{"id":null,"nome":"Josilene","nomeReal":"Josilene Peixoto de Oliveira","numero":"65713","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/cd\/jo\/josilene-pc-do-b-65713.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iv (PV \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Josilene Peixoto de Oliveira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 31 anos (12\/11\/1980)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Administrador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"246":{"id":null,"nome":"Janaina","nomeReal":"Janaina Kelly Silva Gomes","numero":"70015","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/9a\/ja\/janaina-pt-do-b-70015.jpg","partido":"PT do B","coligacao":"Por Amor a Jo\u00e3o Pessoa Sempre Iii (PSL \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Janaina Kelly Silva Gomes<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 26 anos (15\/11\/1985)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"194":{"id":null,"nome":"Geovania Falc\u00e3o","nomeReal":"Geovania Silva de Sousa Falc\u00e3o","numero":"54333","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/ab\/ge\/geovania-falcao.jpg","partido":"PPL","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Geovania Silva de Sousa Falc&atilde;o<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 31 anos (16\/04\/1981)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Estudante, Bolsista, Estagi&aacute;rio e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"363":{"id":null,"nome":"Maria das Gra\u00e7as","nomeReal":"Maria das Gra\u00e7as de Araujo Faustino","numero":"45001","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/2e\/ma\/maria-das-gracas-45001.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"Por Amor a Joao Pessoa Sempre - I (PSDC \/ PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Maria das Gra&ccedil;as de Araujo Faustino<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 47 anos (10\/10\/1965)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Cabedelo\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"387":{"id":null,"nome":"Neide Ara\u00fajo","nomeReal":"Osineide Alves da Silva","numero":"25888","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/57\/ne\/neide-araujo.jpg","partido":"DEM","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o pra Seguir em Frente Ii (PTN \/ DEM)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Osineide Alves da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 51 anos (26\/01\/1961)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Cruz do Espirito Santo\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Artes&atilde;o<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"372":{"id":null,"nome":"Mariluce","nomeReal":"Mariluce Lino da Silva","numero":"31999","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/32\/ma\/mariluce-31999.jpg","partido":"PHS","coligacao":"Jo\u00e3o Pessoa do Futuro (PRTB \/ PHS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Mariluce Lino da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 34 anos (16\/02\/1978)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Mari\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Dona de Casa<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Incompleto"},"481":{"id":null,"nome":"Rosenilda","nomeReal":"Rosenilda Rufino","numero":"45002","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/45\/ro\/rosenilda-45002.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"Por Amor a Joao Pessoa Sempre - I (PSDC \/ PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Rosenilda Rufino<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 34 anos (30\/09\/1978)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"343":{"id":null,"nome":"Mana Lisboa","nomeReal":"Maria Jos\u00e9 Matos Lisboa","numero":"20888","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/24\/ma\/mana-lisboa-20555.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Maria Jos&eacute; Matos Lisboa<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 48 anos (04\/08\/1964)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Estudante, Bolsista, Estagi&aacute;rio e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"426":{"id":null,"nome":"Priscilla Andrade","nomeReal":"Priscilla Andrade de Sousa","numero":"13015","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/03\/pr\/priscilla-andrade-13015.jpg","partido":"PT","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa I (PT \/ PPS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Priscilla Andrade de Sousa<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 27 anos (12\/02\/1985)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Sousa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"478":{"id":null,"nome":"Roseane Medeiros","nomeReal":"Roseane Russely Pereira Medeiros","numero":"20005","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/d0\/ro\/roseane-medeiros-20005.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Roseane Russely Pereira Medeiros<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 35 anos (23\/03\/1977)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Campina Grande\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"385":{"id":null,"nome":"Missionaria Marciana","nomeReal":"Marciana Elias Pires de Lima","numero":"43331","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/56\/mi\/missionaria-marciana.jpg","partido":"PV","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iv (PV \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Marciana Elias Pires de Lima<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 41 anos (17\/09\/1971)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Sousa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Pedagogo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"198":{"id":null,"nome":"Gloria Virginio","nomeReal":"Maria da Gloria Oliveira Virginio da Silva","numero":"65279","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/83\/gl\/gloria-virginio.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iv (PV \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Maria da Gloria Oliveira Virginio da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 45 anos (06\/11\/1966)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PR<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Administrador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Incompleto"},"325":{"id":null,"nome":"Luana","nomeReal":"Luana Gomes da Silva","numero":"31888","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/18\/lu\/luana-phs-31888.jpg","partido":"PHS","coligacao":"Jo\u00e3o Pessoa do Futuro (PRTB \/ PHS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Luana Gomes da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 25 anos (26\/06\/1987)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Secret&aacute;rio e Datil&oacute;grafo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Incompleto"},"292":{"id":null,"nome":"Juliana Medeiros","nomeReal":"Juliana Urbano Vasconcelos Medeiros","numero":"11831","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/22\/ju\/juliana-medeiros-11831.jpg","partido":"PP","coligacao":"(PP)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Juliana Urbano Vasconcelos Medeiros<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 36 anos (21\/11\/1975)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"381":{"id":null,"nome":"Michelle Lima","nomeReal":"Michelle Pinto Araujo","numero":"17222","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/e4\/mi\/michelle-lima.jpg","partido":"PSL","coligacao":"Por Amor a Jo\u00e3o Pessoa Sempre Iii (PSL \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":1,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Michelle Pinto Araujo<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 31 anos (25\/02\/1981)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"475":{"id":null,"nome":"Rosa Dias","nomeReal":"Ros\u00e2ngela Dantas Dias","numero":"11377","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/80\/ro\/rosa-dias.jpg","partido":"PP","coligacao":"(PP)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":0,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Ros&acirc;ngela Dantas Dias<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 37 anos (28\/09\/1975)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"476":{"id":null,"nome":"Rosa Rita","nomeReal":"Rosa Rita da Concei\u00e7\u00e3o Marques","numero":"20011","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/d4\/ro\/rosa-rita-20011.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":0,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Rosa Rita da Concei&ccedil;&atilde;o Marques<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 62 anos (15\/08\/1950)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Coremas\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Enfermeiro<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"249":{"id":null,"nome":"Jaqueline Gg","nomeReal":"Jaqueline Cardoso Lima Martins","numero":"10953","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/d5\/ja\/jaqueline-gg.jpg","partido":"PRB","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa Ii (PRB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":0,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jaqueline Cardoso Lima Martins<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 29 anos (23\/03\/1983)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"555":{"id":null,"nome":"Zenaide","nomeReal":"Zenaide Alves dos Santos","numero":"70019","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/ec\/ze\/zenaide-70019.jpg","partido":"PT do B","coligacao":"Por Amor a Jo\u00e3o Pessoa Sempre Iii (PSL \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":0,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Zenaide Alves dos Santos<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 49 anos (08\/07\/1963)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Campina Grande\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"366":{"id":null,"nome":"Maria Mel","nomeReal":"Maria Jos\u00e9 Ferreira","numero":"25008","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/69\/ma\/maria-mel.jpg","partido":"DEM","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o pra Seguir em Frente Ii (PTN \/ DEM)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":0,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Maria Jos&eacute; Ferreira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 43 anos (03\/06\/1969)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Areia\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Auxiliar de Escrit&oacute;rio e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"302":{"id":null,"nome":"Kathariny Ara\u00fajo","nomeReal":"Helly Kathariny Ara\u00fajo Batista","numero":"20006","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/78\/ka\/kathariny-araujo-20006.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":0,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Helly Kathariny Ara&uacute;jo Batista<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 31 anos (13\/05\/1981)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Administrador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"28":{"id":null,"nome":"Ana L\u00facia","nomeReal":"Ana L\u00facia dos Santos Estev\u00e3o","numero":"25079","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/01\/an\/ana-lucia-dem-25079.jpg","partido":"DEM","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o pra Seguir em Frente Ii (PTN \/ DEM)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":0,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Ana L&uacute;cia dos Santos Estev&atilde;o<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 33 anos (06\/03\/1979)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"367":{"id":null,"nome":"Maria Oliveira","nomeReal":"Maria do Carmo Cunha de Oliveira Dias","numero":"11834","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/9f\/ma\/maria-oliveira-11834.jpg","partido":"PP","coligacao":"(PP)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":0,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Maria do Carmo Cunha de Oliveira Dias<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 49 anos (13\/08\/1963)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jos&eacute; de Freitas\/PI<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Incompleto"},"371":{"id":null,"nome":"Marilia Franca","nomeReal":"Marilia Santos Franca","numero":"65234","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/14\/ma\/marilia-franca.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iv (PV \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":0,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Marilia Santos Franca<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 23 anos (13\/04\/1989)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Administrador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"205":{"id":null,"nome":"Guido Romero","nomeReal":"Guido Romero de Lima","numero":"28000","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/84\/gu\/guido-romero.jpg","partido":"PRTB","coligacao":"Jo\u00e3o Pessoa do Futuro (PRTB \/ PHS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":0,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Guido Romero de Lima<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 49 anos (02\/07\/1963)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Cachoerinha\/PE<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Militar Reformado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"245":{"id":null,"nome":"Jakinha","nomeReal":"Jakeline de Andrade Sales do Nascimento","numero":"10950","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/b4\/ja\/jakinha.jpg","partido":"PRB","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa Ii (PRB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":0,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jakeline de Andrade Sales do Nascimento<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 27 anos (10\/11\/1984)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"503":{"id":null,"nome":"Sheila da Silva","nomeReal":"Sheila da Silva Borges","numero":"65993","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/78\/sh\/sheila-da-silva.jpg","partido":"PC do B","coligacao":"Pra Seguir em Frente Iv (PV \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":0,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Sheila da Silva Borges<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 31 anos (13\/11\/1980)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Administrador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"320":{"id":null,"nome":"Lindenberg","nomeReal":"Lindenberg Nunes Dias Novo","numero":"28455","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/8b\/li\/lindenberg.jpg","partido":"PRTB","coligacao":"Jo\u00e3o Pessoa do Futuro (PRTB \/ PHS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":0,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Lindenberg Nunes Dias Novo<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 41 anos (07\/01\/1971)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Jornalista e Redator<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"401":{"id":null,"nome":"Oneide Tom\u00e9","nomeReal":"Oneide Tom\u00e9 Bezerra da Silva","numero":"25029","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/ae\/on\/oneide-tome.jpg","partido":"DEM","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o pra Seguir em Frente Ii (PTN \/ DEM)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":0,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Oneide Tom&eacute; Bezerra da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 62 anos (29\/08\/1950)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Guarabira\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Aposentado (Exceto Servidor P&uacute;blico)<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"507":{"id":null,"nome":"Simone","nomeReal":"Simone Lima dos Santos","numero":"25521","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/f7\/si\/simone-dem-25521.jpg","partido":"DEM","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o pra Seguir em Frente Ii (PTN \/ DEM)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":0,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Simone Lima dos Santos<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 43 anos (19\/07\/1969)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Estudante, Bolsista, Estagi&aacute;rio e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"222":{"id":null,"nome":"Ildenise","nomeReal":"Ildenise Mikaella Lacerda de Lima","numero":"55607","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/ed\/il\/ildenise.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":0,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Ildenise Mikaella Lacerda de Lima<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 24 anos (22\/07\/1988)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Estudante, Bolsista, Estagi&aacute;rio e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"406":{"id":null,"nome":"Padre Gutemberg","nomeReal":"Gutemberg Querino dos Santos","numero":"20456","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/99\/pa\/padre-gutemberg.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":0,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Gutemberg Querino dos Santos<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 36 anos (02\/03\/1976)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Miss&atilde;o Velha\/CE<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor de Ensino Fundamental<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"219":{"id":null,"nome":"Hipolito Rodrigues","nomeReal":"Hipolito Rodrigues de Souza Neto","numero":"13660","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/1c\/hi\/hipolito-rodrigues.jpg","partido":"PT","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa I (PT \/ PPS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":0,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Hipolito Rodrigues de Souza Neto<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 40 anos (18\/08\/1972)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"413":{"id":null,"nome":"Paulo S\u00e9rgio Neves","nomeReal":"Paulo S\u00e9rgio das Neves Silva","numero":"15551","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/56\/pa\/paulo-sergio-neves.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":0,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Paulo S&eacute;rgio das Neves Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 39 anos (29\/09\/1973)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Policial Militar<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"485":{"id":null,"nome":"Samara","nomeReal":"Kely Samara Dantas da Silva","numero":"31555","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/09\/sa\/samara-phs-31555.jpg","partido":"PHS","coligacao":"Jo\u00e3o Pessoa do Futuro (PRTB \/ PHS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":0,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Kely Samara Dantas da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 25 anos (05\/05\/1987)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Secret&aacute;rio e Datil&oacute;grafo<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"313":{"id":null,"nome":"Leninha","nomeReal":"Marlene Garla Pereira da Silva","numero":"10935","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/3c\/le\/leninha-10935.jpg","partido":"PRB","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa Ii (PRB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":0,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Marlene Garla Pereira da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 58 anos (18\/09\/1954)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> S&atilde;o Bernardo do Campo\/SP<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Vi&uacute;vo(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"317":{"id":null,"nome":"Lilian Falc\u00e3o","nomeReal":"Ver\u00f4nica Lilian Silva de Sousa Falc\u00e3o","numero":"54111","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/6a\/li\/lilian-falcao.jpg","partido":"PPL","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":0,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Ver&ocirc;nica Lilian Silva de Sousa Falc&atilde;o<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 34 anos (01\/10\/1978)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Estudante, Bolsista, Estagi&aacute;rio e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"318":{"id":null,"nome":"Lilizinha","nomeReal":"Lidiane de Lima Alves","numero":"10597","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/4b\/li\/lilizinha-10597.jpg","partido":"PRB","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa Ii (PRB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":0,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Lidiane de Lima Alves<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 28 anos (26\/07\/1984)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Osasco\/SP<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"234":{"id":null,"nome":"Isleide","nomeReal":"Isleide dos Santos Medeiros","numero":"10541","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/25\/is\/isleide-10541.jpg","partido":"PRB","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa Ii (PRB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":0,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Isleide dos Santos Medeiros<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 27 anos (08\/04\/1985)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Rio de Janeiro\/RJ<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"120":{"id":null,"nome":"Dora","nomeReal":"Maria Auxiliadora de Santana Pessoa","numero":"20004","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/1f\/do\/dora-20004.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":0,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Maria Auxiliadora de Santana Pessoa<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 53 anos (29\/06\/1959)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Santa Rita\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"354":{"id":null,"nome":"Marconi Paiva","nomeReal":"Marconi Paiva Fernandes de Oliveira","numero":"15000","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/fb\/ma\/marconi-paiva.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":0,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Marconi Paiva Fernandes de Oliveira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 57 anos (08\/07\/1955)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor de Ensino M&eacute;dio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},"347":{"id":null,"nome":"Marcela","nomeReal":"Marcela da Silva Cabral","numero":"45005","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/22\/ma\/marcela-45005.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"Por Amor a Joao Pessoa Sempre - I (PSDC \/ PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":0,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Marcela da Silva Cabral<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 29 anos (22\/07\/1983)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"303":{"id":null,"nome":"Kathia Celene","nomeReal":"Celene Ribeiro Rodrigues","numero":"13913","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/c1\/ka\/kathia-celene.jpg","partido":"PT","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa I (PT \/ PPS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":0,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Celene Ribeiro Rodrigues<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 41 anos (03\/07\/1971)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Miracema\/TO<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"362":{"id":null,"nome":"Maria Auxiliadora","nomeReal":"Maria Auxiliadora de Andrade Braz","numero":"13006","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/9c\/ma\/maria-auxiliadora-pt-13006.jpg","partido":"PT","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa I (PT \/ PPS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":0,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Maria Auxiliadora de Andrade Braz<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 56 anos (04\/03\/1956)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Dona de Casa<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Incompleto"},"51":{"id":null,"nome":"Ben\u00e9 Siqueira","nomeReal":"Benedita Siqueira de Oliveira","numero":"25039","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/ca\/be\/bene-siqueira.jpg","partido":"DEM","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o pra Seguir em Frente Ii (PTN \/ DEM)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":0,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Benedita Siqueira de Oliveira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 72 anos (20\/12\/1939)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Mamnguape\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Vi&uacute;vo(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Aposentado (Exceto Servidor P&uacute;blico)<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"330":{"id":null,"nome":"Luciana Ribeiro","nomeReal":"Luciana Ribeiro de Lima","numero":"23012","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/80\/lu\/luciana-ribeiro.jpg","partido":"PPS","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa I (PT \/ PPS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":0,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Luciana Ribeiro de Lima<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 40 anos (29\/11\/1971)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Bom Sucesso\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Municipal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"108":{"id":null,"nome":"Dayana Miguel","nomeReal":"Elizabeth Dayana Ferreira Miguel","numero":"55233","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/b7\/da\/dayana-miguel.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":0,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Elizabeth Dayana Ferreira Miguel<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 28 anos (19\/07\/1984)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Dona de Casa<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"115":{"id":null,"nome":"Deusamar","nomeReal":"Deusamar Gomes da Costa","numero":"31666","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/9d\/de\/deusamar.jpg","partido":"PHS","coligacao":"Jo\u00e3o Pessoa do Futuro (PRTB \/ PHS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":0,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Deusamar Gomes da Costa<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 58 anos (09\/08\/1954)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Dona de Casa<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Completo"},"240":{"id":null,"nome":"Jackeline","nomeReal":"Jackeline Pereira Soares","numero":"10631","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/31\/ja\/jackeline-prb-10631.jpg","partido":"PRB","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa Ii (PRB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":0,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jackeline Pereira Soares<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 25 anos (08\/12\/1986)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},"518":{"id":null,"nome":"Tia Beta","nomeReal":"Antonia Bernadete da Silva","numero":"20800","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/f4\/ti\/tia-beta-20321.jpg","partido":"PSC","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":0,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Antonia Bernadete da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 55 anos (02\/09\/1957)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Malta\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Incompleto"},"109":{"id":null,"nome":"Dayana Rodrigues","nomeReal":"Dayana da Silva Rodrigues","numero":"55700","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/58\/da\/dayana-rodrigues.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":0,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Dayana da Silva Rodrigues<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 23 anos (28\/01\/1989)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Estudante, Bolsista, Estagi&aacute;rio e Assemelhados<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},"479":{"id":null,"nome":"Roseli","nomeReal":"Roseli dos Santos Nascimento","numero":"50739","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/06\/ro\/roseli-50739.jpg","partido":"PSOL","coligacao":"(PSOL)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":0,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Roseli dos Santos Nascimento<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 34 anos (24\/12\/1977)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> T&eacute;cnico de Enfermagem e Assemelhados (Exceto Enfermeiro)<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"}}