{"candidatos":[{"id":"1A","nome":"Luciano Cartaxo","nomeReal":"Luciano Cartaxo Pires de S\u00e1","numero":"13","cargo":"Prefeito","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/b7\/lu\/luciano-cartaxo.jpg","partido":"PT","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa (PRB \/ PP \/ PT \/ PPS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":142158,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Luciano Cartaxo Pires de S&aacute;<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 48 anos (07\/06\/1964)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Sousa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Farmac&ecirc;utico<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"2\u00ba TURNO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"2A","nome":"Cicero Lucena","nomeReal":"Cicero de Lucena Filho","numero":"45","cargo":"Prefeito","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/94\/ci\/cicero-lucena.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"Por Amor a Jo\u00e3o Pessoa Sempre (PSL \/ PSC \/ PSDC \/ PRTB \/ PHS \/ PSDB \/ PT do B)","projetosAprovados":26,"projetosVetados":33,"temProcessos":true,"quantidadeVotos":75170,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Cicero de Lucena Filho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 55 anos (05\/08\/1957)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> S&acirc;o Jos&eacute; de Piranhas\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"2\u00ba TURNO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},{"id":"3A","nome":"Estela","nomeReal":"Estelizabel Bezerra de Souza","numero":"40","cargo":"Prefeito","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/cf\/es\/estela-psb-40.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Pra Seguir em Frente (PDT \/ PTN \/ DEM \/ PSB \/ PV \/ PRP \/ PSD \/ PC do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":74498,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Estelizabel Bezerra de Souza<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 45 anos (18\/03\/1967)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Jornalista e Redator<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"4A","nome":"Z\u00e9 Maranh\u00e3o","nomeReal":"Jos\u00e9 Targino Maranh\u00e3o","numero":"15","cargo":"Prefeito","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/82\/ze\/ze-maranhao-pmdb-15.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":69978,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jos&eacute; Targino Maranh&atilde;o<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 79 anos (06\/09\/1933)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Araruna\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"5A","nome":"Raoni Mendes","nomeReal":"Raoni Barreto Mendes","numero":"12123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/15\/ra\/raoni-mendes.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":51,"projetosVetados":20,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":7832,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Raoni Barreto Mendes<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 33 anos (08\/03\/1979)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"6A","nome":"Bruno Farias","nomeReal":"Bruno Farias de Paiva","numero":"23123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/dd\/br\/bruno-farias.jpg","partido":"PPS","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa I (PT \/ PPS)","projetosAprovados":64,"projetosVetados":130,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":6020,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Bruno Farias de Paiva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 31 anos (17\/12\/1980)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"7A","nome":"Renan Palmeira","nomeReal":"Renan Palmeira Costa","numero":"50","cargo":"Prefeito","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/33\/re\/renan-palmeira.jpg","partido":"PSOL","coligacao":"(PSOL)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":5830,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Renan Palmeira Costa<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 26 anos (30\/05\/1986)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor de Ensino Fundamental<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"8A","nome":"Durval Ferreira","nomeReal":"Durval Ferreira da Silva Filho","numero":"11411","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/15\/du\/durval-ferreira.jpg","partido":"PP","coligacao":"(PP)","projetosAprovados":242,"projetosVetados":43,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":5663,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Durval Ferreira da Silva Filho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 61 anos (02\/07\/1951)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"9A","nome":"Bira","nomeReal":"Ubiratan Pereira de Oliveira","numero":"40040","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/d9\/bi\/bira-psb-40040.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Pra Seguir em Frente I (PDT \/ PSB)","projetosAprovados":92,"projetosVetados":72,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":5510,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Ubiratan Pereira de Oliveira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 34 anos (15\/04\/1978)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/Pb\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"1B","nome":"Elisa","nomeReal":"Eliza Virginia de Souza Fernandes","numero":"45000","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/a1\/el\/elisa-psdb-45000.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"Por Amor a Joao Pessoa Sempre - I (PSDC \/ PSDB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":5201,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Eliza Virginia de Souza Fernandes<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 40 anos (02\/04\/1972)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Contador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"2B","nome":"Zezinho Botafogo","nomeReal":"Jose Freire da Costa","numero":"40616","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/ad\/ze\/zezinho-botafogo.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Pra Seguir em Frente I (PDT \/ PSB)","projetosAprovados":323,"projetosVetados":99,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":5111,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jose Freire da Costa<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 49 anos (23\/12\/1962)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Taperoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},{"id":"3B","nome":"Felipe Leit\u00e3o","nomeReal":"Felipe Matos Leit\u00e3o","numero":"11999","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/a8\/fe\/felipe-leitao.jpg","partido":"PP","coligacao":"(PP)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":5070,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Felipe Matos Leit&atilde;o<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 29 anos (28\/07\/1983)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},{"id":"4B","nome":"Pedro Alberto Coutinho","nomeReal":"Pedro Alberto de Araujo Coutinho","numero":"14633","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/04\/pe\/pedro-alberto-coutinho.jpg","partido":"PTB","coligacao":"Jo\u00e3o Pessoa Mais Feliz I (PTB \/ PMDB \/ PR)","projetosAprovados":34,"projetosVetados":20,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":5023,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Pedro Alberto de Araujo Coutinho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 52 anos (30\/11\/1959)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Advogado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"5B","nome":"Dr. Luis Flavio","nomeReal":"Luis Flavio Medeiros Paiva","numero":"45645","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/7e\/dr\/dr-luis-flavio.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"Por Amor a Joao Pessoa Sempre - I (PSDC \/ PSDB)","projetosAprovados":50,"projetosVetados":6,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":4931,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Luis Flavio Medeiros Paiva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 54 anos (08\/12\/1957)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> M&eacute;dico<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"6B","nome":"Pastor Miguel Arcanjo","nomeReal":"Miguel Antonio Batista de Oliveira","numero":"10123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/bc\/pa\/pastor-miguel-arcanjo.jpg","partido":"PRB","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa Ii (PRB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":4756,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Miguel Antonio Batista de Oliveira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 47 anos (21\/05\/1965)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Santo Andre\/SP<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"N\u00c3O ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"7B","nome":"Bosquinho","nomeReal":"Jo\u00e3o Bosco dos Santos Filho","numero":"25333","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/93\/bo\/bosquinho-dem-25333.jpg","partido":"DEM","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o pra Seguir em Frente Ii (PTN \/ DEM)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":4747,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jo&atilde;o Bosco dos Santos Filho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 37 anos (20\/07\/1975)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"8B","nome":"Luciano Agra","nomeReal":"Luciano Agra","numero":null,"cargo":"Prefeito","foto":"http:\/\/upload.wikimedia.org\/wikipedia\/commons\/thumb\/9\/9e\/LucianoAgra.jpg\/200px-LucianoAgra.jpg","partido":"PSB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":262041,"superTrunfo":true,"bio":null,"resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"N\u00e3o informado"},{"id":"9B","nome":"Ra\u00edssa Lacerda","nomeReal":"Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino","numero":"55110","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/a8\/ra\/raissa-lacerda.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":4575,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Ra&iacute;ssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 41 anos (20\/02\/1971)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},{"id":"1C","nome":"Djanilson Faca Cega","nomeReal":"Djanilson Alves da Fonseca","numero":"23444","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/51\/dj\/djanilson-faca-cega.jpg","partido":"PPS","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa I (PT \/ PPS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":4497,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Djanilson Alves da Fonseca<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 47 anos (25\/08\/1965)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Banc&aacute;rio e Economi&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"2C","nome":"Marmuthe Cavalcanti","nomeReal":"Marmuthe de Souza Cavalcanti","numero":"70123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/48\/ma\/marmuthe-cavalcanti.jpg","partido":"PT do B","coligacao":"Por Amor a Jo\u00e3o Pessoa Sempre Iii (PSL \/ PT do B)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":4421,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Marmuthe de Souza Cavalcanti<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 37 anos (25\/10\/1975)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Juazeiro do Norte\/CE<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"3C","nome":"Prof. Gabriel","nomeReal":"Gabriel Carvalho C\u00e2mara","numero":"12789","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/c4\/pr\/prof-gabriel.jpg","partido":"PDT","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":4198,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Gabriel Carvalho C&acirc;mara<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 61 anos (18\/02\/1951)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Olho D'&Aacute;gua\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor de Ensino M&eacute;dio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},{"id":"4C","nome":"Renato","nomeReal":"Renato Martins Leitao","numero":"40111","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/00\/re\/renato-psb-40111.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Pra Seguir em Frente I (PDT \/ PSB)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":4076,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Renato Martins Leitao<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 37 anos (14\/10\/1975)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Fortaleza\/CE<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"5C","nome":"Lucas de Brito Pereira","nomeReal":"Lucas Clemente de Brito Pereira","numero":"25121","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/f4\/lu\/lucas-de-brito-pereira.jpg","partido":"DEM","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o pra Seguir em Frente Ii (PTN \/ DEM)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":4016,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Lucas Clemente de Brito Pereira<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 27 anos (08\/04\/1985)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Advogado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"6C","nome":"Jo\u00e3o dos Santos","nomeReal":"Jo\u00e3o dos Santos Filho","numero":"22456","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/f1\/jo\/joao-dos-santos.jpg","partido":"PR","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":4001,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jo&atilde;o dos Santos Filho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 62 anos (23\/09\/1950)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},{"id":"7C","nome":"L\u00e9o Bezerra","nomeReal":"Leopoldo de Ara\u00fajo Bezerra Cavalcanti","numero":"55123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/a8\/le\/leo-bezerra.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":3992,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Leopoldo de Ara&uacute;jo Bezerra Cavalcanti<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 29 anos (02\/08\/1983)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Comerciante<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Incompleto"},{"id":"8C","nome":"Sandra Marrocos","nomeReal":"Maria Sandra Pereira de Marrocos","numero":"40400","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/42\/sa\/sandra-marrocos.jpg","partido":"PSB","coligacao":"Pra Seguir em Frente I (PDT \/ PSB)","projetosAprovados":79,"projetosVetados":39,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":3759,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Maria Sandra Pereira de Marrocos<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 41 anos (06\/03\/1971)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Curral Velho\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"9C","nome":"Coronel Kelson","nomeReal":"Kelson de Assis Chaves","numero":"25125","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/cf\/co\/coronel-kelson.jpg","partido":"DEM","coligacao":"Coliga\u00e7\u00e3o pra Seguir em Frente Ii (PTN \/ DEM)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":3690,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Kelson de Assis Chaves<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 49 anos (19\/02\/1963)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Campina Grande\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Policial Militar<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"1D","nome":"Benilton Lucena","nomeReal":"Benilton Lucio Lucena da Silva","numero":"13200","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/43\/be\/benilton-lucena.jpg","partido":"PT","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa I (PT \/ PPS)","projetosAprovados":195,"projetosVetados":64,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":3596,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Benilton Lucio Lucena da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 51 anos (13\/09\/1961)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Professor de Ensino M&eacute;dio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},{"id":"2D","nome":"Damasio Franca Neto","nomeReal":"Damasio Franca Segundo Neto","numero":"55222","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/b6\/da\/damasio-franca-neto-55222.jpg","partido":"PSD","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":3567,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Damasio Franca Segundo Neto<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 29 anos (29\/11\/1982)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Solteiro(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Comerciante<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"3D","nome":"Marco Antonio","nomeReal":"Marco Antonio Cartaxo Queiroga Lopes","numero":"23000","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/ba\/ma\/marco-antonio-pps-23000.jpg","partido":"PPS","coligacao":"Unidos por Jo\u00e3o Pessoa I (PT \/ PPS)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":3517,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Marco Antonio Cartaxo Queiroga Lopes<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 42 anos (01\/12\/1969)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Advogado<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"4D","nome":"Jo\u00e3o Almeida","nomeReal":"Jo\u00e3o Almeida de Carvalho J\u00fanior","numero":"15123","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/57\/jo\/joao-almeida-pmdb-15123.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":3414,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Jo&atilde;o Almeida de Carvalho J&uacute;nior<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 37 anos (06\/11\/1974)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Joao Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Servidor P&uacute;blico Federal<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"},{"id":"5D","nome":"Fernando Milanez","nomeReal":"Fernando Paulo Pessoa Milanez","numero":"15555","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/9a\/fe\/fernando-milanez.jpg","partido":"PMDB","coligacao":null,"projetosAprovados":33,"projetosVetados":28,"temProcessos":true,"quantidadeVotos":3259,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Fernando Paulo Pessoa Milanez<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 60 anos (05\/05\/1952)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"6D","nome":"Marcos Vinicius Nobrega","nomeReal":"Marcos Vinicius Sales Nobrega","numero":"45678","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/1f\/ma\/marcos-vinicius-nobrega.jpg","partido":"PSDB","coligacao":"Por Amor a Joao Pessoa Sempre - I (PSDC \/ PSDB)","projetosAprovados":17,"projetosVetados":140,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":3244,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Marcos Vinicius Sales Nobrega<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 52 anos (13\/06\/1960)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jequi&eacute;\/BA<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"7D","nome":"Joao Corujnha","nomeReal":"Joao Carvalho da Costa Sobrinho","numero":"27222","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/3a\/jo\/joao-corujnha.jpg","partido":"PSDC","coligacao":null,"projetosAprovados":39,"projetosVetados":22,"temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":3209,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Joao Carvalho da Costa Sobrinho<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 48 anos (16\/06\/1964)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Guarabira\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Empres&aacute;rio<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Superior Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Superior Completo"},{"id":"8D","nome":"Chico do Sindicato (Ivan)","nomeReal":"Francisco Henrique da Silva","numero":"11111","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/2f\/ch\/chico-do-sindicato-ivan.jpg","partido":"PP","coligacao":"(PP)","projetosAprovados":"0","projetosVetados":"0","temProcessos":"n\u00e3o","quantidadeVotos":3158,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Francisco Henrique da Silva<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 45 anos (07\/09\/1967)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Jo&atilde;o Pessoa\/PB<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Divorciado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Outros<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino Fundamental Incompleto<br><\/p>\n","resultado":"ELEITO","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"Fundamental Incompleto"},{"id":"9D","nome":"Dinho","nomeReal":"Valdir Jose Dowsley","numero":"22789","cargo":"Vereador","foto":"http:\/\/static.eleicoes2012.info\/fotos\/a3\/di\/dinho-pr-22789.jpg","partido":"PR","coligacao":null,"projetosAprovados":99,"projetosVetados":19,"temProcessos":true,"quantidadeVotos":3090,"superTrunfo":false,"bio":"<p><span class=\"legenda\">Nome:<\/span> Valdir Jose Dowsley<br><span class=\"legenda\">Idade:<\/span> 37 anos (14\/05\/1975)<br><span class=\"legenda\">Naturalidade:<\/span> Niteroi\/RJ<br><span class=\"legenda\">Estado Civil:<\/span> Casado(A)<br><span class=\"legenda\">Ocupa&ccedil;&atilde;o:<\/span> Vereador<br><span class=\"legenda\">Escolaridade:<\/span> Ensino M&eacute;dio Completo<br><\/p>\n","resultado":"SUPLENTE","presencas":0,"faltas":null,"escolaridade":"M\u00e9dio Completo"}]}